[{"pk": 1, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Neuer Pr\u00e4sident der SSHA", "content": "<p>Der SHC Belpa 1107 w\u00fcnscht Peter Hofmann viel Erfolg als neuer Pr\u00e4sident der SSHA. Wir sind \u00fcberzeugt, dass mit ihm die Ruhe und Kontinuit\u00e4t zur\u00fcckkehrt, welche in den letzten zwei Jahren leider nicht gegeben war.</p>\n<p><a href=\"/static/media/adminfiles/2010-07-03_GV_Praes.pdf\" class=\"\">\nTogether we can!\n</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-07-05T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Am letzten Wochenende wurde Peter Hofmann zum neuen Pr\u00e4sidenten der SSHA gew\u00e4hlt.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 1, "slug": "neuer-prasident-der-ssha", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-07-05T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 2, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "NLA: Trainingsstart Vorbereitung", "content": "<p>Die 1. Mannschaft startet am Dienstag, 20. Juli 2010 um 19.45 Uhr mit dem ersten Training in die Saison 2010/2011.</p>\n<p>W\u00e4hrend mehreren Wochen steht die konditionelle Basisarbeit im Vordergrund, aber auch polysportive Aktivit\u00e4ten sollen nicht zu kurz kommen. Geleitet wird das Sommertraining von Ronny Str\u00e4hler.</p>\n<p>Die Trainings finden jeweils Dienstag und Donnerstags von 19.45 - 21.30 Uhr beim Schulhaus M\u00fchlematt statt.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-06-28T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Die erste Mannschaft startet Mitte Juli 2010 in die neue Saison.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 2, "slug": "nla-trainingsstart-vorbereitung", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-06-28T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 3, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "HV 2010 im Restaurant Kreuz Belp", "content": "<p>Die Hauptversammlung 2010 findet am Freitag 13. August 2010 um 19.30 Uhr im Restaurant Kreuz in Belp statt.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-06-27T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Die Hauptversammlung 2010 findet am Freitag 13. August 2010 statt.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 1, "slug": "hv-2010-im-restaurant-kreuz-belp", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-06-27T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 4, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "20 Jahre Spass dabei!", "content": "<p><a href=\"/static/media/adminfiles/100717_event-flyer.pdf\" class=\"\">\n20 Jahre Spass dabei Fyler\n</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-07-19T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Der SHC Belpa 1107 feiert sein 20 j\u00e4hriges bestehen.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 1, "slug": "20-jahre-spass-dabei", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-07-19T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 5, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Zeitnehmer / Schreiber gesucht", "content": "<p>Wer h\u00e4tte Lust ab der neuen Saison unseren SHC Belpa auf dem neuen Platz als Zeitnehmer und Matchblattschreiber zu unterst\u00fctzen. Interessierte melden sich bitte bei Erich H\u00f6nger (Interessante Anstellungsbedingungen :-) )</p>\n<p>Tel: 079 652 34 45, erich.hoenger (at) belponline.ch</p>\n<p>Danke.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-07-27T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Wer h\u00e4tte Lust ?", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 1, "slug": "zeitnehmer-schreiber-gesucht", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-07-27T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 6, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Happy Birthday SHC Belpa", "content": "<p>Ich schreibe diese Zeilen in Kanada, ich habe gerade an den kanadischen Meisterschaften einen Spieler gescoutet, der m\u00f6glicherweise n\u00e4chte Saison bei Belp auflaufen wird. Zudem habe ich einen Belper Spieler beobachtet, der in einem kanadischen Team an eben diesen Meisterschaften teilnimmt. Nun, was hat das mit dem 20j\u00e4hrigen Bestehen des SHC belpa 1107 zu tun?</p>\n<p>Sehr viel nat\u00fcrlich. H\u00e4tte vor 20 Jahren jemand behauptet, dass es einmal dazu kommen w\u00fcrde, er w\u00e4re glatt f\u00fcr verr\u00fcckt erkl\u00e4rt worden. Das dies heute nicht mehr der Fall ist zeigt, dass - trotz allen R\u00fcckschl\u00e4gen - die Geschichte des SHC Belpa 1107 eine Erfolgsgeschichte ist.</p>\n<p>Dies war und ist nur m\u00f6glich, dank des unerm\u00fcdlichen Einsatzes vieler Freiwilliger sei es im Vorstand, als Trainer, in der Buvette, als Fahrer oder als Schiedsrichter. Ihnen allen sei f\u00fcr die tolle Arbeit, die sie bisher gelestet haben gedankt. Ich will auch nicht verhehlen, dass ich mir manchmal, eigentlich recht oft, um genau zu sein, w\u00fcnsche, es w\u00e4ren mehr, deutlich mehr. </p>\n<p>Nebst den Freiwilligen braucht es auch die Unterst\u00fctzung des Dorfes Belp, oder der Stadt Belp, wie man seit einem Jahr auch sagen darf. Diese Unterst\u00fctzung haben wir erhalten. Sei es durch den VVB bei der unb\u00fcrokratischen Aufnahme im noch im Gr\u00fcndungsjahr sei es durch die Gemeindebeh\u00f6rden und durch das Belper Stimmvolk das es uns erm\u00f6glicht hat, dass wir ab dem Herbst auf einem neuen Streethockeyplatz spielen k\u00f6nnen. Herzlichen Dank, liebe Belper.</p>\n<p>Um seinen Sport aus\u00fcben zu k\u00f6nnen, ist ein Verein auch auf einen gut organisierten Sportverband angewiesen, welcher die Meisterschaft durchf\u00fchrt und die Vereine unterst\u00fctzt. Besten Dank an die SSHA.</p>\n<p>Zwanzig Jahre liegen hinter uns. Zwanzig Jahre, \u00fcber die es vieles zu sagen g\u00e4be. Wir hatten Erfolg, wenn auch weniger, als wir gerne gehabt h\u00e4tten. Es sind Tr\u00e4nen geflossen, Freudentr\u00e4nen und Tr\u00e4nen der Trauer. Gemeinsam wurden rauschende Feste gefeiert und schmerzliche Niederlagen verdaut. Gemeinsam haben wir Geschichte geschrieben. Der erste ausl\u00e4ndische Nationalspieler spielte in Belp, wenn auch nur in der zweiten Mannschaft und nur f\u00fcr ein Spiel. Der erste kanadische Nationalspieler, der in die Schweiz kam, spielte in Belp und der erste Schweizer, der an der kanadischen Meisterschaft mitspielen konnte, war auch ein Belper.</p>\n<p>Wir wollen alle gemeinsam daf\u00fcr sorgen, dass auch die n\u00e4chsten zwanzig Jahre erfolgreich werden, wenn m\u00f6glich erfolgreicher als es die letzen zwanzig waren. Daf\u00fcr m\u00fcssen wir alle gemeinsam an einem Strick ziehen, bereit sein auch zu geben und nicht nur zu fordern. Bereit sein, Zeit f\u00fcr den Verein zu investieren, das eigene Ego in den Hintergrund zu stellen. Dann und nur dann wird sich der langfristige Erfolg einstellen.</p>\n<p>In diesem Sinne \\\\\\\"happy Birthday SHC Belpa\\\\\\\"</p>\n<p>CC, Chrigu, Pr\u00e4si, Christoph oder wie auch immer.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-08-06T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Ich wurde vor gut zwei Monaten angefragt, ob ich nicht anl\u00e4sslich des 20j\u00e4hrigen Jubil\u00e4ums eine kleine Rede halten k\u00f6nnte. Nun ich kann es nicht m\u00fcndlich tun, aber doch schriftlich", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "happy-birthday-shc-belpa", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-08-06T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 7, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "SHC Nachwuchs", "content": "<p>Der SHC Belpa gratuliert Stephanie, Reto &amp; Nick Schori recht herzlich zur Geburt von Ben, welcher am 31 Juli 2010 um 13.06  zur Welt gekommen ist.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-08-11T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Der SHC Belpa gratuliert.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 3, "slug": "shc-nachwuchs", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-08-11T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 8, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Michael Z\u00fcrcher zum SHC Belpa 1107", "content": "<p>Nach dem Transfer von National-Goalie Michel M\u00e4der, k\u00f6nnen die G\u00fcrbetaler kurz vor Ablauf der Transfer-Deadline eine weitere, namhafte Verst\u00e4rkung pr\u00e4sentieren. Mit Michael Z\u00fcrcher (ehemals SHC Grenchen) st\u00f6sst ein erfahrener St\u00fcrmer zu den Belpern. Z\u00fcrcher hatte die Belper  in den beiden Finals um die Jahrtausendwende mit \u00fcberragenden Leistungen fast im Alleingang abgeschossen. Mit seiner \u00dcbersicht und seinem Passspiel bringt \u201eZ\u00fcri\u201c die Spielmacherqualit\u00e4ten in die Belper Offensive, welche seit dem R\u00fccktritt von Michael M\u00fcller gefehlt haben. Michael Z\u00fcrcher wird ab der zweiten Saisonh\u00e4lfte zum Team stossen.</p>\n<p><strong>Weitere Kadermutationen</strong></p>\n<p>Vom SHC Worblaufen kommt der U18-Internationale Luca Streich. Der Verteidiger wird zum Junioren A Team stossen, figuriert aber auch im erweiterten Kader der 1. Mannschaft. Dazu wird auch der amtierende Junioren-B Topskorer Ruben Wenger, bisher SHC Kernenried , neu das Trikot mit dem Belper Skorpion tragen.</p>\n<p>Verlassen haben die 1. Mannschaft Reto Schori, Thomas Weibel (beide R\u00fccktritt), Brant Cook (Kanada) und J\u00e9r\u00f4me Weber (Bonstetten).</p>\n<p>Somit sind die Transferaktivit\u00e4ten des SHC Belpa 1107 abgeschlossen.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-08-11T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Der mehrfache Schweizer Meister Michael Z\u00fcrcher verst\u00e4rkt die Offensive der G\u00fcrbetaler.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 5, "slug": "michael-zurcher-zum-shc-belpa-1107", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-08-11T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 9, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Neue Vorstandsmitglieder", "content": "<p>Neu gew\u00e4hlt wurden:</p>\n<p>Karin Schmid als Pr\u00e4sidentin \nOliver H\u00e4mmerli als Vice-Pr\u00e4sident\nAlessio Faina als TK-Chef Junioren</p>\n<p>Wir bedanken uns bei den neuen Vorstandsmitglieder f\u00fcr ihren Einsatz zu Gunsten des SHC und w\u00fcnschen viel Freude und Erfolg in ihrem Amt.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-08-13T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "An der Hauptversammlung vom 13. August standen Wahlen im Vordergrund.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 3, "slug": "neue-vorstandsmitglieder", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-08-13T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 10, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Neuerungen auf shcbelpa.ch", "content": "<p>Im Hintergrund hat sich auf shcbelpa.ch einiges ver\u00e4ndert. Es gibt aber auch f\u00fcr die Besucher ein paar Ver\u00e4nderungen. <br />\n</p>\n<p><strong>Neues Login</strong><br />\nDie alten Logins funktionieren auf der neuen Website nicht mehr. Alle Mitglieder des SHC Belpa 1107 welche eine g\u00fcltige E-Mail-Adresse in der Adressliste angegeben haben, werden in der kommenden Woche eine E-Mail mit den neuen pers\u00f6nlichen Zugangsdaten erhalten.</p>\n<p><strong>Kommentare und Private News</strong><br />\nMitglieder des SHC Belpa 1107 mit einem Login k\u00f6nnen neu Matchberichte und News kommentieren. Die Kommentare bleiben versteckt, sind also nur f\u00fcr die registrierten Benutzer sichtbar.<br />\nWeiter haben die Redaktoren die M\u00f6glichkeit \"Private News\" aufzuschalten, also News welche nur f\u00fcr die registrierten Benutzer sichtbar.</p>\n<p><strong>Kein Forum mehr</strong><br />\nDas Forum wird in seiner jetzigen Form nicht mehr erhalten. M\u00f6glicherweise wird in Zukunft ein \u00e4hnliches Feature direkt in die Website integriert. </p>\n<p><strong>RSS-Feed</strong> \nDu willst immer informiert sein, was in deinem Lieblingsverein so passiert? Abonniert den RSS-Feed unter <a href=\"http://www.shcbelpa.ch/feed\" title=\"http://www.shcbelpa.ch/feed\">http://www.shcbelpa.ch/feed</a> !</p>\n<p><strong>Facebook-Seite</strong><br />\nKeine Lust auf einen RSS-Feed, aber trotzdem interessiert? Wird Fan auf Facebook von uns und erhalte \u00fcber diesen Kanal alle Neuigkeiten!\n<a href=\"http://www.facebook.com/pages/SHC-Belpa-1107/297027163442\" title=\"http://www.facebook.com/pages/SHC-Belpa-1107/297027163442\">Der SHC Belpa 1107 auf Facebook</a></p>\n<p><strong>Kein Termin verpassen</strong><br />\nDamit du keinen Event des SHC Belpa 1107 verpasst, kannst du neu die Agenda in deinen pers\u00f6nlichen Kalender abonnieren. Die URL dazu lautet: <a href=\"http://www.shcbelpa.ch/agenda/calendar.ics\" title=\"http://www.shcbelpa.ch/agenda/calendar.ics\">http://www.shcbelpa.ch/agenda/calendar.ics</a><br />\n</p>\n<p>Einige Anleitungen dazu:<br />\n- <a href=\"http://office.microsoft.com/de-de/outlook-help/was-passiert-mit-dem-publishingdienst-fur-outlook-kalender-HA010167325.aspx?pid=CH100776881031\" title=\"http://office.microsoft.com/de-de/outlook-help/was-passiert-mit-dem-publishingdienst-fur-outlook-kalender-HA010167325.aspx?pid=CH100776881031\">Kalender abonnieren mit Outlook 2007</a><br />\n- <a href=\"http://www.google.com/support/calendar/bin/answer.py?hl=de&amp;answer=37100\" title=\"http://www.google.com/support/calendar/bin/answer.py?hl=de&amp;answer=37100\">Kalender abonnieren im Google Calendar</a><br />\n- <a href=\"http://www.maceinsteiger.de/how-to/macbay/freigegebenen-ical-kalender-abonnieren/\" title=\"http://www.maceinsteiger.de/how-to/macbay/freigegebenen-ical-kalender-abonnieren/\">Kalender auf dem iPhone abonnieren</a></p>\n<p>Bei Fragen zu den neuen Features oder der Website allgemein, kannst du dich an webmaster (at) shcbelpa.ch wenden.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-08-16T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Die Website des SHC Belpa 1107 erf\u00e4hrt einige Neuerungen", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 1, "slug": "neuerungen-auf-shcbelpach", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-08-16T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 11, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Polo - Shirt SHC Belpa", "content": "<p>Anl\u00e4sslich unseres 20. Jahr Jubil\u00e4um wurden SHC Belpa Polo-Shirt f\u00fcr den Staff hergestellt. Diese Shirt, ohne Jubil\u00e4umstext, k\u00f6nnen via Formular bei Meny bestellt werden.</p>\n<p><a href=\"/static/media/adminfiles/Polo_Bestellung_August_2010.pdf\" class=\"\">\nPoloshirt SHC\n</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-09-02T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Letzte Tage ! Ab sofort k\u00f6nnen die neuen Polo Shirts bestellt werden.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 26, "slug": "polo-shirt-shc-belpa", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-09-02T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 12, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "NLA: Termine und Info Vorbereitung", "content": "<p>Die Vorbereitung der ersten Mannschaft ist in vollem Gange. Momentan stehen noch Kondition und Kraft im Vordergrund der Trainings. Aber schon bald wird das Stocktraining aufgenommen. F\u00fcr eine ideale Vorbereitung der Meisterschaftssaison 2010/2011 bestreitet die NLA Truppe drei Vorbereitungsspiele gegen namhafte Gegner.</p>\n<p>Am Freitag, 27. August 2010 um 19.30 Uhr trifft man im M\u00fchlematt Schulhaus auf den SHC Berner Oberland (NLB). </p>\n<p>Am Sonntag, 12. September 2010 um 14.00 Uhr trifft man im M\u00fchlematt Schulhaus auf dem SHC Aegerten-Biel (NLA).</p>\n<p>Am Sonntag, 19. September 2010 um 10.00 Uhr trifft man in Kernenried auf die Kernenried Bulldozers (NLA).</p>\n<p>Der Konditionsteil wird zudem mit einem Abschlusstest am Samstag, 4. September 2010 abgeschlossen. Desweitern stehen an diesem Termin das Fotoshooting, ein Informationsteil und ein gemeinsames Abendessen auf dem Programm.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-08-18T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Die erste Mannschaft bestreitet drei Vorbereitungsspiele gegen Berner Oberland, Aegerten und Kernenried. Das erste findet am Freitag, 27. 08.2010 um 19.30 Uhr im M\u00fchlematt statt.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 2, "slug": "nla-termine-und-info-vorbereitung", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-08-18T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 13, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "NLA: Heute unter Flutlicht", "content": "<p>Die erste Mannschaft startet heute Abend um 19.30 Uhr gegen den SHC Berner Oberland (NLB) in die Vorbereitungssspiele zur Saison 2010/2011. Das Spiel findet noch auf dem alten Platz beim Schulhaus M\u00fchlematt statt.</p>\n<p>Dabei kommt es zu einem seltenen Highlight, sind doch Abendspiele unter Flutlicht im Strassenhockey \u00e4usserst selten. </p>\n<p>Neben den Neuzuz\u00fcgen Michel M\u00e4der und Luca Streich werden auch einige Spieler zum Zuge kommen, welche noch \u00fcber wenig NLA Erfahrung verf\u00fcgen. Trainer Mike M\u00fcller wird so die Gelegenheit erhalten, sich \u00fcber die Kadertiefe ein Bild zu machen. </p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-08-26T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Erstes Vorbereitungsspiel heute Abend um 19.30 Uhr beim Schulhaus M\u00fchlematt gegen den SHC Berner Oberland.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 2, "slug": "nla-heute-unter-flutlicht", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-08-26T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 14, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Spielplan aufgeschaltet", "content": "<p>Der Spielplan der ersten Mannschaft umfasst wie bis anhin 18 Qualifikationsspiele. Aufgrund des Bezuges der neuen Anlage im Giessenbad werden zu Beginn der Saison einige Spiele ausw\u00e4rts ausgetragen. </p>\n<p><a href=\"http://www.shcbelpa.ch/1/season/1011/regular\" title=\"Spielplan 1. Mannschaft\">http://www.shcbelpa.ch/1/season/1011/regular</a></p>\n<p>Die zweite Mannschaft bestreitet insgesamt 17 Qualifikationsspiele an 6 verschiedenen Turnieren. \nDie Turniere finden an folgenden Daten statt:</p>\n<p>Sonntag, 3.10.2010 in Aegerten</p>\n<p>Sonntag, 17.10.2010 in Fribourg</p>\n<p>Samstag, 6.11.2010 in Kernenried</p>\n<p>Sonntag, 21.11.2010 in Bern</p>\n<p>Samstag, 19.2.2011 in Belp</p>\n<p>Sonntag, 6.3.2011 in Bern</p>\n<p><a href=\"http://www.shcbelpa.ch/2/season/1011/regular\" title=\"Spielplan 2. Mannschaft\">http://www.shcbelpa.ch/2/season/1011/regular</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-08-30T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Der Spielplan der ersten und zweiten Mannchaft wurde aufgeschaltet.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 2, "slug": "spielplan-aufgeschaltet", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-08-30T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 15, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Junioren A: Spielplan online", "content": "<p>Die Junioren bestreiten in dieser Saison 16 Qualifikationssspiele. In der 5er Gruppe spielt jeder 4 Mal gegeneinander. </p>\n<p>Neben Belp befinden sich die Mannschaften von Sierre, Oberwil, Bonstetten und Bettlach in der St\u00e4rkeklasse 1.</p>\n<p><a href=\"http://www.shcbelpa.ch/3/season/1011/regular\" title=\"Spielplan Junioren A Saison 2010/2011\">http://www.shcbelpa.ch/3/season/1011/regular</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-09-01T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Der Spielplan der Junioren A wurde aufgeschaltet.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 2, "slug": "junioren-a-spielplan-online", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-09-01T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 16, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Dress Nummern und Gr\u00f6sse", "content": "<p>Zurzeit sind wir an der Ausarbeitung eines neuen Dress f\u00fcr alle Mannschaften. Es ist vorgesehen das wir ein helles sowie ein dunkles Dress beschaffen. Damit wir nach einem Entscheid z\u00fcgig bestellen k\u00f6nnen ist es wichtig das wir die Nummer und die Gr\u00f6sse jedes Spieler haben. In der Angeh\u00e4ngten Datei k\u00f6nnt ihr jeweils den aktuellen Stand einsehen. Wir werden in den n\u00e4chsten Juniorentrainings auf den Platz kommen.</p>\n<p>Bei Fragen steht euch Erich oder Meny gerne zur Verf\u00fcgung.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-09-04T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "F\u00fcr die Bestellung der neuen Dress", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "dress-nummern-und-grosse", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-09-04T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 17, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Junioren B und C: Spielpl\u00e4ne online", "content": "<p><strong>Junioren B</strong></p>\n<p>Die Meisterschaft wird in Turnierform ausgetragen. Alle Mannshaften sind in derselben Gruppe eingeteilt. Die Spiele dauern 2 x 13 Minuten. \nDie sechs besten Teams qualifizieren sich f\u00fcr das Finalturnier, die \u00fcbrigen sechs Teams bestreiten die Platzierungsrunde. Belp bestreitet total 8 Qualifikationsturniere.</p>\n<ul>\n<li>30.10.2010 in Aegerten</li>\n<li>13.11.2010 in Diabla</li>\n<li>27.11.2010 in Kernenried</li>\n<li>18.12.2010 in Belp</li>\n<li>05.02.2011 Austragungsort noch offen</li>\n<li>12.03.2011 in Sierre</li>\n<li>09.04.2011 Austragungsort noch offen</li>\n<li>30.04.2011 Austragungsort noch offen</li>\n</ul>\n<p><a href=\"http://www.shcbelpa.ch/4/season/1011/regular\" title=\"Spielplan Junioren B\">Junioren B Spielplan Saison 2010/2011</a></p>\n<p><strong>Junioren C</strong></p>\n<p>Die Meisterschaft wird in Turnierform ausgetragen. Es gibt eine Gruppe \u00e0 6 Mannschaften. Alle Mannschaften spielen viermal gegeneinander. Die Spiele dauern 2 x 13 Minuten. Alle Teams nehmen am Finalturnier teil. Belp bestreitet total 8 Qualifikationsturniere.</p>\n<ul>\n<li>06.11.2010 in Bettlach</li>\n<li>21.11.2010 in Bonstetten</li>\n<li>11.12.2010 in Grenchen</li>\n<li>29.01.2011 Austragungsort noch offen</li>\n<li>19.02.2011 Austragungsort noch offen</li>\n<li>19.03.2011 Austragungsort noch offen</li>\n<li>02.04.2011 in Belp</li>\n<li>07.05.2011 in Oberwil</li>\n</ul>\n<p><a href=\"http://www.shcbelpa.ch/5/season/1011/regular\" title=\"Spielplan Junioren C\">Junioren C Spielplan Saison 2010/2011</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-09-09T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Die Spielpl\u00e4ne der j\u00fcngsten Belpa Mitglieder sind online. ", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 2, "slug": "junioren-b-und-c-spielplane-online", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-09-09T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 18, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Anpassungen Spielmodus ", "content": "<p>Die Mannschaft welche w\u00e4hrend der regul\u00e4ren Spielzeit die meisten Treffer erzielt, ist Sieger und erh\u00e4lt neu drei Punkte. </p>\n<p>Ist der Spielstand nach der regul\u00e4ren Spielzeit unentschieden, so erhalten beide Mannschaften je einen Punkt. Der dritte Punkt erh\u00e4lt diejenige Mannschaft, welche Sieger der Verl\u00e4ngerung respektive des Penaltyschiessens ist. Die Verl\u00e4ngerung dauert maximal 2x5 Minuten.</p>\n<p>In allen Ligen, welche nach dem Turniermodus ausgetragen werden, findet direkt ein Penaltyschiessen statt. Hiervon ausgenommen sind alle Finalspiele um den Titel eines Schweizermeisters, diese werden ebenfalls verl\u00e4ngert, bevor es zum Penaltyschiessen kommt. </p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-09-09T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Einige Modus Aenderungen hat es auf diese Saison gegeben. ", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 2, "slug": "anpassungen-spielmodus", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-09-09T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 19, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Junioren-Trainer", "content": "<p>Wie die einen oder andern unter Euch festgestellt haben, hatte der SHC Belpa 1107 im Juniorenbereich in den letzten Monaten ein Trainerproblem. Nach den R\u00fccktritten von Nicola Fuchs (Jun A), Sandro Wittwer (Jun A), Thomas Fahrni (Jun B/C) und Martin Reber (Jun B/C) mussten neue Trainer gefunden werden. Mit Erfolg. </p>\n<p>Am Montagabend fand unter der Leitung des neuen Juniorenobmanns Alessio Faina eine Sitzung mit potenziellen neuen Juniorentrainern statt. Das Ergebnis dieser Sitzung ist sicher \u00fcberraschend jedoch auch sehr positiv. Christoph Curchod \u00fcbernimmt ab sofort als verantwortlicher Headcoach die Junioren A Mannschaft gemeinsam mit Ronny Str\u00e4hler und Manuel Hirschi als Assistenten.</p>\n<p>Die Junioren B und C werden ab sofort von Francesco Faina und Roman Schmid trainiert, wobei Alessio Faina die beiden unterst\u00fctzt. </p>\n<p>Die neuen Trainer werden ab der Kalenderwoche 39 die Mannschaften \u00fcbernehmen. Mit Francesco Faina und Roman Schmid \u00fcbernehmen zwei Personen die Junioren B und C welche relativ neu im Trainerbusiness sind. Sie verf\u00fcgen jedoch \u00fcber eine langj\u00e4hrige Erfahrung im Streethockey Gesch\u00e4ft und k\u00f6nnen den Spielern gerade im technischen und taktischen Bereich ihre breiten Erfahrungen weitergeben. F\u00fcr den 22. Oktober ist zudem ein Elternabend (Einladung folgt per Post) geplant, an dem die Gelegenheit besteht, die neue Crew etwas besser kennen zu lernen, wenn das nicht schon vorher am Rande eines Trainings der Fall ist.<br />\n</p>\n<p>Ich danke allen f\u00fcr die gute Zusammenarbeit in der in der letzten Saison und freue mich auf die neue Spielzeit! </p>\n<p>Sportliche Gr\u00fcsse<br />\n</p>\n<p>Alessio Faina\nTK-Chef Junioren</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-09-21T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Neue Trainer f\u00fcr alle 3 Junioren-Teams gefunden", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 5, "slug": "junioren-trainer", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-09-21T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 20, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Torh\u00fcter Junior C gesucht", "content": "<p>Wir suchen f\u00fcr unsere C Junioren ein oder zwei Torh\u00fcterIn ab Jahrgang 2000 und J\u00fcnger. Welcher Junior oder welche Juniorin h\u00e4tte Lust die C - Junioren zum Sieg zu verhelfen. Der SHC Belpa bietet folgendes an:</p>\n<ul>\n<li>Regelm\u00e4ssige Trainings Mittwoch 18:15 - 19:45 in Belp</li>\n<li>Teamevents / Elternabend / Jahresend- und Saisonabschluss</li>\n<li>Die Meisterschaft wird in Turnierform ausgetragen</li>\n<li>Keine Warteliste</li>\n<li>Die Kosten der erste kompletten Ausr\u00fcstung \u00fcbernimmt der SHC Belpa</li>\n<li>Sonderaktion 2010: Nach Abschluss der ersten Saison darfst Du und eine Begleitperson, auf Kosten des SHC Belpa(Carfahrt und Eintritt) in den Europa-Park nach Rust fahren.</li>\n</ul>\n<p>Weiter Informationen findest du auf unser Homepage.</p>\n<p>Wenn wir dein Interese geweckt haben dann melde Dich bitte bei Alessio Faina 079 833 30 83 oder via E-Mail mail@shcbelpa.ch </p>\n<p>Selbstverst\u00e4ndlich d\u00fcrfen sich auch alle melden, welche gerne als Feldspieler mitspielen m\u00f6chten.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-09-24T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Wir suchen f\u00fcr unsere C Junioren ein ....", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "torhuter-junior-c-gesucht", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-09-24T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 21, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Bericht in der Zeitschrift Sportwoche", "content": "<p>Auf der Seite des SSHA ist ein interessanter Bericht welcher in der Zeitschrift Sportwoche erschienen ist.</p>\n<p>Hier der Link dazu</p>\n<p><a href=\"http://www.ssha.ch/dokumente/medien/sportwoche_30092010.pdf\" title=\"SSHA Sportwoche\">http://www.ssha.ch/dokumente/medien/sportwoche_30092010.pdf</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-09-30T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Bericht erschienen am 30.09.10", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "bericht-in-der-zeitschrift-sportwoche", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-09-30T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 22, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Jubil\u00e4umsbuch 20 Jahre SHC Belpa", "content": "<p>Das Buch zum 20 Jahr Jubil\u00e4um des SHC Belpa kann jeweils an den Heimspielen in der Buvette besichtigt und zum Preis von CHF 50.00 bezogen werden.  Es besteht auch die M\u00f6glichkeit das Buch via E-Mail und gegen Rechnung zu bestellen. Dabei fallen jedoch Portokosten von CHF 8.00 pro Sendung an. Bestellungen bitte an shcbelpa1107@belponline.ch</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-10-05T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Jubil\u00e4umsbuch 20 Jahre SHC Belpa", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "jubilaumsbuch-20-jahre-shc-belpa", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-10-05T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 23, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Putzplan 1. Mannschaft Quali 2010/2011", "content": "<p><a href=\"/static/media/adminfiles/Putzplan_2010.2011_2.xls\" class=\"\">\nPutzplan 1. Mannschaft 2010/2011\n</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-10-06T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Putzplan 1. Mannschaft", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 5, "slug": "putzplan-1-mannschaft-quali-20102011", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-10-06T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 24, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Kontrolle Dressnummern", "content": "<p>Bitte \u00fcberpr\u00fcft die Liste auf ihre Korrektheit.</p>\n<p>Von den folgenden Spieler sollten wir noch die gew\u00fcnschte Nummer bis am 17.10.10 haben.\nBr\u00fcgger Victor\nBr\u00f6nnimann Nicolas\nMeier Teighan Wade</p>\n<p>Bitte via Mail an erich.hoenger@belponline.ch oder via SMS 079 652 34 45</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-10-10T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Kontrolle Dressnummern", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "kontrolle-dressnummern", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-10-10T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 25, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Weckruf an alle!", "content": "<p>Aus beruflichen und zeitlichen Gr\u00fcnden kann der neu ernannte Junioren B und C Headcoach Francesco Faina das Amt als Juniorentrainer nicht ausf\u00fchren. Somit steht unser Nachwuchs weiterhin ohne Trainerstaff da. Nach unz\u00e4hligen Abkl\u00e4rungen und Anfragen von Alessio Faina konnte/n immer noch keine Person/en gefunden werden, welche sich einmal pro Woche (immer Mittwochs) von 18:15 bis 19:45 Uhr f\u00fcr die J\u00fcngsten des SHC Belpa 1107 Zeit einr\u00e4umen k\u00f6nnen. </p>\n<p>Falls sich in kurzer Zeit niemand finden l\u00e4sst,  werden wir gezwungen sein die Junioren B und C Mannschaften aus der Meisterschaft zur\u00fcckzuziehen. Wird diese Massnahme Tatsache, stellt sich der SHC Belpa 1107 selber ins Abseits. Der Verein verliert seine wichtigsten Mitglieder um in Zukunft weiter als Strassenhockeyverein bestehen zu k\u00f6nnen.  Als sportliche Konsequenz folgt in der Saison 2011/2012 der  Zwangsabstieg von der NLA-Meisterschaft in die 1. Liga-Meisterschaft. Eine unvorstellbare Entwicklung wenn man bedenkt, dass man in knapp f\u00fcnf Wochen den neuen Streethockeyplatz beim Giessenbad einweihen darf.</p>\n<p>In einem Verein mit der Gr\u00f6sse, der Infrastruktur und den Ambitionen des SHC Belpa 1107 muss es doch Leute geben, die bereit sind, nicht nur zu konsumieren, sondern auch zu investieren. Das Training am Mittwoch k\u00f6nnten sicherlich erfahrene Spieler der Nationalligamannschaft oder der Zweiligamannschaft leiten.  Wenn es interessierte Eltern gibt, k\u00f6nnte man nat\u00fcrlich an einer solchen L\u00f6sung arbeiten. </p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-10-20T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Die Junioren B und C stehen weiterhin ohne Trainer da. Es droht der R\u00fcckzug der Junioren B und C Mannschaft. Die daraus entstehenden Konsequenzen k\u00f6nnten negativer nicht sein.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "weckruf-an-alle", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-10-20T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 26, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Ask not what your country can ......", "content": "<p>Santa Maria, Val M\u00fcstair\n21. Oktober 2010</p>\n<p>Ask not what your country can do for you \u2014 ask what you can do for your country! \n(JFK, 20. Januar 1962)</p>\n<p>Eine Gesellschaft kann l\u00e4ngerfristig nur gut funktionieren, wenn ihre Mitglieder zusammen arbeiten, wenn alle \u2013 mehr oder weniger \u2013 am selben Strick ziehen. Ein jeder Einzelne muss bereit sein, auch Leistungen f\u00fcr die Gemeinschaft zu erbringen und nicht nur Leistungen zu beziehen oder verlangen. Auf genau diesem Prinzip basiert die westliche Gesellschaft in der wir gross geworden sind und die wir trotz einigen Vorbehalten allen anderen Gesellschaftsformen vorziehen. Wenn dieses Grundprinzip einmal nicht mehr gegeben ist, die Bereitschaft sich f\u00fcr die Allgemeinheit einzusetzen bei vielen Menschen fehlt, dann ist unsere Gesellschaft als Ganzes gef\u00e4hrdet. Kennedy hat diese Entwicklung fr\u00fchzeitig erkannt und anl\u00e4sslich seiner Inaugurationsrede vor knapp f\u00fcnfzig Jahren im eingangs zitierten Satz auf den Punkt gebracht. Bloss, aufhalten konnte er diese Entwicklung damit nicht.\nHeute ist unsere Gesellschaft egoistischer denn je. Eine Mehrheit der Bev\u00f6lkerung ist nur noch auf ihren eigenen Vorteil aus und vergisst dabei, dass nur die Gesellschaft als Ganzes in der Lage ist, unsere Lebensweise aufrecht zu erhalten. Indem wir uns aber egoistisch nur unseren eigenen Interessen zuwenden, zerst\u00f6ren wir unsere Zukunft und sorgen damit selbst daf\u00fcr, dass wir unsere Ziele nie erreichen k\u00f6nnen. Wir schlagen uns also \u2013 im \u00fcbertragenen Sinn \u2013 unsere eigene Hand ab.</p>\n<p>Wer glaubt, dass ich diesen wundersch\u00f6nen Herbsttag einfach zum Spass in der Hotelbibliothek vor dem Laptop verbringe, um ein bisschen \u00fcber Kennedy zu philosophieren, der irrt sich. Die aktuelle Situation beim SHC Belpa 1107 hat mich in ein Wirrwarr verschiedener Gef\u00fchle gest\u00fcrzt: Entt\u00e4uschung, Wut, Unverst\u00e4ndnis, Entsetzen, um nur einige zu nennen.</p>\n<p>Was ist geschehen?</p>\n<p>Der SHC Belpa 1107 findet keine Trainer f\u00fcr seine Junioren B und C. Noch vor wenigen Wochen sah alles gut aus. Es schienen gen\u00fcgend Trainer vorhanden zu sein. Bei den Junioren A fehlte ein Cheftrainer: Ich wechselte deshalb von den Junioren B und C zu den Junioren A, da f\u00fcr die J\u00fcngeren eine L\u00f6sung gefunden worden war. Nun, dem ist leider nicht so. Bei den Junioren B und C fehlen Trainer. Ich komme mir gelinde gesagt etwas verschaukelt vor. Aber das ist in der aktuellen Situation irrelevant. Es stellt sich die Frage, ob man die Junioren B und C Mannschaften aus der laufenden Meisterschaft zur\u00fcckziehen und somit einen Zwangsabstieg in die erste Liga in Kauf nehmen muss, wenn sich nicht rasch eine L\u00f6sung findet.</p>\n<p>Eine Katastrophe f\u00fcr den Verein, welche er nur schwer \u00fcberleben w\u00fcrde. Aber auch eine Bankrotterkl\u00e4rung gegen\u00fcber der Belper Bev\u00f6lkerung, welche mit grossem Mehr dem Bau eins neuen Streethockeyplatzes zugestimmt hat, nicht zuletzt auch wegen der vom SHC Belpa 1107 geleisteten guten Juniorenarbeit. Wenn nun jemand argumentiert, dass wir den Erfolg vor allem dem FC zu verdanken habe, widerspreche ich nicht. Nur, den Imageschaden, den w\u00fcrde der SHC Belpa 1107, seine Exponenten und der Streethockeysport als Ganzes tragen m\u00fcssen.</p>\n<p>Die erste Mannschaft hat ein Kader von beinahe f\u00fcnf Linien, die Junioren A sind so breit besetzt wie noch nie zuvor. Es sollte doch m\u00f6glich sein, aus diesen Personen gen\u00fcgend Leute zu rekrutieren, welche bereit sind, Verantwortung f\u00fcr die Junioren B und C zu \u00fcbernehmen. Vielleicht gemeinsam mit einzelnen Elternvertretern, die ebenfalls willens sind, sich mehr zu investieren.</p>\n<p>Aber wenn man bei aktuellen und ehemaligen Spielern \u2013 denn auch davon gibt es eine ganze Anzahl \u2013 herumfragt, so st\u00f6sst man \u00fcberall auf Ablehnung. Keine Zeit, kein Interesse und \u00fcberhaupt, sollen doch die anderen\u2026</p>\n<p>Nun, ich habe mich gestern beim Gedanken ertappt, ich k\u00f6nnte doch die Junioren C und B wieder \u00fcbernehmen. Irgendwie und mit etwas Hilfe k\u00f6nnte man das schon aneinander und an meinen Verbandsaufgaben vorbeibringen\u2026 </p>\n<p>Ich muss alle Profiteure im SHC Belpa 1107, die gedacht haben, sie k\u00e4men so elegant darum herum, sich \u00fcber ihre Verhalten Rechenschaft ablegen zu m\u00fcssen, entt\u00e4uschen. Bis hierher und nicht weiter. Ich bin Teil der Gemeinschaft des SHC Belpa 1107 \u2013 zumindest wenn ich nicht in meiner Funktion als Vorstandsmitglied der SSHA agiere. Ja ich bin sogar ein stolzes und engagiertes Mitglied dieser Gemeinschaft. Aber wenn ich \u2013 zusammen mit wenigen Gleichgesinnten \u2013 das Engagement erh\u00f6he, dann bleibt die Gemeinschaft nur scheinbar am Leben. Denn ein Gemeinwesen, dass nur von einigen wenigen \u2013 Dummen, bin ich versucht zu sagen \u2013 getragen wird, ist kein Gemeinwesen mehr, sondern die Ausbeutung von wenigen durch viele.</p>\n<p>Ich weiss, zwei Trainings unter der Woche und ein Spiel am Wochenende sind kein Pappenstil. Aber Ihr, die Spieler, nehmt das auf Euch, weil Euch das Spiel Spass macht, weil Euch der Sport gef\u00e4llt und wohl auch, weil Ihr so mit Kollegen zusammen sein k\u00f6nnt. Damit Ihr aber diesen Spass haben k\u00f6nnt, damit Ihr auf h\u00f6chstem nationalem Niveau Streethockey spielen k\u00f6nnt, braucht es im Hintergrund eine ganze Maschinerie, die funktioniert. Das beginnt beim Vorstand, umschliesst Trainer, Buvettencrew, Eltern die zu Ausw\u00e4rtsspielen fahren, Zeitnehmer, Helfer bei Turnieren und Schiedsrichter. Klar haben auch diese Leute Spass bei ihrer Arbeit, aber eben es ist Arbeit oft sehr m\u00fchsame Arbeit die nur wenig Anerkennung bringt. Sie investieren sich f\u00fcr andere, f\u00fcr den Verein f\u00fcr Euch.</p>\n<p><strong>Und Ihr, engagiert Ihr Euch f\u00fcr andere, engagiert Ihr Euch f\u00fcr den Verein, oder spult Ihr bloss Eure Trainings und Spiele ab, habt Spass dabei und geht dann nach Hause?</strong></p>\n<p>Ich kann Euch schon h\u00f6ren: \"Ja, selbstverst\u00e4ndlich, Du hast absolut recht. Aber genau in meinem Fall geht das eben nicht, weil \u2026\" oder \"Also ich habe mal vor einiger Zeit ein halbes Jahr die Junioren trainiert und helfe dieses Jahr beim Junioren B-Turnier mit, ich weiss gar nicht was Du von mir willst\". Wenn ich mir diese und \u00e4hnliche Ausreden anh\u00f6re, dann muss ich schwer dagegen ank\u00e4mpfen, dass mich nicht ein weiteres Gef\u00fchl \u00fcberkommt, Verachtung.</p>\n<p>Ich will nicht bestreiten, dass es Situationen gibt, in der sich jemand nicht weiter engagieren kann, das ist so. Wir alle haben andere Verpflichtungen und beim einen oder anderen sind es wohl so viele, dass ein zus\u00e4tzliches Engagement f\u00fcr den Verein tats\u00e4chlich nicht drin liegt. Wenn das aber beinahe jeder Spieler f\u00fcr sich in Anspruch nimmt, dann ist etwas faul, dann stimmt etwas nicht. </p>\n<p>Wenn ihr also zu der Kategorie geh\u00f6rt, die bisher meist einen Schritt zur\u00fcck getreten sind, wenn Freiwillige gesucht wurden, die regelm\u00e4ssig durch die Schiedsrichterpr\u00fcfung gefallen seid und die Schuld bei der SSHR gesucht haben, die nach dem Prinzip \"ich will Spass haben, der Rest interessiert mich nicht\" gelebt habt, die der Meinung sind, dass mit der Bezahlung des Mitgliederbeitrags die Verpflichtungen gegen\u00fcber dem Verein vollumf\u00e4nglich erf\u00fcllt sind, dann ist es jetzt Zeit f\u00fcr einmal den Schritt nach vorne zu wagen. <strong>Euer Verein braucht Euch.</strong> Wer Teil einer funktionierenden Gesellschaft sein will, der muss sich einbringen. <strong>Engagiert Euch f\u00fcr Euren Verein.</strong> Wenn ihr das tut, dann werdet ihr nicht einfach ins kalte Wasser geworfen. Im SHC Belpa 1107 steckt enorm viel Knowhow. Wissen, das weiter gegeben wird. Ihr steht in Eurer Funktion als Trainer nicht allein da. <strong>Euer Verein unterst\u00fctzt Euch,</strong> wenn ihr das wollt.</p>\n<p>Wir sind alle gerne Teil einer Organisation, die funktioniert, die uns gewisse M\u00fchen abnimmt und Hindernisse aus dem Weg r\u00e4umt. Das ist aber nur m\u00f6glich, wenn alle am selben Strang ziehen, wenn alle bereit sind, auch Verantwortung zu \u00fcbernehmen, willens sind, andere Mitglieder des Vereins zu unterst\u00fctzen. Das umfasst nicht nur die Bereitschaft, eine Mannschaft zu trainieren oder sich seri\u00f6s auf eine Schiedsrichterpr\u00fcfung vorzubereiten und diese zu bestehen. Das beinhaltet zum Beispiel auch, dass ein Juniorenspieler bereit ist, in der 2. Ligamannschaft zu spielen und sich nicht systematisch davor dr\u00fcckt.</p>\n<p>Die Katastrophe ist noch nicht eingetreten, aber sie zeichnet sich am Horizont klar und deutlich ab. Sie ist reell, kein Trugbild einiger \u00fcberengagierter Personen. Die Katastrophe muss nicht eintreten, noch k\u00f6nnen wir sie verhindern. Dazu muss jeder bereit sein, seinen Teil dazu beizutragen. Dann werden sich L\u00f6sungen finden. Davon bin ich \u00fcberzeugt. Ihr alle verf\u00fcgt \u00fcber ein grosses Potenzial das brach liegt, macht es f\u00fcr den Verein f\u00fcr Eure Kollegen nutzbar.\nWer aber jetzt das Gef\u00fchl hat, er k\u00f6nne immer noch die anderen die anstrengende Arbeit erledigen lassen, wer den Verein sehenden Auges und skrupellos in die Katastrophe abgleiten l\u00e4sst, der sollte sich nicht wundern, wenn pl\u00f6tzlich diejenigen wenigen, welche sich bisher im Hintergrund engagiert haben, dem Verein den R\u00fccken zuwenden. Einfach weil sie nicht mehr l\u00e4nger gewillt sind, von den Profiteuren bel\u00e4chelt und ausgenutzt zu werden.</p>\n<p><strong>Es ist eine Minute vor Zw\u00f6lf, Zeit zu handeln. Also lasst uns handeln, alle gemeinsam und zwar jetzt, hier und heute.</strong></p>\n<p>CC</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-10-21T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Eine Gesellschaft kann l\u00e4ngerfristig nur gut funktionieren, wenn ihre Mitglieder zusammen arbeiten...", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "ask-not-what-your-country-can", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-10-21T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 27, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Das neue Dress steht", "content": "<p>Das neue schwarze Dress f\u00fcr die Heim- und das weisse Dress f\u00fcr die Ausw\u00e4rtsspiele ist geboren.</p>\n<p>Merci an Meny f\u00fcr die Sponsorensuche.</p>\n<p>Die Dress k\u00f6nnen hier angeschaut werden : <img src=\"/static/media/adminfiles/SHCBelpa_Trikot_black.jpg\" width=\"1158\" height=\"808\" class=\"\" alt=\"Dress 2010 / 2011\" /></p>\n<p>Dress - Nummern </p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-11-02T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Das neue Dress steht", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "das-neue-dress-steht", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-11-02T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 28, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Der neue Platz nimmt Formen an", "content": "<p>Der neue Platz nimmt Formen an; leider haben wir eine Lieferverz\u00f6gerung bei den Banden. Trotzdem einige Bilder zur Vorfreude:</p>\n<img src=\"/static/media/adminfiles/Gem_018_1.jpg\" width=\"800\" height=\"533\" class=\"left\" alt=\"Streethockeyplatz 1\" />\n\n<p><img src=\"/static/media/adminfiles/Gem_020_1.jpg\" width=\"800\" height=\"533\" class=\"left\" alt=\"Streethockeyplatz 2\" />\n<img src=\"/static/media/adminfiles/Gem_019_1.jpg\" width=\"800\" height=\"533\" class=\"left\" alt=\"Streethockeyplatz 3\" /></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-11-05T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Der neue Platz nimmt Formen an", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "der-neue-platz-nimmt-formen-an", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-11-05T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 29, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Trainer f\u00fcr B und C Junioren gefunden", "content": "<p>Das Trainerproblem bei den B und C Junioren konnte gel\u00f6st werden. Mit Dan Oppliger und Marc Kr\u00e4henb\u00fchl \u00fcbernehmen zwei Personen die Junioren B und C welche ziemlich neu im Trainerbusiness sind. Die B Junioren werden von Dan Oppliger trainiert. Dan konnte bereits erste Trainererfahrungen als Juniorenassistenztrainer im Fussball sammeln. Selber spielt er Aktiv Eishockey und verf\u00fcgt dadurch sicherlich ausreichendes technisches und taktisches Wissen um die B Junioren zu trainieren. Marc Kr\u00e4henb\u00fchl spielte lange Eishockey, h\u00e4ngte dann seine Schlittschuhe an den Nagel und wechselte anschliessend auf den harten Untergrund. Von 1996 bis 1999 spielte Marc beim SHC Belpa 1107 Strassenhockey. Die Regelkenntnisse und seine Erfahrungen sind ihm noch immer pr\u00e4sent. Die C Junioren werden k\u00fcnftig von Marc trainiert. Mit viel Freude versuchen die beiden ihr Wissen den J\u00fcngsten beizubringen. Wir freuen uns auf die Zusammenarbeit und w\u00fcnschen eine erfolgreiche Saison mit vielen tollen Momenten.</p>\n<p>Sportliche Gr\u00fcsse</p>\n<p>Alessio Faina\nTK-Chef Junioren</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-11-11T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Nach langer Suche konnte doch noch eine sinnvolle L\u00f6sung gefunden werden.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "trainer-fur-b-und-c-junioren-gefunden", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-11-11T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 30, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Spielplan Junioren A", "content": "<p><a href=\"/static/media/adminfiles/Spiele.pdf\" class=\"\">\nSpielplan Junioren A, Zeiten\n</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-10-28T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Der Spielplan der Junioren A inkl. der Besammlungszeiten ist online. ", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "spielplan-junioren-a", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-10-28T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 31, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Torh\u00fcter Junioren C gesucht", "content": "<p>Wir suchen f\u00fcr unsere C Junioren ein oder zwei Torh\u00fcterIn ab Jahrgang 2000 und J\u00fcnger. Welcher Junior oder welche Juniorin h\u00e4tte Lust den C - Junioren zum Sieg zu verhelfen. Der SHC Belpa bietet folgendes an:</p>\n<ul>\n<li>Regelm\u00e4ssige Trainings Mittwoch 18:15 - 19:45 in Belp </li>\n<li>Teamevents / Elternabend / Jahresend- und Saisonabschluss </li>\n<li>Die Meisterschaft wird in Turnierform ausgetragen </li>\n<li>Keine Warteliste </li>\n<li>Die Kosten der erste kompletten Ausr\u00fcstung \u00fcbernimmt der SHC Belpa </li>\n<li>Sonderaktion 2010: Nach Abschluss der ersten Saison darfst Du und eine Begleitperson, auf Kosten des SHC Belpa(Carfahrt und Eintritt) in den Europa-Park nach Rust fahren. </li>\n</ul>\n<p>Weiter Informationen findest du auf unser Homepage.</p>\n<p>Wenn wir dein Interese geweckt haben dann melde Dich bitte bei Alessio Faina 079 833 30 83 oder via E-Mail mail@shcbelpa.ch </p>\n<p>Selbstverst\u00e4ndlich d\u00fcrfen sich auch alle melden, welche gerne als Feldspieler mitspielen m\u00f6chten.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-11-02T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Wir suchen dringend f\u00fcr unsere j\u00fcngsten Junioren einen Torh\u00fcter. ", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "torhuter-junioren-c-gesucht", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-11-02T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 32, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Schiri & T\u00e4tigkeitsliste", "content": "<p><a href=\"/static/media/adminfiles/Schiedsrichter-__Helfereinteilung1_1.doc\" class=\"\">\nSchiri u Helferliste\n</a>\n<a href=\"/static/media/adminfiles/T%C3%A4tigkeitsliste_1.xls\" class=\"\">\nT\u00e4tigkeitsliste \u00dcbersicht\n</a>\nHallo z\u00e4me,</p>\n<p>Anbei die aktuelle Schiri &amp; und T\u00e4tigkeitsliste f\u00fcr die Saison 2010 / 2011. Wie ihr seht sind noch einige Positionen offen und einige Spieler welche sich noch nicht eingetragen haben. Ich werde diese aber laufend aktullisieren. Spieler welche fett markiert sind, sind von der 2. Mannschaft.</p>\n<p>Gruss Ronny</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-11-14T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Schiri & T\u00e4tigkeitsliste", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 5, "slug": "schiri-tatigkeitsliste", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-11-14T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 33, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Belpa-Bar", "content": "<p>Wie jedes Jahr betreibt der SHC Belpa die Bar im Heimetli. Der Erl\u00f6s fliesst in den Nachwuchsbereich. Also kommt vorbei und l\u00f6scht euren Durst. Heisse Drinks, eiskaltes Bier und diverse Schn\u00e4pse gibts ab 21:00 Uhr. </p>\n<p>Hier gehts zum Flyer : <a href=\"/static/media/adminfiles/Flyer_Belpa-Bar.pdf\" class=\"\">\nFlyer Belpa-Bar\n</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-11-24T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:34Z", "description": "Am Freitag ist es wieder soweit, Guido Faina und sein Team f\u00fchren die Belpa-Bar im Heimetli. Der SHC Belpa freut sich auf deinen Besuch.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "belpa-bar", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-11-24T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 34, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Beim Schenken an den SHC denken", "content": "<p>Vielleicht haben wir das Geschenk das Sie noch suchen:</p>\n<ul>\n<li>SHC 20 Jahr Jubil\u00e4umsbuch                  sFr. 50.00      Anzahl &gt; 50</li>\n<li>SHC Club Kleber                            sFr.  2.00      Anzahl &gt; 50</li>\n<li>SHC Feuerzeug                              sFr.  3.00      Anzahl &gt; 50</li>\n<li>Clubtrainer schwarz Gr\u00f6sse 140             sFr. 30.00      Anzahl   3</li>\n<li>Clubtrainer schwarz Gr\u00f6sse 152             sFr. 30.00      Anzahl   6</li>\n<li>Clubtrainer schwarz Gr\u00f6sse 164             sFr. 30.00      Anzahl   5</li>\n<li>Clubtrainer schwarz Gr\u00f6sse XS              sFr. 40.00      Anzahl   1</li>\n<li>Clubtrainer schwarz Gr\u00f6sse M               sFr. 50.00      Anzahl   1</li>\n<li>Clubtrainer schwarz Gr\u00f6sse L               sFr. 50.00      Anzahl   2</li>\n<li>Clubtrainer schwarz Gr\u00f6sse XL              sFr. 50.00      Anzahl   2</li>\n<li>Clubtrainer schwarz Gr\u00f6sse XXL             sFr. 50.00      Anzahl   1</li>\n</ul>\n<p>Bei Interesse 079 652 34 45 oder bei einem Heimspiel bei der Buvette melden.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-11-25T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Beim Schenken an den SHC denken", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "beim-schenken-an-den-shc-denken", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-11-25T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 35, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Training B und C Junioren abgesagt", "content": "<p>Hurra Hurra der Schnee ist da. Rund 10cm Schnee sind auf dem Hockeyplatz und es schneit munter weiter. Aus diesem Grund wird das heutige Training der B und C Junioren abgesagt. </p>\n<p>Das n\u00e4chste Training findet am 8. Dezember statt. Gem\u00e4ss Kalender findet das Training auf dem neuen Hockeyplatz beim Giessenbad statt. Sollten die Banden bis n\u00e4chste Woche nicht stehen, wird das Training noch im M\u00fchlematt stattfinden. \u00c4nderungen werden auf der Homepage publiziert.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-11-30T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Leider muss das Training der B und C Junioren wegen zu viel Schnee auf dem Platz abgesagt werden. N\u00e4chstes Training ist am 8. Dezember.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "training-b-und-c-junioren-abgesagt", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-11-30T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 36, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Banden und Licht !!!", "content": "<p>Hurra Chlaustag 6. Dezember 2010</p>\n<img src=\"/static/media/adminfiles/Platz_Dez_2.jpg\" width=\"500\" height=\"350\" class=\"\" alt=\"neuer Platz Dezember 2\" />\n\n<img src=\"/static/media/adminfiles/Platz_Dez_1_1.JPG\" width=\"500\" height=\"350\" class=\"\" alt=\"Neuer Platz Dezember 1\" />", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-12-05T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Banden und Licht !!!", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "banden-und-licht", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-12-05T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 37, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Anfahrt neuer Platz", "content": "<p>Der neue Platz befindet sich direkt neben dem Flughafen Bern-Belp. Mit einem Navigationsger\u00e4t \"Flugplatzstrasse 16 - 3123 Belp\" eingeben. Ansonsten von der Autobahnausfahrt Belp alles Richtung Bern fahren, beim 4 Kreisel steht rechts ein Hochhaus &gt; rechts Richtung Flughafen fahren.</p>\n<img src=\"/static/media/adminfiles/Neuer_PLatz_Web_1.jpg\" width=\"750\" height=\"550\" class=\"\" alt=\"Neuer Platz Anfahrt\" />", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-12-08T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Anfahrt neuer PLatz", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "anfahrt-neuer-platz", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-12-08T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 38, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "NLA: Nachholtermin fixiert", "content": "<p>Aufgrund des engen Spielplanes musste dieses Spiel fast ganz ans Ende der Qualifikation gesetzt werden. Nun kommen die Zuschauer zu einem weiteren Leckerbissen in Form eines Abendspieles. Neben dem bereits fixierten Spiel gegen Grenchen am Samstag, 12. Februar 2011 (Anspiel um 19.00 Uhr) bestreitet der SHC Belpa 1107 am Freitag, 11. M\u00e4rz 2011 um 19.30 Uhr das Heimspiel gegen den SHC Bonstetten-Wettswil. </p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-12-13T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Das wegen Schneefall ausgefallene Spiel gegen Bonstetten wird am Freitag, 11. M\u00e4rz 2011 nachgeholt.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 2, "slug": "nla-nachholtermin-fixiert", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-12-13T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 39, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Airport Fitness Center Angebot ...", "content": "<p>Interesse an Fitness? Hier erfahrt ihr mehr: <a href=\"/static/media/adminfiles/Airportfitness_Angebot.pdf\" class=\"\">\nAirport Fitness\n</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-12-21T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Airport Fitness", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 26, "slug": "airport-fitness-center-angebot", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-12-21T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 40, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Sponsoren - Heft", "content": "<p>Das aktualisierte Sponsoren - Heft ist aufgeschaltet. </p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-12-21T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Sponsoren - Heft", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 26, "slug": "sponsoren-heft", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-12-21T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 41, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "B Turnier ABGESAGT!", "content": "<p>Schnee, Schnee und noch einmal Schnee. Heute hat es geschneit was das Zeug h\u00e4lt. Die Verantwortlichen des SHC Belpa 1107 haben alles unternommen um den Hockeyplatz bespielbar zu machen. Da aber eine dicke Eisschicht unter dem Schnee liegt und die Temperaturen nicht \u00fcber 0 Grad Celsius kommen, kann das Junioren B Turnier nicht durchgef\u00fchrt werden. Das Turnier wird im kommenden Jahr neu angesetzt, dass es doch noch zu einem Heim-Turnier kommt. Das neue Datum wird zu gegebener Zeit auf der Homepage publiziert. In diesem Sinne verbleibe ich mit freundlichen Gr\u00fcssen und  geniesst den Schnee und w\u00fcnsche eine fr\u00f6hliche Weihnachtszeit.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-12-16T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Frau Holle gibt alles. Rund 20 cm Schnee und eine dicke Schicht Eis bedecken den neuen Hockeyplatz im Giessenbad. Leider muss das Junioren B Turnier abgesagt werden.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "b-turnier-abgesagt", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-12-16T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 42, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "SHC Shop: Jetzt T-Shirt bestellen", "content": "<p>Wer gerne wieder schwarze SHC T-Shirt m\u00f6chte soll diese mit Angabe von Anzahl, Gr\u00f6sse und wenn gew\u00fcnscht Nummer an meny93@sunrise.ch senden. Soblad wir eine genug grosse Anzahl von Bestellungen haben werden diese produziert. Bei Fragen Meny kontaktieren.</p>\n<p>hier findest du die entsprechende Info:\n<a href=\"/static/media/adminfiles/SHC-Schal.pdf\" class=\"\">\nSHC Schal\n</a></p>\n<p><a href=\"/static/media/adminfiles/M%C3%BCtze_SHC_Belpa_1107.pdf\" class=\"\">\nSHC M\u00fctze\n</a></p>\n<p><a href=\"/static/media/adminfiles/SHC_Belpa_Schirm.pdf\" class=\"\">\nSHC Belpa Schirm\n</a></p>\n<p><a href=\"/static/media/adminfiles/T-Shirt_Werbung_1.pdf\" class=\"\">\nSHC T-Shirt\n</a></p>\n<p>Bestellungen an: meny93@sunrise.ch oder bei Heimspielen an der Buvette</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-03-22T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Schwarze T-Shirt mit Logo und Nummer", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 26, "slug": "shc-shop-jetzt-t-shirt-bestellen", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-03-22T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 43, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "NLA: Cupspiel gegen Aegerten", "content": "<p>Das Cup Viertelsfinal Spiel gegen den SHC Aegerten-Biel (NLA) findet am Sonntag, 23. Januar 2011 um 14.00 Uhr auf der Sportanlage Giessenbad in Belp statt.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2010-12-30T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Das Cupspiel findet am 23. Januar 2011 statt.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 2, "slug": "nla-cupspiel-gegen-aegerten", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2010-12-30T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 44, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Trainingsbeginn Junioren A", "content": "<p>Do 6.1.11: 18:30 Wiederaufnahme Training <p>\nDi 11.1.11: 18:30 Training <p>\nDo 13.1.11: 18:30 Training <p>\nFr. 14.1.11: Teamevent. Schlittschuhlaufen und anschliessendes Nachtessen, Besammlung 17:30 Bahnhof Belp resp. 18:20 vor Ka-We-De. Nachtessen ab 20:30 im neuen Belpa-Dome.<p>\nSo. 16.1.11: Heimspiel gegen die Sierre Lions, Besammlung 08:45</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-01-03T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Die n\u00e4chsten Termine der Junioren A sind folgende:", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "trainingsbeginn-junioren-a", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-01-03T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 45, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Spiele vom 29.01.2011 finden wie geplant", "content": "<p>Die Spiele der Junioren A sowie des NLA-Teams vom 29.01.2011 werden trotz Nationalmannschafts-Zusammenzug planm\u00e4ssig durchgef\u00fchrt. </p>\n<p>Die Junioren A spielen um 10:00 Uhr gegen den SHC Bettlach, bevor das Fanionteam gegen denselben Gegner um 14:00 Uhr antritt. Beide Spiele finden bei der Giessenbadanlage beim Flughafen statt.</p>\n<p>Auf zahlreiches Erscheinen und Eure Unterst\u00fctzung w\u00fcrden wir uns nat\u00fcrlich freuen.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-01-11T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Junioren A und NLA", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 5, "slug": "spiele-vom-29012011-finden-wie-geplant", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-01-11T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 46, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "SHC Belpa verpflichtet Tyler McFadden", "content": "<p>Es handelt sich hierbei um den bald 23-J\u00e4hrigen Tyler McFadden, aus Niagara, Kanada. Er spielt in der h\u00f6chsten Liga in Ontario und geh\u00f6rt dort zu den Topskorern. Mit der Kanadischen U20 Nationalmannschaft hat er vor zwei Jahren den Weltmeister-Titel errungen. Momentan befindet er sich im erweiterten Kader der Aktiv Nationalmannschaft f\u00fcr die WM 2011 in der Slowakei. Er gilt als Skorer, welcher es versteht  seinen K\u00f6rper (1.87cm, 88 Kg) richtig einzusetzen. Zudem hat er schnelle Beine und verf\u00fcgt \u00fcber eine ausgezeichnete Stocktechnik.</p>\n<img src=\"/static/media/adminfiles/McFadden.jpg\" width=\"247\" height=\"123\" class=\"left\" alt=\"McFadden (Nr.92)\" />\n\n<p>McFadden trifft in der ersten Februar Woche in Belp ein und bestreitet sein erstes Meisterschaftsspiel voraussichtlich am Samstag, 12. Februar 2011 (19:00 Uhr) in Belp gegen den SHC Grenchen-Limpachtal</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-01-13T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Der SHC Belpa 1107 freut sich bekannt geben zu d\u00fcrfen seinen ausl\u00e4ndischen Spieler f\u00fcr die Saison 2010/2011 gefunden zu haben.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 5, "slug": "shc-belpa-verpflichtet-tyler-mcfadden", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-01-13T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 47, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Heimetli-Party im Februar", "content": "<p>Am 5. Februar 2011 findet wieder eine unserer legend\u00e4ren Heimetli-Partys statt. Auf Deinen Besuch w\u00fcrden wir uns nat\u00fcrlich freuen. \"Eine heimer no immer gno\" ;)</p>\n<img src=\"/static/media/adminfiles/Heimetli-Party.jpg\" width=\"628\" height=\"886\" class=\"\" alt=\"Heimetli Party\" />", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-02-01T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Heimetli-Party im Februar", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 5, "slug": "heimetli-party-im-februar", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-02-01T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 48, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Datum Cup Halbfinale fixiert", "content": "<p>Das Cup Halbfinal Spiel gegen den SHC Bonstetten-Wettswil findet am Sonntag, 6. M\u00e4rz 2011 um 14.00 Uhr auf der Sportanlage Giessenbad in Belp statt.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-01-24T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Das Cupspiel findet am Sonntag, 6. M\u00e4rz 2011 statt.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 2, "slug": "datum-cup-halbfinale-fixiert", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-01-24T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 49, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "\u00dcbersicht Dressnummern", "content": "", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-01-27T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "\u00dcbersicht Dressnummern", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "ubersicht-dressnummern", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-01-27T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 50, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Streethockey WM 2015 in Zug", "content": "<p>Mit viel Stolz darf das Organisations-Komitee f\u00fcr die Streethockey WM 2015\nmitteilen, dass am letzten Samstag die Versammlung des Internationalen\nVerbandes sich einstimmig f\u00fcr eine Durchf\u00fchrung der Weltmeisterschaft 2015\nin der Schweiz ausgesprochen hat.</p>\n<p>Um einen grossartigen Event zu pr\u00e4sentieren und damit den Streethockeysport\nn\u00e4her an den Breitensport heranzuf\u00fchren, bedarf es selbstverst\u00e4ndlich die\nvolle Unterst\u00fctzung aller Vereine und die der SSHA. Diese WM 2015 kann nur\nein Ziel haben, den Streethockey-Sport zu f\u00f6rdern und popul\u00e4rer zu machen.</p>\n<p>Weitere Infos erhaltet man unter der Homepage: www.zug2015.com oder\ntelefonisch bei den beiden Kontaktpersonen, die im Flyer erw\u00e4hnt sind.</p>\n<p><a href=\"/static/media/adminfiles/Streethockey_Weltmeisterschaft_2015.pdf\" class=\"\">\nStreethockey WM 2015\n</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-01-30T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "In vier Jahren findet in Zug die Weltmeisterschaft statt.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 2, "slug": "streethockey-wm-2015-in-zug", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-01-30T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 51, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "NLA Vorschau: Highlight in Belp", "content": "<p>mu. Gegen den ewigen Rivalen aus Grenchen bestreitet der SHC Belpa 1107 am Samstag, 12. Februar 2011 um 19.00 Uhr sein n\u00e4chstes Heimspiel auf dem Spielfeld beim Giessenbad.</p>\n<p>Grenchen musste eine schwierige Phase in dieser Meisterschaft durchstehen, waren doch einige Teamst\u00fctzen \u00fcber l\u00e4ngere Zeit verletzt. Nun kehrten diese Spieler aber ins Kader zur\u00fcck und letzten Sonntag konnte gegen die Sierre Lions der erste Sieg nach sechs aufeinander folgenden Meisterschaftsniederlagen eingefahren werden.</p>\n<p>Bei Belp wird der Kanadier Tyler McFadden sein Deb\u00fct geben. Der kr\u00e4ftige Kanadier bestreitet diese Woche zwei Trainingseinheiten und f\u00fchlt sich bereit f\u00fcr seinen ersten Ernstkampf in der Schweiz. Neben dem Einsatz von McFadden ist sicherlich der Umstand ein Abendspiel durchf\u00fchren zu k\u00f6nnen, das grosse Highlight. In Belp hat seit langem kein offzielles Spiel mehr unter Flutlicht stattgefunden. Dieser Umstand und die durchaus zuschauerfreundliche Anspielzeit um 19.00 Uhr ergeben sicherlich eine spezielle Atmosp\u00e4hre, welcher der SHC Belpa 1107 zu einem weiteren Vollerfolg inspirieren soll.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-02-08T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Am Samstag Abend bestreitet der SHC Belpa 1107 sein n\u00e4chstes NLA Heimspiel.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 2, "slug": "nla-vorschau-highlight-in-belp", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-02-08T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 52, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": " ", "content": "", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-02-06T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": " ", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-02-06T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 53, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Junioren B Turnier", "content": "<p><a href=\"/static/media/adminfiles/Roman_und_Fadden\" class=\"\">\nKanadisch/Schweizerische Hamburgercombo am Junioren B-Turnier in Belp\n</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-03-04T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Junioren B Turnier", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "junioren-b-turnier", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-03-04T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 54, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Playoff 1/4 Final gegen Sierre", "content": "<p>Das erste Spiel dieser Serie findet am 20. M\u00e4rz 2011 in Belp statt. Das Ausw\u00e4rtsspiel eine Woche sp\u00e4ter, am 27. M\u00e4rz 2011 in Sierre. <br />\nEin allf\u00e4lliges Spiel 3 am Sonntag 03. April 2011 wiederum in Belp.</p>\n<p>Vor dem Playoff - Spiel, um 11:00 Uhr spielen das Team Gemeinderat Belp verst\u00e4rkt gegen das All - Star Team vom SHC Belpa. Ein Besuch lohnt sich sicher.</p>\n<p><a href=\"http://www.shcbelpa.ch/1/season/1011/playoff\" title=\"Zu den Playoffs\">Zu den Playoffs</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-03-13T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Die 1. Mannschaft startet im Playoff 1/4 Final gegen die Sierre Lions", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 1, "slug": "playoff-14-final-gegen-sierre", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-03-13T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 55, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Playoff-Termine Junioren A", "content": "<p>Die Junioren A treten in den Playoffs wahrscheinlich gegen die Oberwil Rebells an. Wahrscheinlich, weil noch ein Rekurs der Rebells gegen die Forfaitwertung der Partie Sierre Lions - Oberwil Rebells vom 8. Januar 2011 h\u00e4ngig ist. Sollte dieser Rekurs gutgeheissen werden, so w\u00fcrden Oberwil und Sierre in der Tabelle die Pl\u00e4tze tauschen.\nDie Playoffdaten sind hiervon nicht betroffen.</p>\n<ol>\n<li>Spiel Samstag 26.3.11 14:00 Uhr in Belp</li>\n<li>Spiel Samstag 2.4.11 10:00 Uhr in Zug (oder 14:00 Uhr in Sierre)</li>\n<li>Spiel Samstag 9.4.11 14:00 Uhr in Belp</li>\n</ol>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-03-16T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Die Playoff-Daten der Junioren A sind bekannt.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "playoff-termine-junioren-a", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-03-16T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 56, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Gemeinderat - All Star Team", "content": "<p><a href=\"/static/media/adminfiles/er%C3%B6ffnungsfeier_V_eh.doc\" class=\"\">\nEr\u00f6ffnung\n</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-03-16T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Er\u00f6ffnung", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "gemeinderat-all-star-team", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-03-16T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 57, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Kapitales Wochenende", "content": "<p>Die Saison 2010/11 ist f\u00fcr alle Mannschaften des SHC Belpa 1107 bisher erfolgreich verlaufen. Am kommenden Wochenende stehen nun drei Heimspiele an, bei welchen die Weichen f\u00fcr den Rest der Saison gestellt werden k\u00f6nnen. Am Samstag, dem 16. April 2011 trifft die 2. Ligamannschaft um 14 Uhr im zweiten Playoffhalbfinalspiel auf dritte Equipe des SHC Aegerten-Biel. Um 19 Uhr folgt dann das erste Finalspiel um den Junioren A-Schweizermeistertitel gegen den SHC Bettlach. Am Sonntagnachmittag um 14 Uhr k\u00e4mpft schliesslich die NLA-Mannschaft gegen den SHC Aegerten-Biel um den vorzeitigen Einzug in den Playoff-Final.</p>\n<p><strong>2. Liga: SHC Belpa 1107 II - SHC Aegerten-Biel III</strong></p>\n<p>Nach dem Overtime-Sieg am vergangenen Sonntagabend in Biel, kann die 2. Ligamannschaft des SHC Belpa 1107 am Samstag alles klar machen und sich f\u00fcr den 2. Liga Final qualifizieren. Dieses Spiel findet am Ostersamstag in Thun statt, als Vorspiel des Cupfinales. \nAegerten Biel III gewann die Ostgruppe der 2. Liga souver\u00e4n, die Seel\u00e4nder verloren nur gerade vier Spiele. Zwei gegen die Horgenberg Hammers und je eines gegen den SHC Bern und den SHC Belpa 1107 (mit 3:8). In den Reihen der Seel\u00e4nder stehen einige sehr erfahrene Spieler. Erw\u00e4hnt seien hier die Gebr\u00fcder Adrian und Andreas Spiess oder auch Nicolas Boillat oder Marc Sch\u00fctz. Mit Ralf Rast steht eine Torh\u00fcterlegende zwischen den Pfosten der Bieler. Klasse ist bei den Seel\u00e4ndern also vorhanden. \nDie G\u00fcrbetaler d\u00fcrfen ebenfalls auf eine erfolgreiche Saison zur\u00fcckblicken. Zwar stehen bei ihnen sechs Niederlagen zu Buche, jedoch zwei davon im Penaltyschiessen. Zudem war die Westgruppe deutlich st\u00e4rker besetzt als die Ostgruppe. \nAuch Belp kann auf einige erfahrene Spieler zur\u00fcckgreifen. Auf Kunstsch\u00fctze Daniel Menetry, Torh\u00fcter Simon Sch\u00e4r oder den ehemaligen NLA-Verteidiger Christian Wittwer. Daneben z\u00e4hlen auch viele l\u00e4uferisch starke Spieler zum Kader der G\u00fcrbetaler: Thomas Ramseier, Marco Frei, Isaiah Browne und Simon Fischer, um nur einige zu nennen.\nAlles in allem verf\u00fcgen die Seel\u00e4nder wohl \u00fcber mehr Erfahrung, w\u00e4hrend die G\u00fcrbetaler l\u00e4uferisch und konditionell \u00fcberlegen sein d\u00fcrften.\nGelingt es den Belpern am Samstag, das Spiel schnell zu machen, so haben sie gute Chancen, sich f\u00fcr den Final zu qualifizieren.</p>\n<p><strong>Junioren A: SHC Belpa 1107 - SHC Bettlach</strong></p>\n<p>Belp hat in dieser Sasion in 18 Spielen 18 Siege errungen. Erwartet die Zuschauer am Samstagabend also ein langweiliges Spiel. Mit Nichten, das Gegenteil wird der Fall sein. Mit Ausnahme des ersten Spiels als die Solothurner ersatzgeschw\u00e4cht antreten mussten, endeten alle direkten Duelle knapp. 6:5, 9:6 und 11:9. Die G\u00fcrbetaler mussten jeweils bis zum Schluss um den Vollerfolg k\u00e4mpfen. \nDer SHC Bettlach verf\u00fcgt \u00fcber eine sehr starke Juniorenmannschaft und mit Mauro Kiener \u00fcber einen der besten und komplettesten Juniorenspieler der Schweiz. Mit Michael Reinhart, Pascal Leuenberger, Philipp Roos, Ruedi M\u00e4der, Julian Steffen und Timon Hess steht Coach Christoph Roos ein halbe Dutzend weiterer Topspieler zu Verf\u00fcgung. Im Tor steht zudem U18 Nationaltorh\u00fcter Benjamin Imholz. Zudem d\u00fcrften die Solothurner von einer grossen und lautstarken Fan-Gruppe begleitet werden. Mit Sicherheit werde die G\u00e4ste 60 Minuten lang k\u00e4mpfen. Insbesondere ihre gef\u00e4hrlichen Konterangriffe gilt es fr\u00fchzeitig zu unterbinden.\nAuch der SHC Belpa 1107 verf\u00fcgt \u00fcber sehr starkes Team. Marc M\u00fcller, Luca Steich und Roman Schmid kommen regelm\u00e4ssig in der NLA zum Einsatz. Ruben Wenger konnte diese Saison ebenfalls schon NLA-Luft schnuppern. Mit Timo Fuchs, Matthias L\u00fcthi, Cyrill M\u00fcller, Michael Stucki und Torh\u00fcter Bj\u00f6rn H\u00f6nger kann auch Coach Christoph Curchod auf weitere Topspieler zur\u00fcckgreifen. N\u00fcchtern betrachtet verf\u00fcgt Belp wohl \u00fcber das etwas spielst\u00e4rkere Kader. Doch dies allein wird nicht ausreichen. Jeder Spieler muss sein volles Potenzial abrufen und \u00fcber das ganze Spiel die volle Leistung erbringen. \nMit der Serie zwischen Belp und Bettlach findet die Junioren A Meisterschaft, die nicht eben reich an spielerischen H\u00f6hepunkten war, einen w\u00fcrdigen Abschluss. Die beiden besten Juniorenteams der Schweiz treffen aufeinander. Beide Teams sind bereit f\u00fcr diesen Final. Die hoffentlich zahlreichen Zuschauer werden Junioren-Streethockey der Spitzenklasse und eine ausgeglichene, umk\u00e4mpfte Partie sehen. Obschon Belp als Favorit in die Finals geht, ist der Ausgang offen. Klar ist nur eines: Der Vorname des Coaches der Siegermannschaft lautet \"Christoph\".</p>\n<p><strong>NLA: SHC Belpa 1107 - SHC Aegerten-Biel</strong></p>\n<p>Nach einer etwas durchzogenen Saison sind die Belper rechtzeitig auf die Playoffs zur Hochform aufgelaufen. Am vergangenen Sonntag konnte das erste Halbfinalspiel in Biel nach etwas harzigem Start im letzten Dritteln herumgerissen werden.\nDer Gegner, der SHC Aegerten-Biel, ist das eigentliche \u00dcberraschungsteam dieser Saison. Mit dem 2. Qualifikationsrang der Seel\u00e4nder hatte im Vorfeld der Saison nun wirklich niemand gerechnet. Doch mit ihrer aufs\u00e4ssigen Spielweise haben die Bieler in der laufenden Saison gegen jeden Gegner gepunktet (mit der Ausnahme der Oberwil Rebells). Nach der Niederlage vom vergangenen Sonntag hat die Mannschaft um Spielertrainer Retro Ramseier nichts mehr zu verlieren. Sie werde top motiviert und kampfbereit in die Partie gegen die G\u00fcrbetaler steigen und alles daran setzten, sich den Sieg zu erk\u00e4mpfen.</p>\n<p><strong>Und sonst...</strong></p>\n<p>F\u00fcr Verpflegung und Getr\u00e4nke sorgt - wie immer - die ausgezeichnete Buvette. Am Samstagabend und am Sonntagnachmittag kommt zudem ein Speaker und DJ zum Einsatz.</p>\n<p>Nichts los am Samstag und/oder am Sonntag? Auf in den Belpadome beim Giessenbad. Packender Sport ist angesagt, gute Verpflegung und angenehmes Wetter.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-04-12T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Vorschau auf die Heimspiele des SHC Belpa 1107 vom 16. und 17. April 2011.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "kapitales-wochenende", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-04-12T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 58, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Interview Tyler McFadden", "content": "<p>Seit am Dienstag weilt Tyler McFadden in der Schweiz. Kaum aus dem Flugzeug hat er bereits seine ersten Trainings mit der Mannschaft bestritten. Die ersten Eindr\u00fccke sind durchwegs positiv. Mit seinen beeindruckenden Massen und seinen schnellen Beinen, wird er dem Team sicherlich einen wichtigen Impact bringen k\u00f6nnen. Wie jeder ausl\u00e4ndische Verst\u00e4rkungsspieler ben\u00f6tigt aber auch McFadden einige Anpassungszeit um sich dem anderen Spiel (Spielfeld draussen, anderer Belag, kein Offside, nur 4 gegen 4) hier in der Schweiz anzupassen. Die Verantwortlichen des SHC Belpa 1107 sind jedoch \u00fcberzeugt, dass er den G\u00fcrbetalern noch viel Freude bereiten wird.</p>\n<p>Morgen Abend gibt der junge Kanadier gegen den SHC Grenchen-Limpachtal sein Deb\u00fct im Dress der G\u00fcrbetaler. Das Spiel startet um 19:00 auf der Giessenbadanlage statt. Hier ein erstes Interview:</p>\n<p><strong>Wann hast Du dass erste Mal \u00fcber die M\u00f6glichkeit erfahren, in Europa zu spielen?</strong> \nAls ich letztes Jahr in der Premier League in Toronto spielte, hat mein Coach mal bei einer Fahrt zu einem Spiel \u00fcber diese Engagements gesprochen. Ich erinnere mich, sehr interessiert gewesen zu sein und hoffte, vielleicht eines Tages so eine Chance zu erhalten.</p>\n<p><strong>Auf was freust Du Dich besonders?</strong>\nIch freue mich sehr die Jungs vom Team kennenzulernen. Ich denke ein Guter Zusammenhalt und eine Gute Chemie im Team ist sehr wichtig wenn man Erfolg haben will.</p>\n<p><strong>Wie w\u00fcrdest Du Dich als Spieler beschreiben?</strong>\nIch bin ein Arbeiter und versuche viele Chancen zu kreieren w\u00e4hrend ich die Defensivarbeit nicht vernachl\u00e4ssige. </p>\n<p><strong>Was sind Deine St\u00e4rken?</strong>\nMan sagt meine Gr\u00f6ssten St\u00e4rken seien meine H\u00e4nde und meine Schnelligkeit. </p>\n<p><strong>Wo und f\u00fcr wen hast Du in Kanada Ballhockey gespielt?</strong>\nSeit ich etwa 6-j\u00e4hrig bin, spiele ich f\u00fcr Chatham. Seit letzter Saison spiele ich ausserdem f\u00fcr die Niagara Ironmen in der Ontario Premier League.</p>\n<p><strong>Was machst Du beruflich?</strong>\nIch studiere Business Marketing an der Brock Universit\u00e4t.</p>\n<p><strong>Was weisst Du \u00fcber die Schweiz? </strong>\nIch weiss dass es ein ausserordentlich sch\u00f6nes Land zum leben ist und dass Schokolade Ski-fahren Weltklasse seien.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-02-10T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Interview Tyler McFadden", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 5, "slug": "interview-tyler-mcfadden", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-02-10T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 59, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Parkieren bei der Tennishalle", "content": "<p>Wir ersuchen alle Besucher und Spieler nur die Parkpl\u00e4tze P7 / P6 und P5 zu ben\u00fctzten. Die Parkpl\u00e4tze bei der Tennishalle sind ausschliesslich f\u00fcr die Besucher der Halle reserviert. Ab sofort sind diese Parkplatze ebenfalls Geb\u00fchrenpflicht (Tarif h\u00f6her als alle anderen) und die Parkordnung wird kontrolliert. Da es sich um einen Privatparkplatz handelt k\u00f6nnen Bussen bis CHF 120.-- f\u00e4llig werden. </p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-02-14T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Parkieren bei der Tennishalle", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "parkieren-bei-der-tennishalle", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-02-14T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 60, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "shcbelpa.ch goes mobile", "content": "<p>Die Website des SHC Belpa 1107 ist neu auch in einer f\u00fcr das iPhone optimierten Version abrufbar. <br />\nUnter <a href=\"http://m.shcbelpa.ch\" title=\"m.shcbelpa.ch\">http://m.shcbelpa.ch</a> findest du bereits die News und Matchberichte, das Angebot an Informationen wird laufend ausgebaut.</p>\n<p><strong>Wie geht's? </strong><br />\nTipp in dem Browser deines iPhones m.shcbelpa.ch ein</p>\n<p><strong>Ich m\u00f6chte das App-Feeling!</strong>  <br />\nKein Problem, leg dir einen Shorcut auf den Home-Screen an.</p>\n<p><strong>Im Menubalken am unteren Displayrand die Option Weiterleitung ausw\u00e4hlen. </strong><br />\n</p>\n<img src=\"/static/media/adminfiles/IMG_0154_1.PNG\" width=\"256\" height=\"384\" class=\"\" alt=\"IPhone Step 1\" />\n\n<p><strong>Zum Home-Bildschrim ausw\u00e4hlen.</strong><br />\n</p>\n<img src=\"/static/media/adminfiles/IMG_0155_1.PNG\" width=\"256\" height=\"384\" class=\"\" alt=\" IPhone Step 4\" />\n\n<p><strong>Namen eingeben &amp; Hinzuf\u00fcgen ausw\u00e4hlen.</strong> <br />\n</p>\n<img src=\"/static/media/adminfiles/IMG_0156_1.PNG\" width=\"256\" height=\"384\" class=\"\" alt=\"IPhone Step 3\" />\n\n<p><strong>Das neu erstellte Icon wie eine iApp an der gew\u00fcnschten Stelle platzieren!</strong><br />\n</p>\n<img src=\"/static/media/adminfiles/IMG_0157_1.PNG\" width=\"256\" height=\"384\" class=\"\" alt=\"IPhone Step 2\" />", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-02-14T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Die Website ist neu auch unter m.shcbelpa.ch erreichbar in einer f\u00fcr iPhone optimierten mobilen Version", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 1, "slug": "shcbelpach-goes-mobile", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-02-14T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 61, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "English: An unnecessary defeat", "content": "<p>There are quite a few derbies in Swiss ballhockey, but none of them is like Belp-Grenchen. Both teams joined the Swiss league back in 1990. During the last 21 years Belp and Grenchen have alaways plaid in the highest dision, the national league A; with the exception of the season 1993/94, when Belp plaid for one year in the 2nd division. For this reason there are no other teams that have plaid each other so many times. Last Saturdays' game was the 53rd league game (including playoffs) between those two teams. During this 21 years some friendly rivalry grew, a rivalry between the team from the southern suburb on Bern and the team the rural region of the Limpachtal that turns those derbies in something very special. Therefore it was no surprise that over 250 spectators made their way to the rink in Belp on this nice but rather cold February evening. <p>\nBelp started with a lot of self-confidence into the game. Several excellent scoring opportunities were created and it was therefore no surprise that Belp achieved a two to nothing lead until the 11th minute of the game. Sandro Wittwer after a face off and Daniel Fahrni after a confusing situation in front of the Grenchen net did the scoring for Belp. Then Reber was fouled on a break-away, Belp was attributed a penalty shot. But Grenchens keeper David Fankhauser was able to stop the penalty shot from Reber. Only a few seconds later Grenchen was able to reduce the distance to one goal with a rather lucky distance-shot. With one second left in the period, Belp Nicola Fuchs re-established the two goals lead for Belp in power play. <p> \nThe guest team came better into the game in the second period and started to teach Belp a les-son in efficiency. On the other hand, Belps defence wasn't working as consequent as in the opening period. Therefore it was hardly a surprise that Belp lost the central period with 3 to 5. Tylor Mc Fadden gave Belp in his first game a late 6 to 5 lead. But the 6 to 6 equalizer seconds before the end of the period was rather annoying for the home team and probably the turning point of the game. It gave Grenchen the confidence that they could win this days game.<p> \nWith a levelled score both teams started into the closing period in which not less then four minor penalties were inflicted against the team of coach Mike M\u00fcller. Grenchen made profit of two of these penalties. Belp worked hard to come back into the game in the final minutes of the game, but was not able to turn the defeat away. Against Grenchen an excellent first period was not enough to achieve the planned victory. To win against such a team a concentrated and disci-plined performance during the whole game is absolutely necessary. </p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-02-15T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Belp looses the derby against the SHC Grenchen.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "english-an-unnecessary-defeat", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-02-15T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 62, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Bedienungsanleitung Matchuhr", "content": "<p><a href=\"/static/media/adminfiles/Bedinungsanleitung_Deutsch.pdf\" class=\"\">\nBedienungsanleitung D\n</a></p>\n<p><a href=\"/static/media/adminfiles/Kurzbedinungsanleitung_Deutsch.pdf\" class=\"\">\nKurzbedienungsanleitung D\n</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-02-16T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Bedienungsanleitung Matchuhr", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "bedienungsanleitung-matchuhr", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-02-16T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 63, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Juniorenspiel gegen Bonstetten abgesagt", "content": "<p>Ob es ein Nachholspiel gibt oder ob die Partie forfait gewertet wird, ist noch nicht bekannt.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-02-17T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Das A-Juniorenspiel gegen den SHC Bonstetten von \u00fcbermorgen Sonntag wurde vom SHC Bonstetten-Wettswil abgesagt.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "juniorenspiel-gegen-bonstetten-abgesagt", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-02-17T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 64, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Informationen zum Cupfinal", "content": "<p>Am Samstag, 23. April 2011 findet der Cupfinal zwischen dem SHC Belpa 1107 und den Oberwil Rebells statt. Vor diesem Spiel geht auch das 2. Liga Finale zwischen unserer 2. Mannschaft und dem SHC Bern \u00fcber die B\u00fchne. Der SHC Belpa 1107 organisiert eine Carreise nach Thun. </p>\n<ul>\n<li>Abfahrt 1 (zum 2. Liga-Finale): 11:00 Uhr beim Heimetli</li>\n<li>Abfahrt 2 (zum Cupfinale) 16.00 Uhr beim Heimetli</li>\n<li>Anmeldung via Mail an: praesident@shcbelpa.ch</li>\n<li>Anmeldeschluss: Donnerstag, 21. April 2011</li>\n<li>Preis: 15.- pro Person</li>\n</ul>\n<img src=\"/static/media/adminfiles/110223_Cupfinal_Game.jpg\" width=\"595\" height=\"842\" class=\"\" alt=\"Flyer Cupfinal2\" />\n\n<img src=\"/static/media/adminfiles/110223_Cupfinal_Carfahrt.jpg\" width=\"595\" height=\"842\" class=\"\" alt=\"Cupfinal Carfahrt2\" />\n\n<img src=\"/static/media/adminfiles/Cupfinal.png\" width=\"1748\" height=\"1240\" class=\"\" alt=\"Cup Final 2011\" />", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-04-12T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Der SHC Belpa 1107 organisiert eine Fanreise an den Cupfinal 2011.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 2, "slug": "informationen-zum-cupfinal", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-04-12T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 65, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Carfahrt zum 2. Finalspiel (Junioren A)", "content": "<p>Wir organisieren f\u00fcr das zweite Finalspiel der A-Junioren des SHC-Belpa 1107 eine gemeinsame Carfahrt nach Bettlach. Die Junioren freuen sich auf deine Unterst\u00fctzung. </p>\n<p>Abfahrt: Samstag, 30. April 2011, 11.45 Uhr, Restaurant Linde</p>\n<img src=\"/static/media/adminfiles/CARFAHRT_ZUM_ZWEITEN_PLAYOFF-FINALSPIEL.png\" width=\"720\" height=\"960\" class=\"\" alt=\"Carfahrt zum zweiten Finalspiel\" />", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-04-21T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Carfahrt zum 2. Finalspiel", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 31, "slug": "carfahrt-zum-2-finalspiel-junioren-a", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-04-21T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 66, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Festh\u00fctten-Gaudi in wenigen Tagen gehts ", "content": "<p>Am 26. und 27. August startet das Festh\u00fctten-Gaudi 2011 durch. Sichern Sie sich bereits heute die Tickets. Freitag ABBArtig <a href=\"http://www.abbartig.ch\" title=\"www.abbartig.ch\">www.abbartig.ch</a> und DJ \u00dcri CHF 15.-- / Samstag Zillertaler Haderlumpen CHF 18.-- Kombi Ticket CHF 30.-- Vorverkauf Bistro Z / Restaurant R\u00f6ssli oder fest2011@zauggbelp.ch\nPlakat: <a href=\"/static/media/adminfiles/Festh%C3%BCttenGaudi2011_PlakatA3.pdf\" class=\"\">\nFesth\u00fctten-Gaudi 2011\n</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-08-08T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Festh\u00fctten-Gaudi in wenigen Tagen gehts los", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "festhutten-gaudi-in-wenigen-tagen-gehts", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-08-08T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 67, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Aufgebot U20 Nationalmannschaft", "content": "<p>Wir vom SHC Belpa 1107 freuen uns sehr, dass die U20 Nationalmannschaft in Belp eine erste Standortbestimmung f\u00fcr die WM 2012 durchf\u00fchren wird. Die Nationalmannschaft trifft sich \nam Samstag, 21. Mai 2011 um 10:00 Uhr f\u00fcr den Konditionstest. Coach Rony R\u00fcfenacht hat f\u00fcr das erste Training gleich 36 Spieler aufgeboten. Stolz d\u00fcrfen wir mitteilen, dass folgende Belper Spieler ein  Aufgebot erhalten:</p>\n<ul>\n<li>Wenger Ruben</li>\n<li>Blunier Eric</li>\n<li>Fuchs Timo</li>\n<li>Streich Luca</li>\n<li>L\u00fcthi Matthias</li>\n<li>H\u00f6nger Bj\u00f6rn</li>\n<li>Stucki Michael</li>\n<li>M\u00fcller Marc</li>\n<li>Schmid Roman</li>\n</ul>\n<p>Genauere Angaben zum Training werden die Spieler per Post erhalten.</p>\n<p>Sportliche Gr\u00fcsse</p>\n<p>Alessio Faina</p>\n<p>TK-Chef Junioren</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-05-05T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Am Samstag 21. Mai 2011 findet in Belp die erste Standortbestimmung f\u00fcr die WM 2012 statt. ", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "aufgebot-u20-nationalmannschaft", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-05-05T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 68, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Junioren B Finalturnier neu in Bettlach", "content": "<p>Das Junioren B Finalturnier findet neu am 14. Mai 2011 in Bettlach statt. Da sich die Junioren von Diabla nicht f\u00fcr das Finalturnier qualifiziert haben, wird das Turnier nun in Bettlach durchgef\u00fchrt. </p>\n<p>09:30 Uhr SHC Bonstetten vs. SV Gals (Spiel 1)</p>\n<p>10:30 Uhr SHC Belpa 1107 vs. Bulldozers (Spiel 2)</p>\n<p>11:30 Uhr Oberwil Rebells vs. Sieger Spiel 1 (Halbfinal 1)</p>\n<p>12:30 Uhr SHC Bettlach vs. Sieger Spiel 2 (Halbfinal 2)</p>\n<p>13:30 Uhr Verlierer Spiel 1 vs. Verliere Spiel 2 (Spiel um Platz 5)</p>\n<p>14:30 Uhr Verlierer Halbfinal 1 vs. Verliere Halbfinal 2 (Spiel um Platz 3)</p>\n<p>15:30 Uhr Sieger Halbfinal 1 vs. Sieger Halbfinal 2 (Final)</p>\n<p>Spielplan ohne Gew\u00e4hr. Der definitive Spielplan wird Ende Woche auf SSHA.ch ver\u00f6ffentlicht.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-05-09T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Am 14. Mai wird in Bettlach um den Junioren B Schweizermeistertitel gespielt.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "junioren-b-finalturnier-neu-in-bettlach", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-05-09T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 69, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "OK-Dorffest Belp sucht noch Helfer", "content": "<p>Das OK des Dorffest Belp vom 3. und 4. Juni sucht noch Helfer f\u00fcr das aufstellen der Festzelte. Der Einsatz wird entl\u00f6hnt und geht voll an den Helfer. Wer interesse hat soll sich doch bitte direkt bei roland.kueffer@dorffest-belp.ch Tel 031 819 16 06 melden. Danke.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-05-12T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Das OK des Dorffest Belp vom 3. und 4. Juni ", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "ok-dorffest-belp-sucht-noch-helfer", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-05-12T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 70, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Einladung zur Hauptversammlung", "content": "<p>Die Haupversammlung findet am 30. Juni 2011 um 19:30 Uhr im Klubhaus des FC Belp statt.</p>\n<p><a href=\"/static/media/adminfiles/Einladung_HV_2011.pdf\" class=\"\">\nEinladung HV 2011\n</a></p>\n<p><a href=\"/static/media/adminfiles/Statuten_SHC_Belpa_2011_1.pdf\" class=\"\">\nStatuten 2011\n</a></p>\n<p><a href=\"/static/media/adminfiles/Mobiliar.pdf\" class=\"\">\nMobiliar\n</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-05-22T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Einladung zur Hauptversammlung", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "einladung-zur-hauptversammlung", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-05-22T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 71, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Seniorenmeisterschaft 2011", "content": "<p>Die Daten f\u00fcr die Seniorenmeisterschaft sind klar und sind wie folgt.</p>\n<p>29.05.2011 --&gt; in Bonstetten: 1. Spiel 09.30, letztes Spiel 15.30 Uhr</p>\n<p>26.06.2011 --&gt; in Belp: 1. Spiel 09:00, letztes Spiel 15.45 Uhr</p>\n<p>14.08.2011 --&gt; in Kernenried: 1. Spiel 11.00, letztes Spiel 14.45 Uhr</p>\n<hr />\n<p><strong>Finalturnier 28.08.2011 in Bonstetten</strong>\nSpielplan je nach abschneiden Vorrunde.</p>\n<p>Interessenten melden sich bitte bei Thomas Trachsel, damit ich euch den Doodle Link via E-mail zusenden kann. Wegen Schabernack mache ich den auf der HP nicht \u00f6ffentlich rein.</p>\n<p>Es sind ALLE, welche im Jahr 2011 30 Jahre alt oder mehr werden freundlich eingeladen!\nMeldet euch bitte bei mir\nmail: ttrachsel.belp@bluewin.ch</p>\n<p>Sportliche Gr\u00fcsse</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-05-17T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Mitmachen an der Seniorenmeisterschaft!!", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 3, "slug": "seniorenmeisterschaft-2011", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-05-17T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 72, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Plauschmatch Curva vs. Belpa", "content": "<p>Das traditionelle Freundschafts-M\u00e4tchli wird zwischen 16:00 Uhr und 17:00 Uhr angepfiffen. Die Buvette, inkl. Grill wird ge\u00f6ffnet sein.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-05-22T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Am kommenden Samstag (28.5.2011) findet wie \u00fcblich zum Saisonabschluss das Plauschspiel zwischen der Curva und der 1. Mannschaft statt. Zuschauer sind herzlich willkommen", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 5, "slug": "plauschmatch-curva-vs-belpa", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-05-22T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 73, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Fahnen von Oberwil ?", "content": "<p>Wer hat die Fahnen von Oberwil und Zug gefunden? Seit dem letzten Spiel gegen Oberwil fehlen die Fahnen von Zug und Oberwil aus dem Materialraum wo diese zum Trocknen aufgeh\u00e4ngt waren. Diese Fahnen m\u00fcssen wir der Bauabteilung der Stadt Zug zur\u00fcckgeben oder bezahlen. Der Finder soll sich doch bitte bei Karin Schmid melden, Finderlohn ist sicher.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-05-23T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Wer hat die Fahnen von .....", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "fahnen-von-oberwil", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-05-23T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 74, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Trainingsstart JunA auf 14.7. verschoben", "content": "<p>Das Training der Junioren B startet am Mittwoch, 6. Juli 2011 um 18:15 Uhr und wird neu von Christian Wittwer geleitet.</p>\n<p>Das Training der Junioren A startet neu am Donnerstag, 14. Juli 2011 um 18:30 Uhr und wird weiterhin von Christoph Curchod geleitet.</p>\n<p>Ich w\u00fcnsche allen einen tollen Start und viel Freude beim Training.</p>\n<p>Sportliche Gr\u00fcsse</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-06-30T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Die Neue Saison startet schon bald. Grund genug mit dem Sommertraining zu beginnen. Die Daten f\u00fcr den Trainingsstart findet ihr hier....", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "trainingsstart-juna-auf-147-verschoben", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-06-30T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 75, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Kadermutationen / World Cup Pilzen 2011", "content": "<p><strong>Kadermutationen Saison 2011/2012</strong></p>\n<p>Wie jedes Jahr gibt es auch vor der neuen Spielzeit, welche schon in knapp 6 Wochen beginnt, \u00fcber \u00c4nderungen im Kader der 1. Mannschaft zu berichten. Erfreulich ist, dass der Kern der Mannschaft und vor allem der Sturm wie in der letzten Saison bestehen bleibt.</p>\n<p>Verlassen werden die Belper Yannick Str\u00e4hler (V), welcher zu den Rebells an den Zugersee wechselt, Stefan Hutmacher (V), der aus beruflichen Gr\u00fcnden in der 2. Mannschaft spielen wird und Tyler McFadden (V), welcher in sein Heimatland Kanada zur\u00fcckgekehrt ist, er wird aber ein weiteres Gastspiel am bevorstehenden World Cup geben.</p>\n<p>Neu zum Team stossen daf\u00fcr 3 Ur-Belper welche die Mannschaft auf ihren jeweiligen Positionen verst\u00e4rken werden:</p>\n<ul>\n<li>Michel Pfarrer (Torh\u00fcter)</li>\n<li>Christoph Auer (Verteidiger)</li>\n<li>Andreas Eschmann (St\u00fcrmer/Verteidiger)</li>\n</ul>\n<p>W\u00e4hrend der erfahrene Miguel Pfarrer als Absicherung zu dem bestehenden Goalie-Duo Hofmann/M\u00e4der dazustossen wird (M\u00e4der f\u00e4llt aufgrund einer Schulter-OP bis Ende Jahr aus), wird Christoph Auer einen wichtigen Part in der Defensive \u00fcbernehmen. Wann dieser zum Team stossen wird, ist allerdings aus beruflichen Gr\u00fcnden noch offen. Der polyvalente und spielstarke Andi Eschmann wird nach dem Jahreswechsel auf Punktejagd  gehen.</p>\n<p>Weiter werden sicherlich auch einige junge Spieler ihre Chance zu ihren ersten Eins\u00e4tzen in der NLA erhalten.  Dies setzt aber vor allem Trainingspr\u00e4senz und Trainingsfleiss der Spieler voraus.</p>\n<p><strong>World Cup Pilzen 2011</strong></p>\n<p>Bereits in dieser Woche hat die Mannschaft mit dem Stocktraining auf der Giessenbadanlage begonnen, um f\u00fcr den anstehenden World Cup (obwohl nur europ\u00e4ische Mannschaften teilnehmen) in Tschechien vorbereitet zu sein. Die Gruppen dieses Turniers sehen wie folgt aus:</p>\n<p>Gruppe A: HBK Nitrianski Ritieri Nitra (SVK), HBC Pilsen (CZE), SHC Belpa 1107 (SUI), Heilbron Hornets (GER)</p>\n<p>Gruppe B: Oberwil Rebells (SUI), HBC Hradec Kralove 1988 (CZE), RBK Ruzinov Bratislava (SVK), Elba DDM Usti nad Labem (CZE)</p>\n<p>Da es auf Grossfeld einige Spieler  mehr ben\u00f6tigt als in der NLA, und wir mit einer schlagkr\u00e4ftigen Truppe in Pilsen teilnehmen wollen, werden  folgende externe Spieler das Team der Belper verst\u00e4rken:</p>\n<ul>\n<li>Stefan Reist, Torh\u00fcter (SHC Oberland)</li>\n<li>Reto Ramseier, Verteidiger (SHC Aegerten)</li>\n<li>Spencer Irving, Verteidiger (Kanada)</li>\n<li>Adrian Lingeri, St\u00fcrmer (Eishockey)</li>\n<li>Petr Rybon, St\u00fcrmer (SHC Aegerten)</li>\n<li>Tyler McFadden, St\u00fcrmer (Kanada)</li>\n</ul>\n<p>Die Belper Mannschaft wird am Donnerstagabend mit dem Spiel gegen Nitra ins Turnier starten, und dann am Freitag auf den Veranstalter Pilzen, sowie auf den Deutschen Vertreter aus Heilbronn treffen. Hier ein kurzes Portrait \u00fcber diese Teams:</p>\n<p><strong>Nitra:</strong> Aus dem Nichts zur besten Streethockeymannschaft Europas.\nVor gut einem Jahr kam es zum Streit zwischen der Eishockeymannschaft der slowakischen Stadt Nitra und einem ihrer Hauptsponsoren. Dieser sprang ab und entschied sich, fortan das Streethockey zu unterst\u00fctzen. Mit den Nitrianski Ritieri Nitra wurde quasi ein neuer Club aus der Taufe gehoben, der auch gleich zum mit Abstand reichsten Streethockeyverein in Europa, ja der Welt wurde. Die finanziellen Mittel, die dem Verein zur Verf\u00fcgung standen, erlaubten die Verpflichtung von Starspielern wie Robert Kassa oder Stanislav Petrik. Da in der slowakischen Extraliga ein Platz frei geworden war, erlaubte der slowakische Verband, den Rittern aus Nitra, in der Extraliga mitzuspielen, ohne dass sie sich hierf\u00fcr effektiv qualifiziert h\u00e4tten. Ein richtiger Entscheid, die Ritter dominierten die slowakische Meisterschaft beinahe nach Belieben und gewannen auch die Playoffs souver\u00e4n. Wenn es an diesem ausgeglichen besetzten Turnier einen Favoriten gibt, dann Nitra.</p>\n<p><strong>Pilsen:</strong> Im Fr\u00fchjahr 2010 scheiterte Pilsen im Final der tschechischen Meisterschaft an Kladno. In der Saison 2010/11 wollte man alles besser machen. Der Start in die neue Saison missriet aber gr\u00fcndlich. Nur mit viel M\u00fche konnten sich die Gastgeber des Worldcups aus dem Strichkampf l\u00f6sen. Die zweite Saisonh\u00e4lfte verlief deutlich besser und die Mannschaft schloss die Qualifikation dank einer hervorragenden R\u00fcckrunde auf dem dritten Schlussrang ab. In den Playoffs war dann aber in den Halbfinals, gegen Kladno, Schluss. Der letzte grosse Erfolg Pilsens liegt einige Jahre zur\u00fcck. Die Mannschaft ist heiss und will sich vor eigenem Publikum beweisen.</p>\n<p><strong>Heilbronn:</strong> Die Hornets stiegen als zweiter der Bundesliga S\u00fcd in das diesj\u00e4hrige Finalturnier um die deutsche Meisterschaft. Im Finalspiel wurden die Green Monsters aus Kaufbeuren, der Sieger der Bundesliga S\u00fcd, souver\u00e4n mit 10:4 bezwungen. Die St\u00e4rke der Hornets ist schwierig einzusch\u00e4tzen. Untersch\u00e4tzen sollte man keine deutsche Mannschaft, das hat die WM in Bratislava wieder einmal deutlich vor Augen gef\u00fchrt.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-08-04T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Informationen zum Kader und dem anstehenden World Cup in Pilzen", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 5, "slug": "kadermutationen-world-cup-pilzen-2011", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-08-04T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 76, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Trainingsstart 2. Mannschaft", "content": "<p>Die 2. Mannschaft welche diese Saison in der 1. Liga angreifen wird, startet am Mittwochabend, 17.08.2011 mit ihren offiziellen Trainings. Willkommen sind auch Spieler welche sich f\u00fcr die 3. Mannschaft gemeldet haben.</p>\n<p>Beginn  ist wie \u00fcblich um 20:00 beim Giessenbad. Der Trainer-Staff freut sich auf zahlreiches Erscheinen.</p>\n<p>Weiter wurde auch ein Vorbereitungsspiel gegen die 2. Mannschaft des SHC Bettlachs organisiert. Dieses findet am Sonntag Nachmittag vom 04.09.2011 in Belp statt. Saisonstart ist anschliessend 2 Wochen sp\u00e4ter.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-08-08T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Die offiziellen Trainings starten n\u00e4chste Woche.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 5, "slug": "trainingsstart-2-mannschaft", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-08-08T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 77, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "World Cup in Pilsen", "content": "<p>Im Namen des Vorstandes w\u00fcnsche ich unserer 1. Mannschaft plus Verst\u00e4rkung viel Erfolg am World Cup in Pilsen. Gute Reise, tolle Spiele, keine Verletzungen und dann wieder eine gute R\u00fcckreise in die Schweiz. Wir werden Daumen dr\u00fccken und euch aus der Ferne unterst\u00fctzen.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-08-23T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "World Cup in Pilsen", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "world-cup-in-pilsen", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-08-23T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 78, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "World Cup Pilzen 2011", "content": "<p>Seit gestern ist das Belper Kader f\u00fcr den anstehenden World Cup komplett und mit einem intensiven Trainingsspiel hat man die Vorbereitungen am Abend vielversprechend abgeschlossen. Ab Donnerstag wird sich die 1. Mannschaft nun mit den Besten Teams aus Europa messen.</p>\n<p>Um sich auf dem Laufenden zu halten, k\u00f6nnen sie die offizielle Webseite des Verantstalters besuchen: <a href=\"http://www.worldcup2011.cz\" title=\"\">www.worldcup2011.cz</a></p>\n<p>Ab dem Viertelfinal werden die Spiele zudem per Livestream unter folgendem Link \u00fcbertragen: http://<a href=\"http://www.strizna.cz/sekce/hokejbal-world-cup-2011-442-0.aspx\" title=\"\">www.strizna.cz/sekce/hokejbal-world-cup-2011-442-0.aspx</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-08-23T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Morgen Abend beginnt der World Cup", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 5, "slug": "world-cup-pilzen-2011", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-08-23T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 79, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Worldcup: Halbfinal erreicht", "content": "<h2>Vorrunde</h2>\n<h3>HBK Nitrianski Rytieri Nitra - SHC Belpa 1107 7 : 1</h3>\n<p>Belp erwischte einen optimalen Start. Nach nur wenigen Sekunden musste ein Spieler von Nitra die Strafbank aufsuchen. Das Powerplay der G\u00fcrbetaler funktionierte gut, sehr gut sogar. McFadden brachte die Schweizer 1:0 in F\u00fchrung. Die Turnierfavoriten waren \u00fcberrschat und hatten in der Folge M\u00fche zu ihrem Spiel zu finden. Bei f\u00fcnf gegen f\u00fcnf waren die Belper dem Gegner absolut ebenb\u00fcrdig. Das Verh\u00e4ngnis kam in Unterzahl. Die G\u00fcrbetaler hatten m\u00fche mit der Taktik der Slovaken, mal f\u00fcr mal konnte Nitra in \u00dcberzahl profitieren, das Spiel ausgleichen, in F\u00fchrung gehen und diese F\u00fchrung sukzessive ausbauen. Nach einem Drittel hiess es 5:1 f\u00fcr die Nitrianski Rytieri, schlimmer noch, Christoph Auer verletzte sich bei einer ungl\u00fccklichen Aktion am Knie und fiel nicht nur f\u00fcr den  Rest des Spiels, sondern f\u00fcr das ganze Turnier aus.\nIn der zweiten Spielh\u00e4lfte hatten sich die Belper etwas besser an die oft doch kleinliche Linie der Schiedsrichter angepasst und mussten nur noch zwei Gegentreffer hinnehmen. Nicht unerwartet musste gegen die beste europ\u00e4ische Mannschaft Lehrgeld bezalt werden.</p>\n<h3>SHC Belpa 1107 - HBC Plze\u0148 4 : 6</h3>\n<p>Im Belper Spiel war gegen\u00fcber dem Vortag eine klare Steigerung festzustellen. Die Defensivarbeit war besser, die Box effizienter. Wie am Vortag begann das Spiel optimale. Faina brachte die G\u00fcrbetaler auf Zuspiel von Irving im Powerplay mit 1:0 in F\u00fchrung. In einem absolut fairen, von unverst\u00e4ndlich vielen Strafen gekennzeichnetem Spiel, gelang den Tschechen in der 5. Spielminute der Ausgleich in einer 5 gegen  \u00dcberzahl. Nur eine Minute sp\u00e4ter schlugen die Tschechen im powerplay erneut zu und gingen mit 2:1 in F\u00fchrung. Als sie nur Sekunden sp\u00e4ter aufgrund einer Unkonzentriertheit in der Belper Abwehr gar das 3:1 erzielten, schien es um die G\u00fcrbetaler geschehen. Doch die Mannschaft zeigt Charkater und k\u00e4mpfte sich zur\u00fcck ins Spiel. Die Partie verlief in jeder Beziehung ausgeglichen. Als zu Beginn der zweiten H\u00e4lfte Belp mit 5 gegen 3 \u00fcberzahl spielen konnte, war es Fuchs, der auf Zuspiel von Faina und Wittwer den Ball unhaltbar in Tor der Tschechen ablenkte. Nur Minuten sp\u00e4ter konnte McFadden in \u00dcberzahl ausgleichen. Dann durfte die Heimmannschaft wieder einmal in \u00dcberzahl spielen und ging prompt wieder in F\u00fchrung. Eine kleine Unsicherheit in der Belper Abwehr erm\u00f6glichte es den Platzherren f\u00fcnf Minuten vor Schluss auf 5:3 zu erh\u00f6hen. In der Schlussminute konnte Belp wieder in doppelter \u00dcberzahl agieren. irving auf Zuspiel von McFadden verk\u00fcrzte auf 5:4. Nur noch 20 Sekunden waren zu spielen. Belp setzte alles auf eine Karte und ersetzte den Torh\u00fcter durch einen sechsten Feldspieler. Leider ging die Rechnung nicht auf, die Tschechen eroberten den Ball und schossen zum 6:4 ins leere Tor ein.</p>\n<h3>Heilbron Hornets - SHC Belpa 1107 0 : 7</h3>\n<p>Der Deutsche Meister war nur gerade mit elf Feldspielern nach Pilsen gereist, da viele der Eishockeyspieler schon wieder in der Saisonforbereitung stehen. In der grossen Hitze von Pilsen, draussen war es 37\u00b0C, in der Halle vielleicht zwei Grad k\u00fchler, standen die Hornets mit f\u00fcnf Mann hinten rein und lauerten auf Konter. Sie taten dies geschickt und konnten sich zudem auf ihren Ausgezeichneten Schlussmann verlassen. Nach 10 Minuten stand es immer noch 0:0 und die Belper wurden langsam nerv\u00f6s. Schliesslich war es Wittwer, der in der 13. Minute im powerplay die G\u00fcrbetaler auf Zuspiel von McFadden mit 1:0 in F\u00fchrung brachte. Nur eine Minuten sp\u00e4ter doppelte irving auf Zuspiel von Faina nach. \nIn der zweiten H\u00e4lfte liessen die Kr\u00e4fte der Hornets nach. Zweimal Lingeri, Str\u00e4hler, Daniel Fahrni und Wittwer stellten den 7:0 Endstand her.</p>\n<h2>Viertelfinal</h2>\n<h3>Elba DDM \u00dast\u00ed nad Labem - SHC Belpa 1107 1 : 2 n.P.</h3>\n<p>Am Vorabend hatte der Tschechische Vizemeister aus Usti gegen die Oberwil Rebells eine 0 : 5 Klatsche eingefangen. Die MAnnschaft schien ausgepowert. Heute Morgen gegen die Belper war aber von dieser M\u00fcdigkeit nicht mehr viel zu sehen. Es entwickelte sich ein gutes Streethockeyspiel in dem Belp leicht feld\u00fcberlegen war. Allerdings funktionierte das \u00dcberzahlspiel der G\u00fcrbetaler nicht optimal, so wurde die M\u00f6glichkeit beinahe zwei Minuten mit f\u00fcnf gegen drei zu spielen nicht ausgenutzt. Zur Spielh\u00e4lfte stand es noch immer 0:0.\nIn der 19. Minute konnte McFadden im Powerplay die G\u00fcrbetaler in F\u00fchrung bringen. Der Tschechische Vizemeister legte nun einen Gang zu, doch de G\u00fcrbetaler kontrollierten das Spiel souver\u00e4n. Usti brauchte schon eine Strafe gegen die Belper und sehr viel Abschlussgl\u00fcck, um in der 24. Minute auszugleichen. \nDie Tschechen machten nun Druck af das Tor der G\u00fcrbetaler, die einen Moment ins Wanken gereiten, sich aber rasch wieder fassten. So endete die regul\u00e4re Spielzeit mit 1:1 und es kam zu einer f\u00fcnfmin\u00fctigen Verl\u00e4ngerung. Dies begann f\u00fcr Belp mit einer zweimin\u00fctigen Unterzahl, die jedoch souver\u00e4n \u00fcberstanden wurde. Von der Strafbank kommend konnte Rybon dann alleine auf den gegnerischen Torh\u00fcter ziehen und scheiterte nur knapp. Die letzten 90 Sekunden konnten dann die G\u00fcrbetaler in \u00dcberzahl spielen. Vier Sekunden vor Schluss schien es als w\u00fcrde Irving das Spiel entscheiden, doch der Usti-Torh\u00fcter holte den Schuss im letzten Moment mit einem big Save aus der Torecke. Ein Penaltyschiessen musste \u00fcber den Halbfinaleinzug entscheiden.\nAls erster lief \u0160t\u011bp\u00e1nek an, Hofmann kam etwas fr\u00fch aus dem Tor, ging zu Boden, schien ausgespielt, \u0160t\u011bp\u00e1nek musste nur noch einschieben, das wollte er auch, aber aus dem Nichts kam Hofmanns Schoner im letzten Moment zwischen den Ball und die\nTorlinie. F\u00fcr die G\u00fcrbetaler leif Rybon an, dieses Mal klappte es besser als in der Verl\u00e4ngerung. F\u00fchrung f\u00fcr Belp. Der zweite Sch\u00fctze der Tschechen, Huben\u00fd, schoss \u00fcbers Tor von Hofmann. Auch McFadden verschoss knapp. Als auch der dritte Sch\u00fctze von Usti, R\u016f\u017ei\u010dka, verschoss war der Halbfinaleinzug der G\u00fcrbetaler perfekt.</p>\n<h3>Auch die Rebells im Halbfinal</h3>\n<p>Die zweite Schweizer Mannschaft die Oberwil Rebells gewannen ihre Vorrundengruppe mit zwei Siegen und einem Unentschieden souver\u00e4n. In ihrem Viertelfinalspiel trafen sie dann auf die Heilbronn Hornets, die mit ihren Kr\u00e4ften v\u00f6llig am Ende waren. Die Rebells besigeten den Deutchen Meister in einem lockeren Trainingsspielt mit 10:0.\nSomit stehen erstmals in einem Europacup zwei Schweizer Teams im Halbfinal. Damit ist bereits jetzt der erste Schweizer Podestplatz gesichert. Die Rebells gegen Pilsen und Belp gegen den Sieger aus der Partie Nitra gegen Hradec Kralove spielen beide heute am sp\u00e4ten Nachmittag um den Finaleinzug. Nach den Weltmeisterschaften 2009 in Pilsen und 2011 in Bratislava stand vielerorts die Frage im Raum, ob das Schweizer Streethockey international \u00fcberhaupt auf h\u00f6chstem Niveau mithalten kann. Die Frage wurde hier in Pilsen von Belp und den Rebells auf eindr\u00fcckliche Weise beantwortet.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-08-26T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Mit einem  2:1 Sieg nach Penaltyschiessen qualifiziert sich Belp f\u00fcr den Halbfinal", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "worldcup-halbfinal-erreicht", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-08-26T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 80, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Worldcup: Belp im Final gegen Oberwil!", "content": "<p>Europacup oder Worldcup, das ist, wenn tschechische und slowakische Spitzenclubs die Topteams aus der Schweiz, Deutschland und \u00d6sterreich - zuweilen auch aus Finnland - in der Vorrunde ausser Gefecht setzen und dann den Titel unter sich ausmachen. Diese Regel galt seit 1996 f\u00fcr 15 Jahre. Unter den ersten drei Teams tauchte nie eine andere Mannschaft auf. Doch heute wurde diese Serie durchbrochen. Zwei Schweizer Teams haben die tschecho-slowakische Dominaz heute auf eindr\u00fcckliche Weise beendet.</p>\n<h3>Oberwil legt vor</h3>\n<p>An diesem historischen Tag f\u00fcr das Schweizer Streethockey, ist es nur richtig, wenn in diesem Artikel nicht nur von Belp, sondern auch von den Rebells die Rede ist.\nHeute um 16 Uhr 30 trafen die Rebells auf den gastgebenden HBC Plze\u0148. Die Rebells waren w\u00e4hrend der regul\u00e4ren Spielzeit zwar leicht \u00fcberlegen, konnten aber nie entscheidend davon ziehen. So stand es nach 30 Minuten 4:4, eine Verl\u00e4ngerung wurde notwendig. Diese hatte es in sich. Im Powerplay erzielten die Rebells den vermeindlichen Siegtreffer, doch die nicht ganz optimal positionierten Schiedsrichter waren sich nicht sicher, ob der Ball wirklich hinter der Torline war und anerkannten den Treffer nicht. Die Zuger liessen sich nicht aus dem Konzept bringen und erzielte kurz vor Ende der Verl\u00e4ngerung den siegbringenden Treffer zum 5:4.</p>\n<h3>Belp doppelt nach</h3>\n<p>Der Sieg der Rebells \u00fcber Pilsen war hart erarbeitet aber nicht g\u00e4nzlich unerwartet. Die Aufgabe f\u00fcr die G\u00fcrbetaler war hingegen um einiges schwieriger. Der Halbfinalgegener war der HBK Nitrianski Rytieri Nitra, der slowakische Meister, der in weiten Strecken identisch mit der slowakischen Nationalmannschaft ist; auf dem Papier die beste Vereinsmannschaft Europas, die Belp im Auftaktspiel noch 7:1 geschlagen hatte. Doch diese Ausgangslage interessierte die G\u00fcrbetaler heute wenig. Mit vollem Einsatz stiegen die Belper in dieses Spiel. Nitra begann verhalten, hatte die Schweizer offensichtlich untersch\u00e4zt und so waren dann die G\u00fcrbetaler in den ersten Minuten auch feld\u00fcberlgen. Doch dann schalteten die Slowaken zwei G\u00e4nge hoch und versuchten, die Belper mit einem kraftvollen Kombinationsspiel auszukugeln. Doch die Belper Abwehr hielt erfolgreich dagegen und wenn die Belper Vordermannschaft doch einmal ausgespielt wurde, dann machte Hofmann zwischen den Pfosten alle Abschlussversuche der Slowaken zu nichte. Belp blieb auch offensiv gef\u00e4hrlich, checkte beherzt vor und zwang die Slowaken zu Fehlern. In der 11. Minute bezwang Daniel Fahrni auf Zuspiel von McFadden Petrik im Tor von Nitra mit einem schnellen Backhandschuss zum 1:0. Nitra versuchte sofort zu reagieren, doch Belp hielt erfolgreich dagegen. \nZu Begin der zweiten H\u00e4lfte erh\u00f6hte Nitra den Druck, suchte mit aller Kraft den Ausgleich. Eine kleine Strafe gegen Martin Reber schien dieses Unterfangen zu beg\u00fcnstigen. Doch die Belper wollten dieses Spiel um jeden Preis gewinnen, k\u00e4mpften um jeden Millimeter, warfen sich in jeden Schuss und \u00fcberstanden die Strafe souver\u00e4n. In der 21. Minute schien der Ausgleich der Slowaken Tatsache, doch im letzten Augenblick stoppte Hofmann den Ball mit einem absolut sensationellen Save und rettete so den G\u00fcrbetalern die F\u00fchrung. Nitra erh\u00f6hte den Druck weiter, schn\u00fcrte die G\u00fcrbetaler phasenweise in ihrer Zone ein, kam aber kaum zu gef\u00e4hrlichen Abschl\u00fcssen, da die Belper verbissen um jeden Ball k\u00e4mpften. Auch wenn nun Nitra klar \u00fcberlegen war, so tauchten auch die G\u00fcrbetaler ab und an vor Petrik auf. In der 27. Minute konnte McFadden auf Zuspiel von Rybon eine dieser Chancen nutzen und Belp 2:0 in F\u00fchrung bringen.\nNun musste Nitra reagieren. Fr\u00fch wurde der Torh\u00fcter durch einen sechsten Feldspieler ersetzt, der Druck auf das Belper Tor wuchs. Eine gute Minute vor Spielende musste Wittwer die Strafbank aufsuchen, 26 Sekunden vor Schluss auch noch McFadden. Mit sechs gegen drei dr\u00fcckten die Slowaken auf den Anschluss. Doch die Belper k\u00e4mpften mit letztem Einsatz, warfen sich in die Sch\u00fcsse und hielten ihr Tor rein. Der Preis f\u00fcr diese \u00fcberragende k\u00e4mpferische Leistung war der verdiente Einzug in den Final des Wolrdcups. </p>\n<h3>Einmal mehr: Oberwil gegen Belp</h3>\n<p>Morgen Nachmittag um 15:30 trifft Belp einmal mehr auf die Rebells. Ein reiner Schweizer Final an einem Worldcup, das schien bis heute so undenkbar wie Schneefall im Amazonasregenwald. Nun, die Verst\u00e4rkungsspieler in beiden Teams haben sicher das ihre dazu beigetragen. Aber der heutige Tag hat auch gezeigt, dass sich die Schweizer Spieler nicht hinter ihren Gegnern zu verstecken brauchen. Ohne viel Training wurden aus 4-gegen-4-Kleinfeldteams schlagkr\u00e4ftige 5-gegen-5-Grossfeldteams. Die von Tibo Kapanek ausgezeichnet vorbereiteten Rebells erwiesen sich im taktischen Berich als eines der besten Teams des Turnier. Belp kam vielleicht etwas weniger gut vorbereitet an dieses Turnier, steigerte sich aber von Spiel zu Spiel und spielte mit einer enormen Leidenschaft.<br />\nZur\u00fcck zum Spiel von morgen. Eine Prognose wage ich nicht zu stellen. Eines ist aber sicher, beide Teams h\u00e4tten den Sieg verdient. Wer auch immer morgen gewinnen wird - und nat\u00fcrlich hoffe ich, dass es Belp sein wird - der eigentliche Sieger hier in Pilsen ist das Schweizer Streethockey. Und hierf\u00fcr geht der Dank ins G\u00fcrbetal und an den Zugersee.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-08-27T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Belp ringt den slowakischen Meister aus Nitra 2:0 nieder und steht im Final gegen die Oberwil Rebells, die ihrerseits die Gastgeber aus Pilsen mit 5:4 nach Verl\u00e4ngerung schlugen", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "worldcup-belp-im-final-gegen-oberwil", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-08-27T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 81, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Worldcup: Zweiter Platz f\u00fcr Belp", "content": "<p>Gestern gab es in Pilsen drei Sieger: Zwei ganz grosse, das Schweizer Streethockey und die Oberwil Rebells - herzliche Gratulation an den Zugesee - und einen etwas kleineren, den SHC Belpa 1107.\nKlar, die dritte Niederlage in einem Final gegen die Rebells innerhalb von vier Monaten schmerzt, zumal der Sieg der Rebells alles andere als zwingend war. Jedoch: Ausserhalb der Schweiz gibt es in Europa keine bessere Streethockeymannschaft. Theoretisch w\u00e4re sogar die Aussage zul\u00e4ssig, Belp sei die zweitbeste Streethockeymannschaft der Welt. Doch das w\u00e4re vermessen, da leider keine nordamerikanischen Teams am Worldcup teilnahmen. Es bleibt zu hoffen, dass sich dies ein Zukunft \u00e4ndern wird und Mannschaften wie Brampton Midnight Express, Montreal Black Kinghts, Montral Red Lite und die Vancouver Falcons am Worldcup teilnehmen werden.</p>\n<p>Beide Teams starteten eher Verhalten in die Partie. Die Rebells erarbeiteten sich eine gewisse Feld\u00fcberlegenheit, konnten diese aber gegen die k\u00e4mpferisch und konsequent agierende Belper Verteidigung nicht ausnutzen. Schliesslich war es die Schweizer Streethockey Legende Matthias H\u00e4ni, welcher in der 12. Spielminute Torh\u00fcter Hofmann mit einem \u00fcberraschenden Backhandschuss bezwang. Zu Beginn der zweiten H\u00e4lfte \u00fcberstanden die Belper einen Doppelausschluss ohne Gegentreffer. Das Spiel wogte nun hin und her. Die Rebells waren immer noch leicht \u00fcberlegen, die Belper blieben gef\u00e4hrlich. Der \u00fcberragende Hofmann im Tor der Berner konnte mehrere exzellente Torchancen der Zuger zu nichte machen. Auf der anderen Seite machte die ausgezeichnete Zuger Defensivarbeit die Angriffsbem\u00fchungen der Belper immer wieder zu nichte. Belp ersetzte eine gute Minute vor Schluss Sven Hofmann durch einen sechsten Feldspieler. Ohne Erfolg. In seinem letzten Karrierespiel traf die Slowakische Streethockey Legende Tibor Kapanek ins verwaiste Belper Tor und sicherte so den Rebells den Sieg im Worldcup.</p>\n<p>Mit Tyler McFadden (bester St\u00fcrmer) und Sandro Wittwer (Allstarteam) wurden zwei Belper pers\u00f6nlich ausgezeichnet. Etwas unverst\u00e4ndlicherweise ohne Auszeichnung blieb Sven Hofmann, der wieder eine absolute Weltklasseleistung geboten hatte. F\u00fcr ihren k\u00e4mpferischen, bedingungslosen Einsatz h\u00e4tten alle Belper eine Auszechnung verdient. Zumindest ihre Namen seine hier festgehalten:\nSven Hofmann, Stefan Reist; Christph Auer, Sascha Burch, Thomas Fahrni, Nicola Fuchs, Manuel Hirschi, Spencer Irving, Luca Streich, Daniel Fahrni, Alessio Faina, Marc M\u00fcller, Adrian Lingeri, Tyler McFaden, Martin Reber, Roger Reber, Petr Rybon, Reto Schindler, Ronny Str\u00e4hler und Sandro Wittwer. Nicht zu vergessen die beiden Betreuer Reto und Sandro Lingeri.</p>\n<p>Auch die Rebells k\u00f6nnen mehrere individuelle Auszeichnungen mit an den Zugersee nemen. Stefan Sidlier, Raphael Melliger und Tibor Kapanek wurden ins Allstarteam berufen, Kapanek wurde als wertvollster Spieler des Turniers ausgezeichnet und wurde zudem Topscorer.</p>\n<p>In drei Wochen beginnt die Schweizermeisterschaft, die letzte Kleinfeldmeisterschaft Europas. Es ist an der Zeit, dies zu \u00e4ndern. Wenn schon zwei Teams, die das vier gegen vier Spiel gewohnt sind, die europ\u00e4ische Streethockey Elite in die Schranken weisen, was w\u00e4re f\u00fcr eine Nationalmannschaft m\u00f6glich, wenn in der Schweiz f\u00fcnf gegen f\u00fcnf gespielt w\u00fcrde?</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-08-29T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Belp verliert das packende Finalspiel des Worldcups gegen die Oberwil Rebells mit 0:2", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "worldcup-zweiter-platz-fur-belp", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-08-29T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 82, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Aktionswoche Ochsner Sport 12. - 17.9.11", "content": "<p>Aktionswoche Ochsnersport Ittigen,vormals Teamsport, von Montag 12. bis Samstag 17. September 2011.\nBitte Flyer beachten.\n<a href=\"/static/media/adminfiles/Aktion_Ochsner_Hockey_Pro_Shop_2011.pdf\" class=\"\">\nHockeyaktion 2011\n</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-08-29T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Aktionswoche Ochsner Sport", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 26, "slug": "aktionswoche-ochsner-sport-12-17911", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-08-29T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 83, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Hockey-Schaufeln", "content": "<p>Ab sofort k\u00f6nnen, bei bedienter Buvette, Hockey-Schaufel bezogen werden.</p>\n<p>Es sind folgende zwei Produkte erh\u00e4ltlich:</p>\n<p>Ferland li / re \u00e0 29.--\nJofa li / re \u00e0 35.--</p>\n<p>Das Material wird nur gegen BAR Zahlung ausgegeben.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-09-30T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Hockey - Schaufeln", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "hockey-schaufeln", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-09-30T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 84, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Mitgliederbeitrag", "content": "<p>Leider sind immer noch mehr als 10 Mitgliederbeitr\u00e4ge von Spielern nicht bezahlt!!\nWir bitten ALLE den Betrag bis sp\u00e4testens Freitag, 28. Oktober 2011 auf folgendes Konto\nder Valiant Bank \nIBAN CH26 0630 0016 2012 9680 8\nCl.Nr. 6300 Konto 16 2.012.968.08\nPostfinance PC 30-38112-0\neinzuzahlen. Ansonsten werden die Lizenzen zur\u00fcckbezahlten.\nBei Fragen bitte mit Erich Kontakt aufnehmen. \n13. Oktober 2011</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-10-12T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Mitgliederbeitrag", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "mitgliederbeitrag", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-10-12T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 85, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Streethockey WM 2015 in Zug", "content": "<p>Streethockey-WM 2015\nDie Hallen sind in Zug bereits reserviert\nDas Datum steht, der Verein ist gegr\u00fcndet. Mit der Stadt sowie dem Kanton Zug und dem EV Zug haben die Organisatoren wichtige Partner gefunden.\nOK-Pr\u00e4sident Maurus Sch\u00f6nenberger und Co-Pr\u00e4sident August von Wartburg sind voller Tatendrang. Kaum hatte der Streethockey-Weltverband (ISBHF) in London die WM 2015 nach Zug vergeben, machten sie sich daran, nicht nur ein engeres Organisationskomitee auf die Beine zu stellen, sie gr\u00fcndeten f\u00fcr die Weltmeisterschaften auch einen eigenen Verein. Gusti von Wartburg: \u00abWir wollen nichts dem Zufall \u00fcberlassen.\u00bb\nAugenschein in Bratislava\nUm sich mit der WM-Atmosph\u00e4re aber auch mit den Bed\u00fcrfnissen der teilnehmenden Teams vertrauter zu machen, reiste eine kleine Zuger Delegation zudem an die WM in Bratislava. Von Wartburg: \u00abWir haben uns allen Teams vorgestellt. Und diese waren sehr erstaunt, wie weit wir mit der Planung bereits sind.\u00bb\nIn der Tat: Die drei Hallen (Bossard Arena, Trainings- und Sporthalle) sind bereits f\u00fcr die Wettk\u00e4mpfe vom 20. Juni bis 28 Juni 2015 reserviert. Erwartet werden rund 1000 Athleten aus 20 Nationen mit 26 bis 30 Teams. Von Wartburg: \u00abDie Stadt Zug und auch die Kunsteisbahn AG sind uns sehr entgegengekommen.\u00bb Auch mit dem EV Zug habe man sich einvernehmlich einigen k\u00f6nnen, was allerdings nicht weiter erstaunt, sitzen doch im OK mit August von Wartburg und Fredy Egli gleich zwei Ex-EVZ-Pr\u00e4sidenten. \u00abDer Klub ist ein ganz wichtiger Partner f\u00fcr uns. Er macht das Ticketing, stellt uns Helfer sowie den Medienraum zur Verf\u00fcgung und besorgt die Sicherheit.\u00bb \nGoodwill von Beh\u00f6rden \nDie Verhandlungen mit den Beh\u00f6rden von Stadt und Kanton schilderte von Wartburg als \u00e4usserst angenehm. \u00abSo viel Goodwill gibt uns Organisatoren nat\u00fcrlich zus\u00e4tzlich Schub.\u00bb Lob, das der Zuger Stadtrat und Finanzchef Ivo Romer gerne zur\u00fcckgibt. \u00abDie hockey-verr\u00fcckte Stadt Zug und auch ich begr\u00fcssen es, diesen Anlass im Jahr 2015 durchzuf\u00fchren. Das OK kann auf die Unterst\u00fctzung des Stadtrates und der Stadt z\u00e4hlen.\u00bb Gusti von Wartburg will aber nicht nur Stadt und Kanton miteinbeziehen, sondern auch die Gemeinden. \u00abWir wollen als Einheit auftreten und uns auch so pr\u00e4sentieren.\u00bb </p>\n<p>+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\nFreddy Tr\u00fctsch, Medienverantwortlicher Streethockey WM 2015 in Zug\ntruetsch@ft-communications.ch</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-10-15T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Streethockey WM 2015 in Zug", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "streethockey-wm-2015-in-zug", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-10-15T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 86, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Heimturnier Junioren B", "content": "<p>Bereits seit mehr als zwei Monaten trainieren die B Junioren fleissig auf den ersten Match hin. Am Sonntag ist es nun soweit. Um 10:00 Uhr wird der SHC Erlinsbach empfangen und die Torjagd kann beginnen. Die junge Mannschaft wird mit drei kompletten Linien in die Meisterschaft starten. Beide Coaches wissen, dass es intensivere Turniere geben wird als noch letzte Saison. \"Wir werden uns vermehrt mit j\u00fcngeren Spielern von den Junioren C verst\u00e4rken m\u00fcssen, da wir momentan sehr d\u00fcnn besetzt sind\", meint Head-Coach Christian Wittwer zum schmalen Kader seiner Mannschaft. Mit Nick Leuenberger im Tor haben die Belper einen guten R\u00fcckhalt, der mit Eins\u00e4tzen bei den A Junioren bereits in der laufenden Spielzeit viel Erfahrung sammeln konnte. Seine Leistungen werden dem schmalen Kader hoffentlich helfen, die Spiele erfolgreich zu gestalten. Im zweiten Spiel um 13:00 Uhr gastiert der SHC Bonstetten-Wettswil. Nach einer starken Saison d\u00fcrfen wir gespannt sein wie sich die Z\u00fcrcher in der neuen Saison pr\u00e4sentieren werden. Es wird auf jeden Fall packende und tolle Spiele geben. </p>\n<p>Big Mac und Whopper sind von gestern. Box-Burger, Chickenburger, Currywurst, Pommes Frites und vieles mehr werden am Sonntag bei der Snackbox erh\u00e4ltlich sein. Roger Reber und sein Team werden f\u00fcr das kulinarische Highlight neben dem Platz sorgen.</p>\n<p><strong>Spielplan 30. Oktober in Belp beim Giessenbad</strong></p>\n<p>10:00 Uhr   ERL <strong>BLP</strong></p>\n<p>11:00 Uhr            DIA    BWT</p>\n<p>12:00 Uhr            CHX    ERL</p>\n<p>13:00 Uhr            <strong>BLP</strong>    BWT</p>\n<p>14:00 Uhr            ERL    DIA</p>\n<p>15:00 Uhr   BWT CHX</p>\n<p>Wir vom SHC Belpa 1107 w\u00fcnschen allen Teilnehmern ein faires und sportlich tolles Turnier. </p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-10-26T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Am kommenden Sonntag findet in Belp das Junioren B Turnier statt. Christian Wittwer und Alessio Faina wollen mit der Mannschaft die ersten Punkte aufs Konto der Skorpione buchen.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "heimturnier-junioren-b", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-10-26T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 87, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Heimturnier Junioren C", "content": "<p>N\u00e4chsten Sonntag starten Marc Kr\u00e4henb\u00fchl und Simon Sch\u00e4r mit den C Junioren in die neue Saison. Nach dem erfolgreichen dritten Rang in der vergangenen Saison wird sich zeigen wie weit nach vorne es in der kommenden Spielzeit gehen wird. Mit sieben Feldspielern und einer Torh\u00fcterin treten die Kleinsten Skorpione am Sonntag an. \"Wir machen das Beste aus der Situation und spielen mit den Junioren die wir haben. Es ist nicht einfach neue Spieler zu finden, da viele in diesem Alter bereits ein anderes Hobby haben\", meint Marc Kr\u00e4henb\u00fchl zum aktuellen Kader. \"Wichtig ist, dass die Kinder Spass haben und sich weiterentwickeln k\u00f6nnen\", f\u00fcgt der Headcoach an. Die erste Gelegenheit das Erlernte anzuwenden bietet sich gegen den aktuellen Schweizermeister aus Kernenried. Die Partie wird um 10:00 Uhr angepfiffen. Dass die Rieder auch dieses Jahr als Favorit gehandelt werden, macht die Aufgabe nicht leichter. Im zweiten Spiel steht mit dem SHC Aegerten-Biel ein unbekannter Gegner gegen\u00fcber. Man darf gespannt sein, wie sich die Belper im zweiten Spiel um 12:00 Uhr schlagen werden. Zum Abschluss treffen die Junioren um 15:00 Uhr noch auf den SHC Grenchen. Mit dem n\u00f6tigen Einsatz und der Freude k\u00f6nnen sicher die ersten Punkte eingefahren werden. Unsere Junioren freuen sich \u00fcber eure grosse Unterst\u00fctzung.</p>\n<p>Wie an jedem Heimspiel wird die Snack-Box f\u00fcr die Verpflegung der hungrigen Spieler und Zuschauer den Grill anschmeissen und herrliche Gerichte zubereiten. Die Rahmenbedingungen sind optimal und das Wetter scheint auch zu passen, so freuen wir uns auf ein grossartiges Turnier in Belp.</p>\n<p><strong>Spielplan 20. November in Belp beim Giessenbad</strong></p>\n<p>10:00 Uhr <strong>BLP</strong> KRZ</p>\n<p>11:00 Uhr GRL BWT</p>\n<p>12:00 Uhr AEB <strong>BLP</strong></p>\n<p>13:00 Uhr KRZ GRL</p>\n<p>14:00 Uhr BWT AEB</p>\n<p>15:00 Uhr <strong>BLP</strong> GRL</p>\n<p>Wir vom SHC Belpa 1107 w\u00fcnschen allen Teilnehmern ein faires und tolles Turnier. </p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-11-16T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Am Sonntag findet in Belp das Junioren C Turnier statt. Die J\u00fcngsten starten mit einem schmalen Kader in die Saison und z\u00e4hlen deshalb auf die grosse Unterst\u00fctzung der Zuschauer.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "heimturnier-junioren-c", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-11-16T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 88, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Vision und Leitbild", "content": "<p>Der SHC Belpa 1107 hat in den letzten Jahren strukturell und organisatorisch erhebliche Fortschritte erzielt. Sportlich war das vergangene Jahr wohl das erfolgreichste in der Vereinsgeschichte.\nEs gilt nun sicher zu stellen, dass der SHC Belpa 1107 sich in allen Bereichen optimal weiterentwickeln kann. Um dies zu erreichen, m\u00fcssen Entwicklungsziele formuliert werden die auf die Frage Antwort geben wie der SHC Belpa 1107 in einigen Jahren aussehen soll. Im Rahmen einer Arbeitsgruppe wurde in den letzten Monaten eine Vision und ein Leitbild erstellt. \nDieses einseitige Dokument, das wir hiermit allen Interessierten zug\u00e4nglich machen, gibt dar\u00fcber Auskunft, wie der SHC Belpa 1107 in f\u00fcnf Jahren aussehen soll.\n<a href=\"/static/media/adminfiles/Strategie_SHC_Belpa_11_11_23_F%C3%BCr_Web.pdf\" class=\"\">\nVision und Leitbild\n</a></p>\n<p>Dar\u00fcber hinaus wurden Strategien formuliert, die es dem SHC Belpa erm\u00f6glichen sollen, dass die Vision 2017 Wirklichkeit wird. Schliesslich wurde basierend, auf diesen Strateien, ein umfassendes Massnahmenpaket formuliert. </p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-11-24T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Der Vorstand des SHC Belpa 1107 hat am 23. November Vision und Leitbild, sowie eine umfassendes Strategiepaket verabschiedet.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "vision-und-leitbild", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-11-24T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 89, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Weihnachtsmarkt am Sonntag 4. Dezember", "content": "<p>Am 4. Dezember wird der SHC Belpa 1107 zum ersten Mal mit einem eigenen Stand am Weihnachtsmarkt in Belp vertreten sein. Eltern, Kinder und alle Streethockey Begeisterte sind herzlich eingeladen bei unserem Stand auf dem Dorfschulhausplatz vorbeizuschauen. Kinder und Jugendliche d\u00fcrfen ihr K\u00f6nnen beim Torwandschiessen unter Beweis stellen. Es gibt tolle Preise zu gewinnen. Zudem gibt es warme Getr\u00e4nke und feines zum \"schnousen\". Erlebe den SHC Belpa 1107 mal von einer anderen Seite und lerne die Spieler des Vereins abseits des Spielfeldes kennen. Wenn du Streethockey noch gar nicht kennst, dann wirst du sp\u00e4testens nach einem Besuch bei uns wissen, was wir von August bis April beim Sportplatz Giessenbad \u00fcberhaupt so treiben. Wir freuen uns auf dich.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-11-30T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Eltern, Kinder und alle Streethockey Begeisterte sind herzlich eingeladen bei unserem Stand auf dem Dorfschulhausplatz vorbeizuschauen.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "weihnachtsmarkt-am-sonntag-4-dezember", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-11-30T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 90, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Senioren Training SHC Belpa 1107", "content": "<p>An alle Senioren, und alle die es noch werden wollen:</p>\n<p>Wir planen ein w\u00f6chentliches, regelm\u00e4ssiges Senioren-Training welches jeweils am Montag, von 20:00 Uhr bis ca. 21.30 Uhr stattfindet.</p>\n<p>Das erste Training bestreiten wir am 12. Dezember 2011. Auf eine rege Teilnahme, w\u00fcrde wir uns nat\u00fcrlich freuen!</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-11-30T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Am Montagabend, 12.12.2011 beginnt das regelm\u00e4ssige Seniorentraining des SHC Belpa 1107", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 5, "slug": "senioren-training-shc-belpa-1107", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-11-30T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 91, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Aufgebot U20 Nationalmannschaft", "content": "<p>Vom 18. bis 23. Juni 2012 findet die U20 Weltmeisterschaft in <strong>Pisek (CZ)</strong> statt. Unter der Leitung von Rony R\u00fcfenacht und Daniel Feuz wird die Schweizer U20- Nationalmannschaft um die begehrten Medailen k\u00e4mpfen. Um die besten Spieler mit nach Tschechien zu nehmen, werden am 21. und 28. Januar 2012 in Belp die Selektionstrainings durchgef\u00fchrt. Gleich acht Spieler von Belp d\u00fcrfen am 21. Januar 2012 um 10:00 Uhr zum Training erscheinen. Der SHC Belpa 1107 w\u00fcnscht folgenden Spieler viel Erfolg:</p>\n<ul>\n<li>\n<p><strong>Blunier Eric</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>Fuchs Timo</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>Streich Luca</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>L\u00fcthi Matthias</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>H\u00f6nger Bj\u00f6rn</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>Stucki Michael</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>M\u00fcller Marc</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>Schmid Roman</strong></p>\n</li>\n</ul>\n<p>Falls Du verhindert bist, bitte eine telefonische Abmeldung (keine SMS) mit \nBegr\u00fcndung an Rony R\u00fcfenacht 076 587 03 26 bis sp\u00e4testens: Samstag, 14. Januar 2012.</p>\n<p>Sportliche Gr\u00fcsse</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-12-14T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Rony R\u00fcfenacht gibt heute das U20 Aufgebot bekannt. Gleich acht Belper d\u00fcrfen ihr k\u00f6nnen am 21. Januar 2012 unter Beweis stellen.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "aufgebot-u20-nationalmannschaft", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-12-14T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 92, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Senioren-Training von heute f\u00e4llt aus", "content": "<p>Aufgrund der aktuellen Wettersituation f\u00e4llt heutiges Senioren Training aus.N\u00e4chster Termin: 9. Januar 2012</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-12-18T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "N\u00e4chster Termin ist am 9.1.2012", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 5, "slug": "senioren-training-von-heute-fallt-aus", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-12-18T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 93, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Aufgrund Eis keine Trainings diese Woche", "content": "<p>Sportliche Gr\u00fcsse</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-12-19T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Alle Trainings diese Woche fallen aus. N\u00e4chste Trainings sind ab 10. Januar 2012 geplant.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "aufgrund-eis-keine-trainings-diese-woche", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-12-19T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 94, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Aufgebot U18 Nationalmannschaft", "content": "<p>Vom 19. bis 23. Juni 2012 wird in Strakonice (CZE) die U18-Weltmeisterschaft durchgef\u00fchrt. Am 7. Januar 2012 findet in Belp das erste Selektionstraining statt. Um 10:30 Uhr beginnt das Training beim Giessenbad. Der SHC Belpa 1107 ist erfreut, dass gleich zehn Spieler im Aufgebot stehen. Zum erweiterten Kader geh\u00f6ren:</p>\n<ul>\n<li>\n<p><strong>Stettler Lukas</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>Bielser C\u00e9dric</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>Bohnenblust Fabian</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>Jordan Henrik</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>Jutzi Marco</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>M\u00fcller Cyrill</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>Utiger Marco</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>W\u00e4gli Patrick</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>Wenger Ruben</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p><strong>Worreby Robin</strong></p>\n</li>\n</ul>\n<p><strong>Spielort:</strong>   Giessenbad, Belp</p>\n<p><strong>Treffpunkt:</strong> 10:30</p>\n<p><strong>Entlassung:</strong> 16:00</p>\n<p><strong>Mittagessen:</strong>    Steht g\u00fcnstig an der Buvette des SHC Belpa zur Verf\u00fcgung</p>\n<p><strong>Abmeldung:</strong><br />\nSpieler welche am Training oder an den Weltmeisterschaften (19.- 23.Juni 2012) nicht teilnehmen k\u00f6nnen, haben sich bis sp\u00e4testens 03.01.2012 bei Marco  Christen (079'710 92 07 oder Copin91@gmx.ch) abzumelden.</p>\n<p>Sportliche Gr\u00fcsse</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2011-12-27T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Folgende Spieler sind f\u00fcr das erste Selektionstraining aufgeboten:", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "aufgebot-u18-nationalmannschaft", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2011-12-27T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 95, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Abwesenheit TK-Chef Junioren", "content": "<p>In den drei Monaten werden folgende Personen die Aufgaben von Alessio Faina \u00fcbernehmen:</p>\n<p><strong>Einsatzplan:</strong> Thomas Fahrni </p>\n<p><strong>Schirieins\u00e4tze:</strong> Thomas Fahrni und Ronny Str\u00e4hler</p>\n<p><strong>Junioren:</strong> Die jeweiligen Juniorentrainer</p>\n<p><strong>Sonstige Anliegen:</strong> Karin Schmid</p>\n<p>Bei Notf\u00e4llen steht Ihnen Alessio Faina via Mail zur Verf\u00fcgung (alessiofaina3@gmail.com).</p>\n<p>Sportliche Gr\u00fcsse</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-01-05T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Vom 6. Januar bis 26. M\u00e4rz 2012 ist der TK-Chef Junioren abwesend. Schau hier wer f\u00fcr diese Zeit f\u00fcr was zust\u00e4ndig ist.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "abwesenheit-tk-chef-junioren", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-01-05T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 96, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Wichtiges Turnier in Wimmis", "content": "<p>Der Blick auf die Tabelle zeigt die Brisanz der n\u00e4chsten drei Spiele, welche am Wochenende in Wimmis ausgetragen werden. Die Belper (aktuell Platz 8) spielen gegen die direkten Tabellennachbarn SHC Berner Oberland (Platz 7) und die punktgleichen Sierre Lions. Der dritte Gegner ist der SSV Gals, welcher aktuell Platz 5 belegt. <br />\nGelingt es den Belpern, diese Spiele zu gewinnen l\u00e4sst sich vielleicht die entscheidende Differenz schaffen, um den anvisierten Platz 6 und damit die Qualifikation f\u00fcr das Finalturnier zu erreichen. Entscheidend dabei d\u00fcrfte die offensive Leistung der Belper sein, agiert man doch aus der statistisch besten Defensive (13 Gegentore) heraus gut. 34 Tore in 8 Spielen bedeutet die 4. schlechteste Offensive der gesamten Liga, zu wenig f\u00fcr ein Platz am Finalturnier.</p>\n<p>Mit einer k\u00e4mpferischen Leistung und einem effizient Abschluss vor dem gegnerische Tor hoffen die Junioren B am Sonntag zu punkten. Anpfiff zum ersten Spiel ist um 09:30 in Wimmins</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-01-16T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Die Junioren B bestreiten am Wochenende ein wichtiges Turnier in Wimmis", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 1, "slug": "wichtiges-turnier-in-wimmis", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-01-16T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 97, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Seniorentraining", "content": "<p>Das Training der Senioren von n\u00e4chster Woche wird vom Montag, 23. Januar auf  Dienstag, 24. Januar 2012 verschoben.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-01-16T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Verschiebung des Seniorentrainings", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "seniorentraining", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-01-16T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 98, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "SSHA Trainingslager f\u00fcr Junioren B/C", "content": "<p>Das Lager findet vom 16.07.2012 bis 20.07.2012 statt. Details finden sich in der <a href=\"http://www.ssha.ch/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=610%3Aausschreibung-trainingslager-fuer-juniorinnen-und-junioren-b-und-c&amp;catid=60%3Anews&amp;Itemid=500041&amp;lang=de\" title=\"Ausschreibung\">Ausschreibung</a> auf der SSHA Website.  <br />\nIm Training kommenden Mittwoch werden Anmeldeformulare verteilt, welche gesammelt an den Verband zur\u00fcckgeschickt werden.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-01-23T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Die SSHA f\u00fchrt zum ersten Mal ein Trainingslager f\u00fcr Junioren B/C durch.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 1, "slug": "ssha-trainingslager-fur-junioren-bc", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-01-23T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 99, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Training w\u00e4hrend der Sportwoche", "content": "<p>Auf Grund der vielen Absenzen findet am 8. Februar 2012 kein Junioren B/C Training statt. Das n\u00e4chste Training ist somit am 15. Februar 2012.\nAus demselben Grund fallen auch die beiden Junioren A Trainings vom 7. und 9. Februar aus. N\u00e4chster Anlass der Junioren A ist das Racelett-Essen vom 14. Februar. </p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-02-02T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Alle Juniorentrainings fallen w\u00e4hrend der Sportwoche aus.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 1, "slug": "training-wahrend-der-sportwoche", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-02-02T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 100, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Raclette-Essen Junioren A", "content": "<p>Datum: 14. Februar 2012 <br>\nZeit: ab 18:30 bis ca. 22:00 <br>\nOrt: Streethockeyplatz <br> \nWer: Alle aktuellen Mitglieder des Kaders der Junioren A inkl. Trainer <br>\n<br>\nBelp, den 10. Februar 2012<br>\nCC</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-02-09T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Wie angek\u00fcndigt findet n\u00e4chsten Dienstag das Raclette-Essen der Junioren A statt.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "raclette-essen-junioren-a", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-02-09T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 101, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Swiss Championship 2011/12: A Summary", "content": "<p>Shortly before the begin of the season, Swiss ballhockey could celebrate its biggest success ever. The final of the world cup 2011, the tournament for the best European club teams, was plaid between the Oberwil Rebells and Belp. Until to this historic day in August 2011 in Pilsen, only Czech and Slovak teams were in the finals since they started to join the event in the mid-nineties. As in every final Belp and Oberwil met last year the team from Zug won. \nA few weeks later, the Swiss championship started, Belp faced the SHC La Chaux-de-Fonds, not exactly one of the best teams of the league. It looked like many of the players from Belp thought, that the runner-up of the world cup should win this game anyway. Unfortunately no-body told this to the team of La Chaux-de-Fonds. Belp plaid somewhat arrogant and lost its first game of the season with 7 to 11. In the second game, Belp plaid much better, but as the opponent was Oberwil and the game took place in Zug, this was not good enough. This game was finally lost 4 to 6. Now the scorpions were under pressure. To reach one of the top ranks after the round robin, the team would need to start to win. And the boys around captain Hirschi did. With 10 to 3 against Kernenried, 11 to 10 against Aegerten, 8 to 5 against Mar-tigny and 14 to 1 against Bettlach the team seemed back on track. But many of those victo-ries were achieved because the opponents were weak and not because Belp plaid very strong. And again Belp had to endure some useful teaching lessons. They were able the beat the not very strong team from Bonstetten 7 to 6 in overtime only. Only a week later, they lost in Biel against Aegerten 11 to 16. I looks like that those two lessons did some good to Belp. Since 28th October 2011 no other game was lost so far. The first opponent after the defeat in Biel was Grenchen, leader at that time. Belp won this difficult away game 9 to 7. This was followed by a 15 to 11 win against La Chaux-de-Fonds. Then Oberwil came to Belp on 26th November. Belp won an excellent game of ballhockey 9 to 7. With a 12 to 8 win against Kernenried, the scorpions went into the winter-break. The first two games in 2012 were to decided, if Belp would be able to make the top three of the ranking. The opponent was the same twice, the Sierre Lions. And in their net, the team of the province of Wallis has the most valuable player of the 2011 world championship in Btratislava, Lukas Heczko. Belp needed two wins to overtake the Lions and to establish themselves on the third place. With 5 to 3 at home and 9 to 7 away this goal was achieved.\nWith all ten teams having plaid 14 games the situation in the standings of the round robin looks as follows. With 36 point each Grenchen and Oberwil are at the top of the standings. With Grenchen on the first place as they achieved the higher win in the two direct encounters, Belp follows with 32 points on the third place. To move up to the second, Belp needs to win its four remaining games. But this would bring them only one point behind Grenchen while the distance towards Oberwil would remain the same. So a second place is only possible if the two top teams will lose further points.\nThe good news is, that the Sierre Lions on the fourth place are already five points behind the scorpions, while the fifth, Aegerten-Biel, is already 12 points behind. At the end of the day, the three points traded away in the very first game of the season in La Chaux-de-Fonds may hurt Belp hard and cost them the home advantage in the playoff semifinals.\nThe SHC Bettlach, the team of the other Canadian player currently playing in Switzerland, Rob Ryhorchuk, lies currently on the sixth place, two points behind Aegerten-Biel and one point before Bonstetten.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-02-26T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "As Tyler McFadden is back in Belp, it is time to publish articles in English again. As a year ago, we start with a short overview on what happened so far.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "swiss-championship-201112-a-summary", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-02-26T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 102, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Samstag, 3. M\u00e4rz, Heimetli-Bar Belp II ", "content": "<p>Unterst\u00fctzt unsere 1. Liga-Mannschaft und schaut am Samstag, dem 3. M\u00e4rz, im Heimetli vorbei! </p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-02-29T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Am kommenden Samstag betreibt unsere 1. Liga-Mannschaft ab 21:00 Uhr die kleine Bar im Heimetli. ", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "samstag-3-marz-heimetli-bar-belp-ii", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-02-29T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 103, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Ausverkauf Clubtrainer zu CHF 20.00", "content": "<p>Es sind noch folgende Clubtrainer zu CHF 20.00 / St\u00fcck erh\u00e4ltlich:</p>\n<p>1 St\u00fcck Gr\u00f6sse 140 /\n6 St\u00fcck Gr\u00f6sse 152 /\n3 St\u00fcck Gr\u00f6sse 164 /\nDie Trainer k\u00f6nnen in der Buvette gegen BAR Zahlung bezogen werden.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-03-03T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Ausverkauf Clubtrainer zu CHF 20.00", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "ausverkauf-clubtrainer-zu-chf-2000", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-03-03T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 104, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Cup-Halbfinal gegen die Oberwil Rebells", "content": "<img src=\"/static/media/adminfiles/120325_Cup_Semifinal_Game_1.jpg\" width=\"400\" height=\"566\" class=\"\" alt=\"Cup Halbfinal 2012\" />", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-03-19T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Am Sonntag 25.3.2012 steht der Cupknueller auf dem Programm", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 5, "slug": "cup-halbfinal-gegen-die-oberwil-rebells", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-03-19T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 105, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Qualifikation f\u00fcrs Finalturnier verpasst", "content": "<p>Trotz einer tollen Leistung am Heimturnier in Belp am letzten Wochenende k\u00f6nnen sich die Junioren B rechnerisch nicht mehr f\u00fcr das Finalturnier qualifizieren.<br />\nDer R\u00fcckstand auf den rettenden 6. Platz betr\u00e4gt 12 Punkte, was in den verbleibenden drei Spielen nicht mehr aufzuholen ist. Somit wird das Team die Saison am <strong>Sonntag, 13. Mai 2012</strong> beim Platzierungsturnier in <strong>Lenzburg</strong> beenden.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-03-29T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Die Junioren B nehmen am Platzierungsturnier teil", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 1, "slug": "qualifikation-furs-finalturnier-verpasst", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-03-29T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 106, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Junioren B Turnier neu in Kernenried", "content": "<p>Offizielle Meldung der SSHA: </p>\n<blockquote>\n<p>Der SHC Diabla musste die Durchf\u00fchrung des Junioren B  Turnier vom 29.04.2012 aufgrund eines Platzproblems (Spielfeld nicht verf\u00fcgbar) abgeben. Der SHC Kernenried-Bulldozers hat sich zur Verf\u00fcgung gestellt das Turnier auszurichten. Am Spielplan wird festgehalten.</p>\n</blockquote>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-04-17T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Das Junioren B Turnier vom 29. April 2012 findet in Kernenried statt.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 1, "slug": "junioren-b-turnier-neu-in-kernenried", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-04-17T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 107, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Finalturnier in Belp", "content": "<p>Die Junioren um Coach Kr\u00e4henb\u00fchl haben die Qualifkation f\u00fcr das Finalturnier geschafft. Das diesj\u00e4hrige Finalturnier findet in Belp statt und ist somit ein Heimspiel f\u00fcr die j\u00fcngsten Mitglieder des SHC Belpa 1107. <br />\nDas Turnier wird in K.O.-System ausgetragen. Unterst\u00fctzen Sie unseren Nachwuchs am <strong>28.04.2012</strong> um <strong>09:30 Uhr</strong> im Giessenbad beim ersten Spiel gegen den SHC Aegerten.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-04-22T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Die Junioren C nehmen am n\u00e4chsten Wochende am Finalturnier in Belp teil", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 1, "slug": "finalturnier-in-belp", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-04-22T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 108, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Playoff-Daten Aktiv-Mannschaften", "content": "<p>Ein spannendes Weekend steht aus Belper Sicht bevor. Beide Aktiv- Mannschaften beginnen ihre jeweiligen \"Best of 3\"-Serien ausw\u00e4rts. Eine Woche sp\u00e4ter findet das Playoff-Geschehen dann im Giessenbad statt. Das Fanionteam trifft im NLA Halbfinale auf den SHC Grenchen-Limpachtal, w\u00e4hrend die 2. Mannschaft im 1. Liga Finale dem SHC Bettlach gegen\u00fcbersteht. Hier die genauen Termine:</p>\n<p><strong>1. Mannschaft</strong></p>\n<p>Spiel 1: Samstag, 28.04.2012 (17:00 Uhr) Grenchen - Belp</p>\n<p>Spiel 2: Samstag, 05.05.2012 (14:00 Uhr) Belp - Grenchen (im Giessenbad)</p>\n<p>Spiel 3: Sonntag, 06.05.2012 (14:00 Uhr) Grenchen - Belp*</p>\n<p><strong>2. Mannschaft</strong></p>\n<p>Spiel 1: Sonntag, 29.04.2012 (14:00 Uhr) Bettlach II - Belp II</p>\n<p>Spiel 2: Samstag, 05.05.2012 (18:00 Uhr) Belp II - Bettlach II (im Giessenbad)</p>\n<p>Spiel 3: Sonntag, 06.05.2012 (14:00 Uhr) Bettlach II - Belp II*</p>\n<p>*Spiel 3 falls n\u00f6tig</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-04-25T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Am Wochenende starten die n\u00e4chsten Playoff-Serien der beiden Aktiv-Mannschaften", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 5, "slug": "playoff-daten-aktiv-mannschaften", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-04-25T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 109, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Deine Meinung ist gefragt", "content": "<p>Im Hintergrund sind letzter Zeit einige Aktivit\u00e4ten gestartet, um die Website in Web 2.0 taugliche Form zu trimmen. Im Rahmen dieser Arbeiten haben wir festgestellt, dass aktuell sehr wenig Feedback und Ideen aus dem Verein in die Gestaltung und Auspr\u00e4gung unserer Website fliessen. Dem m\u00f6chten wir mit einer Umfrage entgegeben wirken.</p>\n<ul>\n<li>Die Umfrage kann von jeder Person ausgef\u00fcllt werden</li>\n<li>Es m\u00fcssen nicht alle Felder ausgef\u00fcllt werden</li>\n<li>Ihr d\u00fcrft kreaktiv sein, es ist Wunschkonzert und keine Idee zu verr\u00fcckt um gepr\u00fcft zu werden!</li>\n<li>Die Umfrage findet ihr hier: <a href=\"http://www.surveymonkey.com/s/K9X5Y8R\" title=\"http://www.surveymonkey.com/s/K9X5Y8R\">http://www.surveymonkey.com/s/K9X5Y8R</a></li>\n</ul>\n<p>Neben der technischen Umsetzung und Verbesserung werden auch Massnahmen ausgearbeitet um die Aktualit\u00e4t und Datenqualit\u00e4t zu steigern. \u00dcber diese Aktivit\u00e4ten wird zu einem sp\u00e4teren Zeitpunkt informiert.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-09-03T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Mit einer Umfrage hast du die M\u00f6glichkeit uns Feedback und Ideen f\u00fcr die Website zu geben", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 1, "slug": "deine-meinung-ist-gefragt", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-09-03T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 110, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Platzierungsturnier in Lenzburg", "content": "<p>Die Mannschaft greift um 12:30 Uhr ins Geschehen ein und spielt den Halbfinal gegen den Sieger aus der Partie \"SHC Seetal Admirals - SHC Diabla\". Bei einer allf\u00e4lligen Finalqualifikation steigt das letzte Spiel der Saison um 15:30.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-05-03T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Am kommenden Sonntag treten die Junioren B am Platzierungsturnier in Lenzburg an", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 1, "slug": "platzierungsturnier-in-lenzburg", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-05-03T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 111, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Schweizermeister!", "content": "<p>Die Mannschaft um Coach Curchod zeigt eine beeindruckende Leistung und kehrt, wie im Halbfinale, die Serie nach einem 0:1 R\u00fcckstand. <br />\n</p>\n<img src=\"/static/media/adminfiles/IMG_6673_1.JPG\" width=\"700\" height=\"466\" class=\"\" alt=\"1. Liga Schweizermeister \" />", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-05-06T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Die 2. Mannschaft holt sich den Titel ausw\u00e4rts in Bettlach", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 1, "slug": "schweizermeister", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-05-06T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 112, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "U18 Nationalmannschaft", "content": "<p>Die Vorbereitungen f\u00fcr die U18 Weltmeisterschaft laufen bereits. Mit Hendrik Jordan, Cyril M\u00fcller und Robin Worreby sind drei Junioren des SHC Belpa 1107 f\u00fcr folgende Trainings in der Eishalle Worb aufgeboten:</p>\n<p><strong>Samstag, 26.05.2012</strong>\n10:00 bis 20:30 Uhr</p>\n<p><strong>Sonntag, 27.05.2012</strong>\n08:30 bis 17:00 Uhr</p>\n<p><strong>Samstag, 02.06.2012</strong>\n08:30 bis 22:00 Uhr</p>\n<p><strong>Sonntag, 03.06.2012</strong>\n07:30 bis 15:00 Uhr</p>\n<p><strong>Samstag 09.06.2012</strong>\n09:30 bis 21:30 Uhr</p>\n<p><strong>Sonntag, 10.06.2012</strong>\n08:30 bis 17:00 Uhr</p>\n<p><strong>Samstag, 16.06.2012</strong>\n08:30 bis 19:00 Uhr (ca. 22:00 Uhr Abfahrt nach Tschechien)</p>\n<p>Die detaillierten Informationen zu den Trainings und zur Weltmeisterschaft werdet ihr anl\u00e4sslich des ersten Trainingswochenendes erhalten.</p>\n<p>Die Kosten f\u00fcr die Trainingsweekends (Verpflegung und \u00dcbernachtung) belaufen sich auf 50.- bis 60.- Franken pro Wochenende.</p>\n<p>Abmeldungen f\u00fcr die Vorbereitungstrainings werden nur in Ausnahmesituationen akzeptiert und sind vor dem ersten Trainingswochenende zu melden.</p>\n<p>F\u00fcr Fragen stehen euch die Head-Coaches zur Verf\u00fcgung.</p>\n<p>Marco Christen\n079 710 92 07\nchristen.marco@gmail.com</p>\n<p>Gr\u00e9gory Dumas\n076 583 46 47\nxlvii47@hotmail.com</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-05-20T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Termine und Aufgebot  sind online", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "u18-nationalmannschaft", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-05-20T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 113, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Preview: Playoff-Final", "content": "<p>On a first glance Swiss Ballhockey seems to be a little bit boring when it comes to the ques-tion who will win the championship. In the last six years the answer was always the same: The Oberwil Rebells. And in some of the past years, especially at the start of the Rebells' winning series; the championship has been boring indeed, as the Rebells dominated the league as they wanted. This changed somewhat during the last couple of years. Not that the Rebells would have become weaker, not at all, but other teams like the SHC Grenchen-Limpachtal and the SHC Belpa 1107 have become stronger. This year, the Rebells bypassed Grenchen at the top of the standing in the regular season only on the very last day, due to a loss from Grenchen in Belp. </p>\n<p>At the very beginning of the season the Rebells and the Scorpions had met each other in another final, in the final of the Euro-Cup. Oberwil won this truly historic game 2 to 0. But what happened since then, how was route of those two teams into the finals?</p>\n<p><strong>The Rebells and seven days in November</strong>\nAt the beginning of the season everything looked like Oberwil would march through the quali-fication without any problems once again. The champions won seven out of their first nine games clear and without any problems, only versus Grenchen and Belp they struggled a little bit, but won those two games as well. Then on 20th November they lost a home game badly against Grenchen with 4 to 10. Only six days later, they had to play in Belp, and lost again, this time with 7 to 9. The remaining seven games of the regular season were no problem for the Rebells who won 16 out of 18 games and finished the regular season with 48 points on first place. </p>\n<p>In the quarterfinals, they eliminated the SHC Martigny rather easily. In the semifinals they faced the Sierre Lions. An easy home win was followed by a tough away win in Sierre last weekend. There was just one other little setback in the season, when the Rebells lost the final of the Swisscup versus Grenchen on Saturday before easter.</p>\n<p><strong>The scorpions and a screwed start</strong> \nBeing the second best team in Europe, does not mean, that you do not have to work to win against average Swiss teams. That was exactly the lesson the scorpions had to learn in their first game of the season. They messed up their first game in La Chaux-de-Fonds completely losing 7 to 11 against a team that collected only five more points during the rest of the regular season. As the second game was lost too \u2013 this time away in Oberwil, something that can happen \u2013 Belp found itself suddenly at the bottom of the standings. The next four games were won and Belp climbed up to the third place. Then in October four more points were given away. First the SHC Bonstetten-Wettswil could only be defeated in overtime and then the away game against Aegerten-Biel was lost 11 to 16. From then on, Belp won the remaining ten games of the regular season, the last one against Grenchen only in the shootout, but that didn't really matter at that point in time. </p>\n<p>The playoff quarterfinals turned out to be much more difficult than expected. The SHC Bet-tlach, led by Rob Ryhorchuk turned out tougher than expected. The first game was won 9 to 2, in hindsight way too easy. The second game in Bettlach was lost 3 to 4 after overtime. The decisive third game in Belp was contested until the end, with the scorpions winning 10 to 7.</p>\n<p>The semifinals versus Grenchen were something special. It was the fifth time those two teams met in the playoffs, and Grenchen had won all prior series with 2 to 1. In the beginning it looked good for the scorpions. Grenchen lost badly at home with 5 to 10. But they came back into the series one week later, winning in Belp with 6 to 5. Would the old curse \"Belp can't win playoff series vs Grenchen\" strike again? It didn't! On the next day Tyler McFadden scored five seconds before the end, the last point under an excellent game of ballhockey, scoring the decisive 8 to 7 for Belp. With this curse overcome the next one is waiting \"Belp can't win playoff finals\"; well, why not overcome that one too?</p>\n<p><strong>What to expect of the final?</strong>\nAll in all two of Europe's best ballhockey teams will fight for the title. Two or three great and highly contested games can be expected. Who is the favorite? If you ask a scorpion, he would most likely say the Rebells, asking a Rebell, he would see it maybe the other way around. Details and the performance on the match days will most likely decide this very at-tractive series.</p>\n<p>In the end either Belp will break another curse and become Swiss champion for the first time in club history or the Rebells will win the seventh title in a row and equalize the incredible record of the Montreal Red Lite in Canada.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-05-10T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "On the two upcoming weekends, it will be decided who\u2019s going to be the best Ballhockey-Team in Switzerland, like a year ago; Belpa faces the Oberwil Rebells.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "preview-playoff-final", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-05-10T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 114, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Unterhaltsarbeiten Streethockeyplatz", "content": "<p>In der Woche vom 21. - 25. Mai wird ein Torraum und ein Anspielpunkt, aufgrund der Rissbildungen, als Test neu markiert. Diese Arbeiten k\u00f6nnen nur bei trockenem Wetter durchgef\u00fchrt werden und k\u00f6nnen den Trainingsbetrieb einschr\u00e4nken.<br />\n</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-05-11T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Unterhaltsarbeiten Streethockeyplatz", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "unterhaltsarbeiten-streethockeyplatz", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-05-11T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 115, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Reise zur U16/U18/U20 Weltmeisterschaft", "content": "<p>2012 finden die Junioren-Weltmeisterschaften der Kategorien U20, U18 und U16 im s\u00fcdb\u00f6hmischen Pisek vom 18. bis 24. Juni 2012 statt, voraussichtlich spielt die Schweiz ihr erstes Spiel am Montag 18. Juni um 12:30 Uhr. \nWer die Schweiz an diesem Turnier unterst\u00fctzen m\u00f6chte soll sich bitte bis am 28. Mai unter hoenger.erich@belponline.ch melden. Anschliessend wird die Reise und die Unterkunft organisiert.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-05-20T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Reise zur U16/U18/U20 Weltmeisterschaft", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "reise-zur-u16u18u20-weltmeisterschaft", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-05-20T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 116, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Freundschaftsspiel Junioren A SHC BELPA ", "content": "<p>Die Junioren des SHC BELPA 1107 spielen am Donnerstagabend, 31. Mai 20112 um 19.00 Uhr gegen die Junioren des HC Worblaufen Alligators ein Freundschaftsspiel.\n\u00dcber Zuschauer w\u00fcrden sich die Jungs sicher freuen</p>\n<p>\u00dcBRIGENS: wir suchen noch einen Zeitnehmer.......;-)</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-05-29T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Freundschaftsspiel Junioren A SHC BELPA 1107 - HC Woblaufen Alligators", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "freundschaftsspiel-junioren-a-shc-belpa", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-05-29T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 117, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Euro League 2012/2013", "content": "<p>Die Planung dieser neuen Liga, in welcher je 2 Topteams aus der Schweiz, Tschechien und der Slowakei mitmachen, ist noch voll im Gange. Es ist vorgesehen, dass die involvierten Mannschaften je 2x (einmal zu Hause, einmal ausw\u00e4rts) gegeneinander antreten. Dies w\u00fcrde mittels Doppelweekends parallel zum normalen Meisterschaftsbetrieb geschehen.</p>\n<p>Das heisst, dass die Belper je einmal in die Slowakei und einmal in die Tschechische Repuplik reisen w\u00fcrden, und die Teams aus diesen L\u00e4ndern je einmal in die Schweiz kommmen. Die genauen Einzelheiten und die definitiven Daten dazu werden aber so rasch als m\u00f6glich auf dieser Seite publiziert.</p>\n<p>Was schon jetzt klar ist, ist das diese spannende Herausforderung f\u00fcr unseren Klub eine finanzielle Mammut-Aufgabe wird. Deshalb haben wir uns entschieden, einen Gold- und Silber Klub zu gr\u00fcnden, mit welchem interessierte Personen uns (einmalig)finanziell unterst\u00fctzen k\u00f6nnen. \u00dcber Ihre Hilfe w\u00fcrden wir uns nat\u00fcrlich ausserordentlich freuen!</p>\n<p>Die Einzelheiten und das Formular dazu finden Sie gleich hier:</p>\n<p><a href=\"/static/media/adminfiles/Flyer_GGA_1.pdf\" class=\"\">\nGGA EuroLeague 2012/13\n</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-05-30T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Die 1. Mannschaft des SHC Belpa nimmt ab Herbst 2012 in der neugegr\u00fcndeten Euro League teil. Die genauen Daten stehen noch nicht fest.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 5, "slug": "euro-league-20122013", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-05-30T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 118, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Saisonabschlussfest des SHC BELPA 1107", "content": "<p>Als Abschluss der Saison 2011/12 treffen wir uns am Samstag, 30. Juni 2012, ab dem Mittag zu unserem Saisonabschlussfest.\nNach mehrmaligen Verschieben haben wir uns jetzt auf dieses Datum geeinigt, ein Datum welches allen passt gibt es leider nicht.</p>\n<p>Wir veranstalten ein Plauschturnier zwischen folgenden Mannschaften:</p>\n<p>Junioren B/C - Eltern der Junioren;\nJunioren A - 1. Ligamannschaft;\nNati A - Curva Promille;\nSenioren - Damenmannschaft</p>\n<p>Anschliessend die Sieger Spiel 1 gegen Sieger Spiel 2, Sieger Spiel 3 gegen Sieger Spiel 4. Verlierer Spiel 1 gegen Verlierer Spiel 2, Verlierer Spiel 3 gegen Verlierer Spiel 4. Als Abschluss kleiner Final um Platz 3/4 und grosser Final um Platz 1</p>\n<p>Ehrung unserer 1. Liga - SCHWEIZERMEISTER - MANNSCHAFT!!!!!!!</p>\n<p>Danach gem\u00fctliches Beisammensein.</p>\n<p>Da die Aktivnati an diesem Wochenende in Deutschland an einem Turnier teilnimmt m\u00f6chte ich mich bei diesen Spielern entschuldigen die nicht dabei sein k\u00f6nnen, erwarte aber von den Juniorennatispielern dass sie anwesend sind, da das Datum wegen ihnen vom 16.6. auf den 30.6. verschoben wurde.</p>\n<p>Eingeladen sind: aktive Spieler, Junioren, Eltern der Junioren, Freundinnen, Ehefrauen, Kinder, Trainer, Vorstand</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-06-29T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Saisonabschlussfest des SHC BELPA 1107", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "saisonabschlussfest-des-shc-belpa-1107", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-06-29T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 119, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Anmeldung Schiedsrichterkurs 2012", "content": "<p>Wie sagt man so sch\u00f6n nach der Saison ist vor der Saison. <strong>F\u00fcr alle aktiven Migliedern </strong>(ausgenommen sind Junioren bis und mit Jahrgang 1996, Vorstand, Trainer, Senioren,Damen)  des SHC Belpa 1107 ist der Kurs <strong>obligatorisch</strong>. Gibt es jedoch Senioren oder j\u00fcngere Junioren welche Interesse haben, so d\u00fcrfen die nat\u00fcrliche gerne einen Kurs besuchen. </p>\n<p>Ab sofort k\u00f6nnen NEU die SR-Kurse Online via Portal angemeldet werden. Die Anmeldung per Post ist nicht mehr m\u00f6glich und notwendig. Nebst der einfachen Handhabung bietet die Online-Anmeldung den grossen Vorteil der sofortigen Kurszuteilung. Ihr k\u00f6nnt den gew\u00fcnschten, noch verf\u00fcgbaren Kurs ausw\u00e4hlen, und bekommt sofort per E-Mail die Anmeldebest\u00e4tigung zugestellt. Das lange Warten, bis die Kurseinteilung abgeschlossen ist, f\u00e4llt damit weg. www.sshr.ch</p>\n<p><strong>Anmeldeschluss f\u00fcr die Schiedsrichterkurse ist 1. Juli 2012</strong></p>\n<p>Nur komplett und termingerecht eingereichte Anmeldung k\u00f6nnen bearbeitet werden.\nBei Fragen oder Unklarheiten zum Schiedsrichterkurs steht euch Seiler Patrick (seiler.patrick@bluewin.ch)der SSHReferee Chef Ausbildner Schweiz gerne zur Verf\u00fcgung.</p>\n<p>Bei Fragen oder Unklarheiten Seitens SHC Belpa 1107 bitte Alessio Faina (Tel. 079 833 30 83) kontaktieren.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-06-07T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Hier kannst du dich gleich online anmelden!", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "anmeldung-schiedsrichterkurs-2012", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-06-07T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 120, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Junioren-Weltmeisterschaften in Pisek", "content": "<p>Im Namen des SHC BELPA w\u00fcnsche ich der U20/U18/U16 Nati an den \nJunioren-Weltmeisterschaften 2012, welche in der Tschechei stattfinden, viel Erfolg.</p>\n<p>Interessierte Personen k\u00f6nnen Resultate und akutelle Geschehnisse unter folgendem Link mitverfolgen:</p>\n<p>http://www.wjc2012.com/eng/index.asp</p>\n<p>Alle Spiele werden live im Internet \u00fcbertragen. Beginn jeweils zehn Minuten vor der offiziellen Anspielzeit. Der direkte Link auf den Live-Stream ist jeweils auf der WM-Website zu finden.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-06-17T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Junioren-Weltmeisterschaften in Pisek", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "junioren-weltmeisterschaften-in-pisek", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-06-17T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 121, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Training Junioren A", "content": "<p>Das Junioren A-Training f\u00e4llt diese Woche aus, da sich eine Mehrheit der Spieler auf der Abschlussreise befindet. Angesichts der rasch nahenden Sommerferien und der Tatsache, dass den Nationalspielern eine Trainingspause sicher gut tut, finden vor den Sommerferien keine Trainings mehr statt. Die Ferien sind trainingsfrei. Lasst Euch aber w\u00e4hrend der Zeit nicht ganz h\u00e4ngen. Geht zweimal pro Woche joggen und nehmt wieder einmal das Infoblatt bez\u00fcglich Kraftraining zur Hand, das ich Anfang Jahr verteilt habe.</p>\n<p>Offizieller Trainingsbeginn f\u00fcr die Saison 2012/13 ist Dienstag, der 7. August, 18:30. Am Freitag, dem 3. August findet um 19:00 Uhr eine Infoveranstaltung statt. Der Ort wird noch bekanntgegeben. Die Teilnahme ist f\u00fcr alle Spieler der Jahrg\u00e4nge 95 \u2013 97 obligatorisch. Die Teilnahme steht auch interessierten Spielern der Jahrg\u00e4nge 98 bis 00 offen.</p>\n<p>Schliesslich darf ich Euch mitteilen, dass Marc M\u00fcller ab August den Trainerstab der Junioren A verst\u00e4rken wird.</p>\n<p>Nicht vergessen Samstag 30. Juni findet das Saisonabschlussfest statt und am 1. Juli das Seniorenturnier in Belp. </p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-06-24T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Kein Trainings bis nach den Sommerferien.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "training-junioren-a", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-06-24T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 122, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Qualifikation f\u00fcrs Finalturnier", "content": "<p>Die Senioren haben sich gestern Sonntag mit einem Sieg \u00fcber La Chaux-de-Fonds definitiv f\u00fcr das Finalturnier qualifiziert. Dieses findet am Sonntag, 2. September 2012 in Kernenried statt. Spielplan folgt.......</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-07-01T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Die Senioren haben sich f\u00fcr das Finalturnier qualifiziert", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "qualifikation-furs-finalturnier", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-07-01T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 123, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Festh\u00fcttengaudi 31.8. + 1.9.2012", "content": "<p>Das Festh\u00fcttengaudi vom 31.08. und 01.09.2012 steht bereits wieder vor der T\u00fcr. \nSichere dir heute schon mit einem VIP Ticket deinen reservierten Platz.</p>\n<p>Detailierte Infos findest du in den Flyer.</p>\n<p>Programm Freitag / Samstag: <a href=\"/static/media/adminfiles/Festh%C3%BCttenGaudi2012_Plakat_Web.pdf\" class=\"\">\nFesth\u00fcttengaudi 2012\n</a></p>\n<p>VIP - Ticket f\u00fcr Freitag: <a href=\"/static/media/adminfiles/VIP_Schnulze_Schnultze.pdf\" class=\"\">\nVIP-Programm 2012 Schnulze\n</a></p>\n<p>VIP - Ticket f\u00fcr Samstag: <a href=\"/static/media/adminfiles/VIP_Haderlumpen.pdf\" class=\"\">\nVIP-Programm 2012 Haderlumpen\n</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-07-09T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Festh\u00fcttengaudi 2012", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "festhuttengaudi-318-192012", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-07-09T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 124, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Schiedsrichterpr\u00fcfungen 2012", "content": "<p>An der diesej\u00e4hrigen GV der SSHA wurde das neue Schiedsrichterkonzept angenommen. Dies hat nun einige Neuerungen zur Folge. Zum einen wird k\u00fcnftig zwischen Junior-Refree und Senior-Refree unterschieden und zum anderen werden die Schiedsrichter in naher Zukunft durch die SSHR aufgeboten um Spiele (1 bis 3 Spiele pro Saison) zu pfeifen. Genauere Infos folgen an der Hauptversammlung des SHC Belpa 1107 am 15. August. Folgende Spieler werden an folgenden Daten einen Schiedsrichterkurs inkl. Pr\u00fcfung absolvieren:</p>\n<p><strong>Junior Kurs 11.08.2012 in Thun (08:00 bis 15:00 Uhr)</strong></p>\n<p>Faina Francesco</p>\n<p><strong>Senior Kurs 24.08.2012 in Thun (19:30 bis 22:30 Uhr)</strong></p>\n<p>Fahrni Thomas</p>\n<p>Fahrni Daniel (online)</p>\n<p>Faina Alessio</p>\n<p>Fuchs Nicola</p>\n<p>Hofmann Sven</p>\n<p>Schindler Reto</p>\n<p>Schori Reto</p>\n<p>Str\u00e4hler Ronny</p>\n<p>Str\u00e4hler Yannick</p>\n<p>Stucki Marc</p>\n<p><strong>Junior Kurs 25.08.2012 in Thun (08:00 bis 15:00 Uhr)</strong></p>\n<p>Blunier Eric</p>\n<p>Fischer Simon</p>\n<p>M\u00fcller Marc (online)</p>\n<p>Schawohl Oliver</p>\n<p>Stucki Michael</p>\n<p>Wittwer Sandro</p>\n<p>Sch\u00e4rer Valentin </p>\n<p>Leibundgut Reto</p>\n<p>Zeller Manuel</p>\n<p>Fuchs Timo</p>\n<p>Oberli Patrik</p>\n<p>Bei Fragen oder Unklarheiten steht euch Alessio Faina unter alessiofaina3(at)gmail.com zur Verf\u00fcgung.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-07-15T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Folgende Spieler sind f\u00fcr die Schiedsrichterpr\u00fcfung angemeldet. Hier die Daten.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "schiedsrichterprufungen-2012", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-07-15T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 125, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Fehlendes Material !!", "content": "<p>Aus dem Materialraum wurde vor l\u00e4ngerer Zeit ein blaues Scherrenzelt entwendet! Das Zelt ist bis am 21. Juli zur\u00fcck an seinen Platz zubringen !!</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-07-13T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Fehlendes Material !!", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "fehlendes-material", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-07-13T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 126, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Einladung Hauptversammlung", "content": "<p>Die Hauptversammlung 2012 findet am:\nMittwoch. 15. August 2012 um 19:30 Uhr\nim\nAirporthotel Belp, Flugplatzstrasse 57, 3123 Belp\nstatt.</p>\n<p>Traktandenliste:\n<a href=\"/static/media/adminfiles/Einladung_HV_2012.pdf\" class=\"\">\nEinladung HV 2012\n</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-07-13T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Einladung Hauptversammlung", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "einladung-hauptversammlung", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-07-13T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 127, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Training Junioren B/C", "content": "<p>Das Training f\u00fcr beide Mannschaften startet ab dem 22. August. Wir starten direkt mit Stocktraining (Ausr\u00fcstung mitnehmen).</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-08-01T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Die Junioren B/C starten am 22. August in die neue Saison", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 1, "slug": "training-junioren-bc", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-08-01T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 128, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "WICHTIG!!!!!!!", "content": "<p>Die Hauptversammlung findet am Mittwoch, 15. August 2012 um 19.30 Uhr im Airporthotel Belp, Bankettraum \"Hangar\", Flugplatzstrasse 57, 3123 Belp statt.\nDie HV ist f\u00fcr alle lizenzierten Spieler obligatorisch. Bei den Junioren sind die Eltern/Elternteil herzlich eingeladen. </p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-08-12T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Hauptversammlung, Mittwoch, 15. August 2012, um 19.30 Uhr im Airporthotel Belp, Bankettraum \"Hangar\", Flugplatzstrasse 57, Belp", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "wichtig", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-08-12T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 129, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Spielpl\u00e4ne 2012", "content": "<p>Spielpl\u00e4ne 2012</p>\n<p>NLA / 1.Liga / Jun A  <a href=\"/static/media/adminfiles/Spielplan_2012_NLA___1_Liga___Jun_A_Ver_4.pdf\" class=\"\">\nSpielplan 2012 NLA / 1.Liga / Jun A\n</a></p>\n<p>Jun B  <a href=\"/static/media/adminfiles/Spielplan_2012_Jun_B_Ver_4.pdf\" class=\"\">\nSpielplan 2012 Jun B\n</a></p>\n<p>Jun C  <a href=\"/static/media/adminfiles/Spielplan_2012_Jun_C_Ver_4.pdf\" class=\"\">\nSpielplan 2012 Jun C\n</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-08-19T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Spielpl\u00e4ne 2012", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "spielplane-2012", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-08-19T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 130, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Festzeltabbau 3. September ab 18:00 Uhr", "content": "<p>Das Festh\u00fcttengaudi 2012 ist vorbei und allen die bis heute zum Guten gelingen beigetragen haben ein grosses Danke sch\u00f6n !!. Nun kommt noch das Finale, das Festzelt wird am Montag 3. September ab 18:00 Uhr abgebaut. Ein vollz\u00e4lliges Erscheinen von allen Aktivmannschaften (NLA/1.Liga/Jun.A) ist, f\u00fcr uns vom SHC Belpa gegen\u00fcber unseren Partnern, eine selbstverst\u00e4ndlichkeit.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-08-31T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Das Festzelt wird am Montag 3. September ", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "festzeltabbau-3-september-ab-1800-uhr", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-08-31T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 131, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Grossfeldcup Finalturnier in Belp", "content": "<p>Spielplan Grossfeldcup in Belp vom 26.08.2012:</p>\n<p>Nach der Absage von Bonstetten sieht der Spielplan Morgen wie folgt aus:</p>\n<p>10.00 Uhr Belp \u2013 Bettlach\n12.00 Uhr La Chaux-de-Fonds \u2013 Belp\n14.00 Uhr Bettlach \u2013 La Chaux-de-Fonds</p>\n<p>3 Spiele jeweils \u00e0 3x15 Minuten.</p>\n<p>Jede Mannschaft tr\u00e4gt 2 Spiele aus. Aufgrund der Resultate wird direkt der Sieger des 1. Grossfeldcups errechnet.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-08-24T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Das Finalturnier des Grossfeldcups findet am Sonntag, 26. August 2012 in Belp statt!", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "grossfeldcup-finalturnier-in-belp", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-08-24T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 132, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Standorte der Schiedsrichterpr\u00fcfungen", "content": "<p><strong>24.08.2012</strong> 19:30 Uhr Senior-Kurs in Bern <strong>(Waldmannstrasse 15, im 20. Stock)</strong></p>\n<p><strong>25.08.2012</strong> 08:00 Uhr Junior-Kurs in Gwatt bei Thun <strong>(Hotel Gwattzentrum)</strong></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-08-22T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Hier findest du die genauen Angaben.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "standorte-der-schiedsrichterprufungen", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-08-22T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 133, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Senioren Finalturnier", "content": "<p>Finalturnier in Kernenried, SO 02.09.12\nOberaargau\n-\nBerner Oberland\n09:00 Uhr\nSpiel 1\nBonstetten\n-\nBelpa\n09:45 Uhr\nSpiel 2\nKernenried\n-\nBettlach\n10:30 Uhr\nSpiel 3\nGrenchen\n-\nDulliken\n11:15 Uhr\nSpiel 4\nVerlierer Spiel 1\n-\nVerlierer Spiel 3\n12:00 Uhr\nSpiel 5\nVerlierer Spiel 2\n-\nVerlierer Spiel 4\n12:45 Uhr\nSpiel 6\nSieger Spiel 1\n-\nSieger Spiel 4\n13:30 Uhr\n1/2 Finale  (Spiel 7)\nSieger Spiel 2\n-\nSieger Spiel 3\n14:15 Uhr\n1/2 Finale (Spiel 8)\nVerlierer Spiel 5\n-\nVerlierer Spiel 6\n15:00 Uhr\nSpiel um 7. Platz\nSieger Spiel 5\n-\nSieger Spiel 6\n15:35 Uhr\nSpiel um 5. Platz\nVerlierer Spiel 7\n-\nVerlierer Spiel 8\n16:30 Uhr\nSpiel um 3. Platz\nSieger Spiel 7\n-\nSieger Spiel 8\n17:15 Uhr\nFinale</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-09-01T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Sonntag, 2. September 2012 Finalturnier der Senioren in Kernenried", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "senioren-finalturnier", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-09-01T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 134, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Saisonstart", "content": "<p>Zwar verlief die Anfangsphase der Vorbereitung aufgrund von vielen Abwesenden und Verletzen f\u00fcr das Fanionteam ein wenig durchzogen. Seit man aber Anfang August (verh\u00e4ltnism\u00e4ssig eher sp\u00e4t) wieder mit dem Stocktraining begonnen hat, stiegen auch die Pr\u00e4senz sowie das Niveau der einzelnen Einheiten stetig an. Man darf also gespannt sein auf den ersten Auftritt der G\u00fcrbetaler.</p>\n<p>Die Mannschaft hat sich im Vergleich zur letzten Spielzeit sicherlich ein wenig ver\u00e4ndert. Zwar konnten praktisch alle Spieler gehalten werden, doch fallen zur Zeit einige aufgrund von Verletzungen, f\u00fcr l\u00e4ngere Zeit aus. Deshalb war es enorm wichtig, konnte man die Breite des Kaders nicht nur erg\u00e4nzen, sondern auch merklich verst\u00e4rken.</p>\n<p>Nationalspieler Yannick Str\u00e4hler kehrt nach seinem Abstecher nach Oberwil zur\u00fcck und der junge Valentin Sch\u00e4rer fand den Weg ins G\u00fcrbetal von den Worblaufen Alligators. Dazu sind mit Marco Trachsel (SHC Berner Oberland) und Philipp Gerber (Reaktiviert) zwei Belper Urgesteine zur\u00fcck an alter Wirkungsst\u00e4tte. Die beiden werden mit ihrer Erfahrung vor allem auch in der Garderobe einen wichtigen Platz im ansonsten ziemlich jungen Belper Team \u00fcbernehmen.</p>\n<p>Zu Guter letzt konnten mit Fabian Bohnenblust, Roger Zehnder und Teighan Meier gleich 3 Junioren-A in die Mannschaft eingebaut werden. Die drei werden diese Saison das erste Mal NLA-Luft schnuppern k\u00f6nnen.</p>\n<p>Auch die Junioren A, sowie die 2. Mannschaft werden morgen erstmals im Einsatz stehen. W\u00e4hrend die Jungen um 10:00 Uhr ein Heimspiel gegen die Oberwil Rebells bestreiten, reisen die amtierenden 1. Liga Meister um Captain Thomas Ramseier nach La Chaux-de-Fonds.</p>\n<p>Eine interessante und spannende Saison ist auf jeden Fall in allen Ligen vorprogrammiert. Den Spielplan aller Mannschaften finden sie auf unserer Homepage unter der Rubrik \u201eMeisterschaft\u201c der einzelnen Teams.</p>\n<p>Auf Ihren Besuch an einem Heimspiel im Giessenbad, w\u00fcrden wir uns nat\u00fcrlich ausserordentlich freuen!</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-09-20T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Morgen um 14:00 beginnt f\u00fcr die 1. Mannschaft die neue Saison. Im Heimspiel trifft man auf den letztj\u00e4hrigen Viertelfinalgegner aus Bettlach.  ", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 5, "slug": "saisonstart", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-09-20T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 135, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Anschaffung neuer Club Trainer", "content": "<p>Auf die Spielsaison 2012 / 2013 wurde ein neuer Club Trainer evaluiert. Weitere Information k\u00f6nnen den Flyer entnommen werden. </p>\n<p>Club Trainer 2012:\n<a href=\"/static/media/adminfiles/Info_Trainer.pdf\" class=\"\">\nClub Trainer 2012\n</a></p>\n<p>Produkteinformation:\n<a href=\"/static/media/adminfiles/Produktebeschreibung.pdf\" class=\"\">\nProduktebeschrieb Trainer\n</a></p>\n<p>Anprobetermine:</p>\n<ul>\n<li>Mittwoch, 12.9.12 f\u00fcr Junioren anl\u00e4sslich Elternabend </li>\n<li>Montag, 17.9.12 anl\u00e4sslich Seniorentraining</li>\n<li>Mittwoch, 19.9.12 anl\u00e4sslich Trainings Junioren B+C sowie 1.Liga</li>\n<li>Samstag, 22.9.12 anl\u00e4sslich Spielen Junioren A sowie NLA</li>\n</ul>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-09-06T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Anschaffung neuer Club Trainer", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 26, "slug": "anschaffung-neuer-club-trainer", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-09-06T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 136, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Einsatzplan 12/13 Update!", "content": "<p>Wie an der letzten Hauptversamlung beschlossen, werden die Eins\u00e4tze mit dem Einsatzplan geregelt. Jeder Spieler der Aktiven und Junioren A wird zwischen zwei bis drei Eins\u00e4tze pro Saison leisten.</p>\n<p>Die Einteilung ist verbindlich und es folgt keine zus\u00e4tzliche Erinnerung. Jeder Spieler ist f\u00fcr seinen Einsatz selber verantworlich. Wenn ein Spieler verhindert ist, so muss selbstst\u00e4ndig Ersatz gefunden werden. Bei Nichterscheinen wird der in der Liste eingetragen Spieler mit CHF 100.00 geb\u00fcsst. Im Wiederholungsfall wird eine interne Spielsperre ausgesprochen. Bei Schiedsrichtereins\u00e4tzen wird zus\u00e4tzlich die Busse des Verbandes dem jeweiligen Spieler weiterverrechnet. In jedem Fall bleibt der fehlbare Spieler solange intern gesperrt, bis dieser die Busse beglichen hat.</p>\n<p>Hier gehts zum Einsatzplan: <a href=\"/static/media/adminfiles/Einsatzplan_SHCBelpa_Version_vom_23.01.2013.pdf\" class=\"\">\nEinsatzplan 4.0\n</a></p>\n<p>Es kann jederzeit zu zus\u00e4tzlichen Eins\u00e4tzen kommen, da noch nicht definitv alle Eins\u00e4tze (Playoff, Schiedsrichter, Jun. B Turnier) planbar sind.</p>\n<p>Herzlichen Dank f\u00fcr deinen Einsatz.</p>\n<p>Alessio Faina</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-10-25T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Hier gehts zum aktualisierten Einsatzplan der Saison 2012/13.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "einsatzplan-1213-update", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-10-25T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 137, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Platz am 11.9.12 ab 20:00 nicht verf\u00fcgba", "content": "<p>Der Steethockeyplatz kann am 11.9.12 ab 20:00 nicht ben\u00fctzt werden !</p>\n<p>Grund: Lichtmessungen der Firma TRILUX mit den neuen Leuchten.</p>\n<p>Ronny wird ein alternativ Programm ausarbeiten.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-09-09T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Platz am 11.9.12 ab 20:00 nicht verf\u00fcgba", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "platz-am-11912-ab-2000-nicht-verfugba", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-09-09T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 138, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Junioren B Turnier  16.12.2012 ABGESAGT", "content": "<p>Sobald ein Ersatz-Datum bekannt ist, wird dies auf unserer Homepage bekanntgegeben.</p>\n<p>Wir bitten um Kenntnisnahme.</p>\n<p>Frohe Festtage.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-12-12T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Leider wurde das Junioren B Turnier in La Chaux de Fonds wegen Schnee abgesagt.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "junioren-b-turnier-16122012-abgesagt", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-12-12T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 139, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Kader-Neuigkeiten 1. Mannschaft", "content": "<p>Aufgrund von diversen Langzeitverletzungen und verschiedenen anderen Absenzen, ging das Belper Fanionteam in den letzten Wochen f\u00f6rmlich am Stock. Die Trainings, wie aber auch die Meisterschaftsspiele mussten meistens mit einem Rumpfkader bestritten werden. Die Bilanz von bisher 5 Siegen in 6 Spielen (inkl. dem Erfolg gegen Grenchen II im OCHSNER streetHOCKEY cup) ist daher umso erstaunlicher.</p>\n<p>Nichtsdestotrotz mussten die Verantwortlichen auf den personellen Engpass reagieren. Deshalb st\u00f6sst mit Adrian Lingeri per sofort ein altbekannter ins Team zur\u00fcck. Er hat bereits letztes Jahr 2 Spiele bestritten und dabei zwei wichtige Treffer gegen Grenchen und Sierre beigesteuert. \u201eLischi\u201c wird ausserdem weiter f\u00fcr den Eishockeyklub HC Bern Altstadt auf Torjagd gehen. Gl\u00fccklicherweise \u00fcberschneiden sich die beiden Spielpl\u00e4ne dieses Jahr aber kaum, weshalb man sich im G\u00fcrbetal auf viele Eins\u00e4tze des St\u00fcrmers freuen darf.</p>\n<p>Als zweiten Zuzug kann der SHC Belpa 1107 den Transfer von Jindrich Hossinger bekannt geben. Der tschechische Verteidiger mit Schweizer Lizenz st\u00f6sst von den Sierre Lions zu den Bernern. Der mehrfache Topskorer der obersten Schweizer Liga wird beim Tabellenzweiten vor allem mit seinen Qualit\u00e4ten im Spielaufbau und im \u00dcberzahlspiel Gold wert sein. Aufgrund einer Verletzung, wird sich die Belper Premiere allerdings noch ein wenig verz\u00f6gern.</p>\n<p>Der SHC Belpa 1107 heisst die beiden Spieler herzlich willkommen und w\u00fcnscht Ihnen und der gesamten Mannschaft, weiterhin viel Erfolg.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-10-30T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Die Belper reagieren auf das momentan sehr d\u00fcnne Kader und verpflichten per sofort 2 neue Spieler.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 5, "slug": "kader-neuigkeiten-1-mannschaft", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-10-30T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 140, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Platz gesperrt 12.11. - 17.11.12", "content": "<p>Ab Montag 12. November 2012 08:00 Uhr ist der Platz infolge Markierungsabeiten bis Samstag 17. November 08:00 Uhr f\u00fcr jeglichen Betrieb gesperrt !!</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-11-08T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Platz gesperrt ab Montag 12.11. bis 17.11.12", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "platz-gesperrt-1211-171112", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-11-08T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 141, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "SHC BELPA TRAINER", "content": "<p>Liebe Spieler, liebe Trainer, lieber Vorstand</p>\n<p>Die bestellten Trainer sind da!! Sie k\u00f6nnen am Samstag 17. November 2012 in der Buvette abgeholt werden, oder n\u00e4chste Woche Montag, Dienstag, Mittwoch nach den Trainings.\nEine Nachbestellung nehmen wir gerne entgegen. </p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-11-14T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "SHC BELPA TRAINER", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "shc-belpa-trainer", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-11-14T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 142, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Austragung Junioren B und C Turniere", "content": "<p>Gerne informieren wir, dass die beiden ausgeschriebenen Junioren C Turniere wie folgt vergeben wurden:\nTurnier 16.03.2013 in Zauggenried\nTurnier 24.03.2013 in Belp</p>\n<p>Das aufgrund von Schnee abgesagte Junioren B Turnier in La Chaux-de-Fonds vom 28.10.2012 wird am 16.12.2012 in La Chaux-de-Fonds nachgeholt.</p>\n<p>Sportliche Gr\u00fcsse</p>\n<p>Claudia Nessier</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-11-30T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Junioren B und C Turniere", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "austragung-junioren-b-und-c-turniere", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-11-30T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 143, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "FROHE WEIHNACHTEN", "content": "<p>Ich w\u00fcnsche Euch allen, auch im Namen des Vorstandes des SHC BELPA 1107 besinnliche Weihnachten im Kreis eurer Familien und dann einen guten Rutsch ins 2013. Geniesst die freien Tage und kehrt gest\u00e4rkt und ausgeruht wieder zur\u00fcck in die Meisterschaft, ob als Spieler, Trainer, Betreuer oder Zuschauer......</p>\n<p>Belp, im Dezember 2012</p>\n<p>Die Pr\u00e4sidentin des SHC BELPA 1107</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-12-18T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "FROHE WEIHNACHTEN UND EINEN GUTEN RUTSCH INS NEUE JAHR!!", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "frohe-weihnachten", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-12-18T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 144, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "28.12.2012 Sportbar im Heimetli z,B\u00e4up", "content": "<p><a href=\"/static/media/adminfiles/Flyer_2012.pdf\" class=\"\">\nHeimetlibar 2012\n</a></p>\n<p>Die 1.Liag Mannschaft freut sich \u00fcber dein Besuch.</p>\n<p>Marc Gasser</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2012-12-24T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "28.12.2012 Sportbar im Heimetli z,B\u00e4up", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "28122012-sportbar-im-heimetli-zbaup", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2012-12-24T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 145, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Daten Cup-Viertelfinal", "content": "<p>Die beiden Belper Heimspiele des Schweizer Cup-Viertelfinals finden wie folgt statt:</p>\n<p><strong>Sonntag, 10. Februar 2013 (14:00 Uhr): SHC Belpa 1107 II (1. Liga) - SHC Aegerten (NLA)</strong></p>\n<p><strong>Freitag, 15. Februar 2013 (19:45 Uhr): SHC Belpa 1107 I (NLA) - SHC Grenchen (NLA)</strong></p>\n<p>Auf Ihren Besuch an diesen wichtigen, und attraktiven Cup-Spielen der Belper Aktiv-Mannschaften, w\u00fcrden wir uns nat\u00fcrlich freuen!</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2013-01-12T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Die Austragungs-Daten f\u00fcr die beiden Belper Cup-Spiele sind nun bekannt.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 5, "slug": "daten-cup-viertelfinal", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2013-01-12T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 146, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Juniorenspiel vom 20.1. verschoben", "content": "<p>Der Nacholtermin wird so rasch wie m\u00f6glich fixiert und bekannt gegeben. </p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2013-01-18T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Das Juniorenspiel Bettlach vs Belp vom 20. Januar musste aufgrund eines vereisten Terrains verschoben werden.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "juniorenspiel-vom-201-verschoben", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2013-01-18T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 147, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Englische Berichterstattung", "content": "", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2013-02-10T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Ab sofort wird die Website des SHC Belpa 1107 wieder zweisprachig gef\u00fchrt.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "englische-berichterstattung", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2013-02-10T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 148, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "CUP-HALBFINAL VOM 16. M\u00c4RZ 2013", "content": "<p>Am Samstag, 16. M\u00e4rz 2013 um 14.00 Uhr spielen in Bettlach im CUP-HALBFINAL der SHC BETTLACH gegen den SHC BELPA 1107. Unsere Nati A w\u00fcrde sich \u00fcber einen grossen Publikumsaufmarsch freuen!!</p>\n<p><a href=\"/static/media/adminfiles/Flyer_Cup_Bettlach-Belpa.pdf\" class=\"\">\nCUP-HALBFINAL \n</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2013-03-10T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "CUP-HALBFINAL SHC BETTLACH - SHC BELPA 1107 AM 16. M\u00c4RZ 2013 14.00 UHR IN BETTLACH", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "cup-halbfinal-vom-16-marz-2013", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2013-03-10T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 149, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Carfahrt ans Junioren C FINALTURNIER", "content": "<p>Nachdem am vergangenen Wochenende die NLA-Mannschaft den langersehnten Schweizermeistertitel gewinnen konnte, sind nun noch die C Junioren an der Reihe. Deshalb hat der SHC Belpa 1107 f\u00fcr das Finalturnier vom 25. Mai 2013 einen Car organisiert.<br />\n</p>\n<p>Damit die kleinen Skorpionen auch den Pokal in die H\u00f6he stemmen d\u00fcrfen, brauchen sie grosse Unterst\u00fctzung. Melde dich so schnell wie m\u00f6glich f\u00fcr die Carfahrt nach Zug an. Die Pl\u00e4tze sind beschr\u00e4nkt und wir w\u00fcrden uns freuen wenn wir den Car mit lautstarken Fans f\u00fcllen k\u00f6nnten.</p>\n<p>Die Eltern, Geschwister, Grosseltern, Gotte und G\u00f6tti, Fans alle werden gebeten sich direkt unter mail@shcbelpa.ch anzumelden. </p>\n<p><strong>Besammlung:</strong>  06:50 Uhr</p>\n<p><strong>Abfahrt:</strong>  07:00 Uhr</p>\n<p><strong>Ort:</strong>  Restaurant Linde, Belp </p>\n<p><strong>Kosten:</strong>  Fr. 20.00 (Junioren und Trainer fahren gratis)</p>\n<p>Anmeldeschluss ist Mittwoch 22. Mai 2013, 12:00 Uhr.</p>\n<p>Wir freuen uns \u00fcber zahlreiche Anmeldungen und w\u00fcnschen viel Erfolg f\u00fcr das kommende Finalturnier.</p>\n<p>Sportliche Gr\u00fcsse</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2013-05-14T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Melde dich jetzt f\u00fcr die Carfahrt nach Oberwil an und unterst\u00fctze am Samstag 25. Mai die J\u00fcngsten im Kampf um die begehrte Troph\u00e4e.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "carfahrt-ans-junioren-c-finalturnier", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2013-05-14T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 150, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "HERZLICHEN DANK", "content": "<p>Ich m\u00f6chte mich ganz herzlich bei allen bedanken, welche in irgend einer Form zum Erfolg unsere 1. Mannschaft beigetragen haben: zuerst nat\u00fcrlich der ganzen Mannschaft, welche mit viel Engagement und Herz gek\u00e4mpft hat und immer an ihre Chance geglaubt hat, welche die ganze Saison trainiert hat, um noch besser zu werden, Ronny und Nicola, welche die Mannschaft gef\u00fchrt haben und das wohl st\u00e4rkste Team, welches der SHC BELPA je hatte, zusammengestellt haben. Tyler, unserer \"pflegeleichten\" Verst\u00e4rkung aus Kanada, welcher sich nicht zu Schade war, vor den Spielen jeweils den Platz zu wischen und mit seiner angenehmen Art und seinen spielerischen F\u00e4higkeiten die Mannschaft toll erg\u00e4nzt hat, Fl\u00e4schi, welcher versucht hat \"fast\" alle W\u00fcnsche der Jungs w\u00e4hrend der Spiele zu erf\u00fcllen. R\u00f6schu, welcher w\u00e4hrend den Heimspielen, die Zuschauer und die Mannschaft mit gluschtigen Hamburger, Hotdog, Pommes etc. verw\u00f6hnt, herzlichen Dank auch dem Buvetten-Team, dem Vorstand, den Zuschauern, vorallem der Curva Promille, welche an allen Spielen der Mannschaft dabei gewesen ist, bei Wind und Wetter die Mannschaft unterst\u00fctzt hat. Ale welcher die Zeitnehmer und Helfer aufbietet, manchmal mit mehr oder auch weniger Erfolg. Vielen, vielen Dank auch an Christoph, welcher UNS ALLE immer unterst\u00fctzt!!\nGENIESST ALLE DIESEN ERFOLG IHR HABT ES VERDIENT!!!!</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2013-05-11T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Herzlichen Dank an alle", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "herzlichen-dank", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2013-05-11T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 151, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Bronzemedailie f\u00fcr unsere C Junioren", "content": "<p>Am Finalturnier vom 24. Mai 2013 in Oberwil konnten unsere C Junioren mit dem guten 3. Platz die Saison 2012 / 2013 abschliessen. Herzliche Gratulation an die Spieler und den Staff.</p>\n<ol>\n<li>Oberwil Rebells</li>\n<li>Kernenried Bulldozers</li>\n<li>SHC Belpa</li>\n<li>SHC Grenchen</li>\n<li>SHC Bettlach</li>\n<li>SHC Aegerten Biel</li>\n</ol>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2013-05-25T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Bronzemedailie f\u00fcr unsere C Junioren", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "bronzemedailie-fur-unsere-c-junioren", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2013-05-25T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 152, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Streethockey WM in St. John's", "content": "<p>Vom 2. bis 9. Juni 2013 findet die Streethockey Weltmeisterschaft in St. John's (Kanada) statt.\nFolgende Spieler des SHC BELPA 1107 d\u00fcrfen die Schweiz in Kanada vertreten und reisen morgen Donnerstag nach St. John's</p>\n<p>Goalie:\nSven Hofmann</p>\n<p>Defensive:\nNicola Fuchs, \nYannick Str\u00e4hler</p>\n<p>Offensive:\nAlessio Faina, \nMarc M\u00fcller</p>\n<p>Im Namen des ganzen SHC BELPA w\u00fcnsche ich den Spielern eine gute Reise nach Kanada, wir dr\u00fccken euch von hier aus die Daumen!!!</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2013-05-28T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Streethockey Weltmeisterschaft in St. John's", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "streethockey-wm-in-st-johns", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2013-05-28T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 153, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Sommertraining Junioren A", "content": "<p>Ort: Streethockeyplatz\nWann: Dienstag und Donnerstags\nZeit: 19.00 Uhr bis 20.30 Uhr (kann auch mal um 20.00 Uhr fertig sein)\nWas: Aufbautraining, Ausdauer, Kraft etc. Streethockey Ausr\u00fcstung wird nicht ben\u00f6tigt.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2013-06-24T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Das Sommertraining der Junioren A beginnt am 2. Juli", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "sommertraining-junioren-a", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2013-06-24T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 154, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Livestream der WM in St. John's", "content": "<p>Der Spielplan der Nationalmannschaft in St. John's: <br />\n</p>\n<p>So, 02. Juni 22:30 - Tschechien vs. Schweiz <br />\nMo, 03. Juni 20:30 - Schweiz vs. USA <br />\nMi, 05. Juni 22:30 - Portugal vs. Schweiz <br />\nDo, 06. Juni 18:30 - Schweiz vs. Frankreich <br />\n</p>\n<p>Link zum Livestream: <a href=\"http://live.streamit.ca/?player=106\" title=\"http://live.streamit.ca/?player=106\">http://live.streamit.ca/?player=106</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2013-06-01T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Alle Spiele werden als Livestream im Internet \u00fcbertragen. ", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 1, "slug": "livestream-der-wm-in-st-johns", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2013-06-01T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 155, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "SAISONABSCHLUSSFEST FREITAG 12.7.2013   ", "content": "<p>Zum Abschluss der Saison 2012/13 treffen wir uns am Freitag, 12. Juli 2013, ab 18.00 Uhr beim Streethockeyplatz im Giessenbad zu einem gem\u00fctlichen Beisammensein.</p>\n<p>Eingeladen sind alle Spieler mit Partnerinnen und Kinder, Junioren mit Eltern, Vorstand, Revisoren und Ehrenmitglieder</p>\n<p>Es findet ein Plauschmatch statt, wer also Lust hat die Hockeyausr\u00fcstung mitnehmen.....</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2013-07-06T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Das Saisonabschlussfest findet am Freitag, 12. Juli 2013 ab 18.00 Uhr statt", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "saisonabschlussfest-freitag-1272013", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2013-07-06T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 156, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Senioren Finalturnier", "content": "<p>Der SHC BELPA 1107 freut sich, in diesem Jahr das Seniorenfinalturnier austragen zu d\u00fcrfen. Dieses findet statt am: Sonntag, 11. August 2013 zwischen 9.00 und ca. 17.30 Uhr, n\u00e4here Infos folgen......</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2013-08-10T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Das Seniorenfinalturnier findet am Sonntag, 11. August 2013 in Belp statt", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "senioren-finalturnier", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2013-08-10T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 157, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Sponsorenlauf 10. + 12. September 2013", "content": "<p>Der diesj\u00e4hrige Sponsorenlauf findet am Dienstag, 10. September 2013 (Junioren) und am Donnerstag, 12. September 2013 (Aktive und Senioren) statt. N\u00e4here Infos findet ihr unten:</p>\n<p><a href=\"/static/media/adminfiles/Sponsorenlauf_2013_Weisungen.pdf\" class=\"\">\nSponsorenlauf-Weisungen\n</a></p>\n<p><a href=\"/static/media/adminfiles/Sponsorenlauf_2013_Sammelblatt.pdf\" class=\"\">\nSponsorenlauf-Sammelblatt\n</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2013-09-09T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Sponsorenlauf am Dienstag, 10. September 2013 und am Donnerstag 12. September 2013", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "sponsorenlauf-10-12-september-2013", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2013-09-09T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 158, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Protokoll HV 2012", "content": "<p>Das Protokoll der HV 2012 liegt hier f\u00fcr alle Mitglieder auf. Es kann ebenfalls eine Stunde vor der Hauptversammlung 2013, welche am 29. August 2013 um 20.00 Uhr stattfindet eingesehen werden. Es wird nicht verlesen......</p>\n<p><a href=\"/static/media/adminfiles/Protokoll_HV_2012.pdf\" class=\"\">\nProtokoll HV 2012\n</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2013-07-31T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Protokoll HV 2012", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "protokoll-hv-2012", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2013-07-31T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 159, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Grossfeldcup Sonntag, 25. August 2013", "content": "<p>N\u00e4chsten Sonntag, 25. August 2013 findet in Belp der diesj\u00e4hrige Grossfeldcup statt. Die Spiele beginnen wie folgt:</p>\n<p>9.30 Uhr Belpa - Gals</p>\n<p>12.00 Uhr Gals - Bettlach</p>\n<p>14.30 Uhr Bettlach - Belpa </p>\n<p>Die Spiele werden nach internationalen Regeln gespielt (5 gegen 5, Offside, 3 x 15 Minuten).</p>\n<p>Auf einen Besuch w\u00fcrde sich unsere Nati A freuen, die Snackbox und die Buvette sind ge\u00f6ffnet......</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2013-08-22T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Am Sonntag, 25. August 2013 findet in Belp der Grossfeldcup statt. ", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "grossfeldcup-sonntag-25-august-2013", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2013-08-22T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 160, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Einkaufstag bei Ochsner Hockey Pro Shop ", "content": "<p>Liebe Spieler, Eltern, Grosseltern\nAm Samstag, 24. August 2013 findet in Ittigen (Talgut-Zentrum) bei Ochsner Hockey Pro Shop ein Einkaufstag f\u00fcr Spieler des SHC BELPA 1107 statt.\nDie Spieler erhalten zus\u00e4tzlich Prozente auf Ihren Eink\u00e4ufen, einfach an der Kasse angeben, dass man bei BELPA spielt.</p>\n<p>Bei Fragen d\u00fcrft ihr euch gerne bei mir melden: praesident@shcbelpa.ch oder 079 818 73 16</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2013-08-22T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Am Samstag, 24. August 2013 findet bei Ochsner Hockey im Talgut-Zentrum in Ittigen ein Einkaufstag f\u00fcr Spieler des SHC BELPA 1107 statt", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "einkaufstag-bei-ochsner-hockey-pro-shop", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2013-08-22T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 161, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Elternabend der Junioren", "content": "<p>Am Dienstag, 10. September 2013 um 18.30 Uhr findet im Klubhaus des FC Belp (Giessenbad) der diesj\u00e4hrige Elternabend unserer Junioren statt. \nFalls Sie verhindert sind melden Sie sich doch bitte beim TK-Junioren Alessio Faina ab. </p>\n<p><a href=\"/static/media/adminfiles/EinladungElternabend_1.pdf\" class=\"\">\nEinladung Elternabend\n</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2013-08-26T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Am Dienstag, 10. September 2013 findet der diesj\u00e4hrige Elternabend der Junioren statt", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "elternabend-der-junioren", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2013-08-26T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 162, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Junioren A: One team, one mission", "content": "<p>H\u00e4tte vor zw\u00f6lf Jahren jemand die Behauptung aufgestellt, Limpachtaler Wal und G\u00fcrbetaler Skorpion w\u00fcrden dereinst gemeinsam auf Punktejagd gehen, er w\u00e4re ausgelacht, wohl sogar als vollkommen verr\u00fcckt erkl\u00e4rt worden. Kaum anderes w\u00e4re es jemandem ergangen, der dies in diesem Fr\u00fchjahr behauptet h\u00e4tte. Doch was gestern noch unm\u00f6glich schien, ist heute Realit\u00e4t. Der SHC Grenchen-Limpachtal und der SHC Belpa 1107 nehmen im Junioren A Bereich unter dem Namen SHC Belpa-Grenchen die Meisterschaft gemeinsam in Angriff.</p>\n<p>Nun, die Hochzeitsglocken haben weder in Limpach noch in Belp gel\u00e4utet. Die alte Rivalit\u00e4t wurde nicht \u00fcber Nacht die Aare hinunter geschwemmt. Die Ausl\u00f6ser f\u00fcr die Kooperation waren keine positiven. Beide Junioren A Abteilungen sahen sich in den vergangenen Wochen mit einigen R\u00fccktritten konfrontiert. Keiner der beiden Vereine verf\u00fcgte in der Folge \u00fcber eine wirklich konkurrenzf\u00e4hige Junioren A Mannschaft. Werde die Belper in der SKI noch die Grenchner in der SKII. Es drohten frustrierende Niederlagenserien, weitere R\u00fccktritt und Mannschaftsr\u00fcckz\u00fcge. So kann Juniorenf\u00f6rderung nicht aussehen. Beide Vereine geh\u00f6ren seit zwanzig Jahren zu den Protagonisten der Juniorenentwicklung in der Schweiz. Beide Juniorenabteilungen haben Inder Vergangenheit Meistertitel gefeiert. Beiden Juniorenabteilungen sind einige der besten Spieler der Schweiz entsprungen. F\u00fcr beide Vereine ist klar, Juniorenf\u00f6rderung ist die wichtigste Aufgabe im Streethockey \u00fcberhaupt. Rivalit\u00e4t h\u00f6rt genau in dem Moment auf, indem es um die Juniorenf\u00f6rderung geht. Es war deshalb nur logisch, dass sich die beiden Vereine in dieser Situation zusammenfanden und gemeinsam nach einer L\u00f6sung f\u00fcr die oben geschilderte Problematik suchten. Was lag da n\u00e4her als die Bildung einer gemeinsamen Juniorenmannschaft, nur so k\u00f6nnen die Spieler der Jahrg\u00e4nge 1996 und 1997 beider Vereine optimal gef\u00f6rdert und an das h\u00f6chste Niveau herangef\u00fchrt werden. F\u00fcr die Zukunft der beiden Vereine, f\u00fcr die Zukunft des Streethockeys in der Schweiz.</p>\n<p>Es ist symptomatisch f\u00fcr das denken beider Vereine, dass die alte Rivalit\u00e4t bei dieser Entscheidung \u00fcberhaupt keine Rolle spielte. F\u00fcr alle  Beteiligten war sofort klar, dass die gemeinsame Mannschaft die optimale L\u00f6sung des aktuellen Problems darstellt. Die Spieler des SHC Belpa-Grenchen sind elektrisiert von den M\u00f6glichkeiten, die sich ihnen nun er\u00f6ffnen und freuen sich auf die gemeinsame Arbeit auf dem Trainingsfeld und in der Meisterschaft. Gemeinsam Arbeiten, gemeinsam Fortschritte erzielen, gemeinsam Siegen! Das wichtigste aber ist es, dass hier zwei der \u00e4ltesten, der traditionsreichen Schweizer Vereine ein Beispiel daf\u00fcr geben, dass es bei aller Rivalit\u00e4t auf dem Spielfeld nur eine Ziel geben kann, den Sport weiter zu bringen! </p>\n<p>Am 28. September 2013 wird es soweit sein, der Wal und der Skorpion gehen in Bettlach erstmals gemeinsam auf Punktejagd. Als ein Team mit einer Mission. Es wird gewisse Anfangsschwierigkeiten geben, die Mannschaft muss sich zuerst finden, doch dann, wird es f\u00fcr alle Gegner schwierig werden, gegen diese Partnerschaft zu bestehen.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2013-09-13T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Der SHC Grenchen-Limpachtal und der SHC Belpa 1107 steigen mit einem gemeinsamen Junioren A Team in die Meisterschaft der SK I", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "junioren-a-one-team-one-mission", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2013-09-13T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 163, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "World Cup Pardubice 2013", "content": "<p>Am Mittwoch, 18. September 2013 reist unsere Nati A an den World Cup nach Pardubice.\nWeitere Infos findet ihr unter:</p>\n<p>http://www.worldcup-pardubice2013.com/en/</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2013-09-15T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Vom 19. - 21.9.2013 findet in Pardubice der World Cup statt", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "world-cup-pardubice-2013", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2013-09-15T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 164, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Worldcup: Viertelfinal erreicht", "content": "<p>Der Worldcup begann f\u00fcr das Team aus dem G\u00fcrbetal mit einem zus\u00e4tzlichen Training. Der erste Gegner, die Mannschaft aus Luxemburg, war nicht nach Pardubice gereist. Das Spiel wurde mit 5:0 forfait gewonnen. Die Mannschaft um Coach Ronny Str\u00e4hler kam so zu einem lockeren Training.</p>\n<p>Am Abend stand dann die Partie gegen LG A-Z HOKEJ Bratislava auf dem Programm, da auch die Slowaken ihr Spiel gegen Luxemburg mit 5:0 forfait gewannen, war klar, wer immer dieses Spiel gewinnt, steht direkt in den Viertelfinals. Es entwickelte sich ein spannendes, schnelles Streethockeyspiel, wobei die Mannschaft aus der slowakischen Hauptstadt optisch ein leichtes \u00dcbergewicht hatte. Doch die Belper Hintermannschaft vor dem \u00fcberragend Sven Hofmann, agierte klever. Die Angriffe der G\u00fcrbetaler waren gef\u00e4hrlich. In der 13. Spielminute brachte Alessio Faina die Skorpione auf Zuspiel von Jimmy Nistas mit 1:0 in F\u00fchrung. Die slowakischen Angriffsbem\u00fchungen bleiben erfolglos, die Belper Abwehr arbeitete solide. Schliesslich war es Tyler McFadden, der in der 29. Spielminute eine herrliche Einzelaktion mit dem 2:0 abschloss. Mit diesem Sieg qualifizieren sich die G\u00fcrbetaler direkt f\u00fcr die Viertelfinals. Gegner am Freitagabend um 18 Uhr ist der Sieger der Partie Canadian Dirty Birds gegen Skalica.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2013-09-18T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Belp qualifiziert sich direkt f\u00fcr die Viertelfinals", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "worldcup-viertelfinal-erreicht", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2013-09-18T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 165, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Parkplatz P7 GESPERRT", "content": "<p>Die Belagsarbeiten werden am Freitagabend fertig sein. Der Asphalt muss jedoch noch komplett ausk\u00fchlen um die garantierte Festigkeit zu erlangen. \nAus diesem Grund ist der Parkplatz P 7 bis am Montag 11. November 2013 f\u00fcr jeglichen Fahrzeugverkehr gesperrt.</p>\n<p>Der Parkplatz P5 steht in dieser Zeit, mit den selben Geb\u00fchren, zur Verf\u00fcgung</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2013-10-27T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Parkplatz P7 GESPERRT", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "parkplatz-p7-gesperrt", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2013-10-27T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 166, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Spielberichte Nati A", "content": "<p>Der Spielberichterstatter unserer Nati A ist zur Zeit leider verhindert die aktuellen Matchberichte auf die Homepage zu stellen. Eine Zusammenfassung der Spiele wird etwa in 14 Tagen erfolgen.....</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2013-10-10T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Spielberichte der Nati A", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "spielberichte-nati-a", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2013-10-10T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 167, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Neuer Einsatzplan ZN & SR Version 6.0", "content": "<p>Hier gehts zum Einsatzplan:   <a href=\"/static/media/adminfiles/Einsatzplan_1314_Version_07.02.2014.pdf\" class=\"\">\nVersion 6.0\n</a></p>\n<p>Die Einteilung ist verbindlich. Wenn ein Einsatz unm\u00f6glich geleistet werden kann, so ist jeder selbstst\u00e4ndig f\u00fcr Ersatz verantwortlich. Aus diesem Grund bitte jeden Abtausch bei Alessio Faina oder Karin Schmid melden. Falls jemand durch unentschuldigte Absenz gl\u00e4nzt, wird dieser intern f\u00fcr mindestens ein Spiel gesperrt. Fallen aufgrund einer Abwesenheit Bussen oder sonstige Spesen an, werden diese direkt dem Verantworlichen in Rechnung gestellt. Es wird versucht die Einteilung so fair wie m\u00f6glich zu gestalten. </p>\n<p>F\u00fcr euren Einsatz dankt der Verein bestens.</p>\n<p>Sportliche Gr\u00fcsse</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2014-02-06T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Hier findest du den aktuellen Einsatzplan.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "neuer-einsatzplan-zn-sr-version-60", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2014-02-06T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 168, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [183], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Belpa verpflichtet Danny Novis", "content": "<p>Novis, Kanadischer Staatsb\u00fcrger mit Griechischen Wurzeln, st\u00f6sst f\u00fcr die R\u00fcckrunde zur 1. Mannschaft des SHC Belpa. Er bestritt die beiden letzten Weltmeisterschaften mit Griechenland und geh\u00f6rte jeweils zu den Besten seines Fachs.</p>\n<p>Danny ist f\u00fcr seine Schnelligkeit und seine Zweikampfst\u00e4rke bekannt. Offensiv wird er dank seiner Spielmacherqualit\u00e4ten und seines herausragenden Schusses regelm\u00e4ssig in Erscheinung treten. Dazu wird er das Team mit seinen Gardemassen (1.94m und 100Kg) auch in physischer Hinsicht verst\u00e4rken.</p>\n<p><img src=\"/static/media/adminfiles/Danny_Novis.jpg\" alt=\"Danny Novis\" height=\"451\" width=\"337\"></p>\n<p>Er tritt somit in die Fussstapfen von Tyler McFadden, welcher in den letzten Saisons massgeblichen Anteil an den Belper Erfolgen hatte. Tyler ist nach Kanada zur\u00fcckgekehrt um seinen Abschluss an der Universit\u00e4t zu machen.</p>\n<p>Wir w\u00fcnschen Tyler auf seinem weiteren Weg alles Gute und sind uns sicher dass er nicht das letzte Mal das Belpa-Trikot getragen hat.</p>\n<p>Danny und der gesamten 1. Mannschaft um Captain Marco Trachsel w\u00fcnschen wir einen Guten Start und eine Erfolgreiche R\u00fcckrunde.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [1], "publish_date": "2014-01-11T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T18:05:49Z", "description": "Die Belper freuen sich die Verpflichtung des Kanadischen Topverteidigers bekannt geben zu d\u00fcrfen.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 5, "slug": "belpa-verpflichtet-danny-novis", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2014-01-11T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 169, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Junioren A Spiele in Grenchen", "content": "<p>Die beiden n\u00e4chsten Heimspiele der Juniorenkooperation SHC Belpa - Grenchen finden in Grenchen statt. Die Strassenhockey Anlage von Grenchen-Limpachtal befindet sich in Grenchen(SO) an der Witmattstrasse beim Schulhaus Eichholz.</p>\n<p>09.02.2014, Belpa-Grenchen gegen SHC Bonstetten</p>\n<p>23.02.2014, Belpa-Grenchen gegen SHC Bettlach</p>\n<p>Die Junioren A w\u00fcrden sich \u00fcber zahlreiche Unterst\u00fctzung in Grenchen freuen.</p>\n<p>Viel Erfolg.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2014-02-04T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Infolge der Juniorenkooperation mit dem SHC Grenchen-Limpach werden folgende Spiele in Grenchen stattfinden. ", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "junioren-a-spiele-in-grenchen", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2014-02-04T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 170, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Englische Berichterstattung", "content": "", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2014-03-04T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Ab sofort wird die Website des SHC Belpa 1107 wieder zweisprachig gef\u00fchrt.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "englische-berichterstattung", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2014-03-04T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 171, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Markierung Parkplatz P7", "content": "<p>Am 13./14.M\u00e4rz 2014 wird der Parkplatz P7 markiert und steht dadurch nicht zur Verf\u00fcgung. Bitte auf die Parkpl\u00e4tze P5 und P6 ausweichen, die Geb\u00fchren sind auf allen Parkpl\u00e4tzen die selben.Sollte sich das Wetter \u00e4ndern, verschiebt sich der Termin.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2014-03-09T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Markierung Parkplatz P7", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "markierung-parkplatz-p7", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2014-03-09T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 172, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Junioren A: Fabian Bohnenblust Topscorer", "content": "<p>In seinem dreizehnten und letzten Spiel der Qualifikation erzielte Fabian Bohnenblust seine Punkte 46 bis 49 und fing Geronimo Weissmann (SHC Bettlach-H\u00e4gendorf) im Rennen um die Krone des Topscorers quasi auf dem letzten Zentimeter ab. Beide Spieler konnten sich im Verlauf der Saison je 49 Punkte gutschreiben lassen. Bohnenblust erzielte jedoch 30 Tore und 19 Assists und liegt somit vor  Weissmann mit 20 Treffern und 29 Assists.\nHerzliche Gratulation an Fabian Bohnenblust.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2014-03-17T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Fabian Bohnenblust wird mit 49 Punkten bester Scorer der Junioren A", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "junioren-a-fabian-bohnenblust-topscorer", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2014-03-17T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 173, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Carfahrt an den CUPFINAL 2014", "content": "<p>Wir organiseren eine Carfahrt an den Cupfinal in der MUR-Halle Thun.\nSamstag, 19. April 2014 (Ostersamstag)\nAnmeldungen bitte an praesident@shcbelpa.ch; oder per sms an 079 818 73 16.</p>\n<p>Kommt mit und unterst\u00fctzt die Mannschaft bei der Verteidigung ihres Titels. </p>\n<img src=\"/static/media/adminfiles/140419_Cupfinal_Carfahrt.jpg\" width=\"596\" height=\"842\" class=\"\" alt=\"Carfahrt an den Cupfinal\" />", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2014-04-09T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Carfahrt an den Cupfinal", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "carfahrt-an-den-cupfinal-2014", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2014-04-09T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 174, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Artikel in der Zeitung \"Der Bund\"", "content": "<p>Letzten Sonntag, 23. M\u00e4rz 2014 hat Etienne G\u00fcngerich das Cup-Halbfinalspiel unserer Nati A gegen die Oberwil Rebells besucht.\nFolgender Artikel ist heute im Bund erschienen.....</p>\n<p><a href=\"/static/media/adminfiles/Artikel_im_Bund_27.3.14.pdf\" class=\"\">\nArtikel vom 27.3.14 im Bund\n</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2014-03-26T23:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Artikel im Bund", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "artikel-in-der-zeitung-der-bund", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2014-03-26T23:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 175, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Carfahrt an das Junioren B-Finalturnier ", "content": "<p>Wir organisieren eine Carfahrt an das Junioren B-Finalturnier in Bonstetten.\nAbfahrt in Belp, Rest. Linde: Sonntag, 25. Mai 2014, 07.15 Uhr, Kosten f\u00fcr Erwachsene Fr. 20.00, Junioren, ihre Geschwister, Trainer und Betreuer reisen gratis nach Bonstetten.\nR\u00fcckkehr nach dem Final.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2014-05-24T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Carfahrt an das Junioren B-Finalturnier vom Sonntag, 25. Mai 2014 in Bonstetten", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "carfahrt-an-das-junioren-b-finalturnier", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2014-05-24T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 176, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Umgestellte Ticketautomaten", "content": "<p>Seit dem 30. April 2014 ist die Umstellung der Tarife und der Bedienung der Ticketautomaten bei der Sportanlage und Giessenbad Parkplatz offiziell abgeschlossen und in Betrieb.\nWir weisen in diesem Zusammenhang auf folgenden wichtigen Punkt hin:</p>\n<p><strong>Beim Ticketbezug muss die korrekte und vollst\u00e4ndige Kontrollschildnummer des Abgestellten Fahrzeugs eingegeben werden. Parkticket mit unvollst\u00e4ndigen oder falschen Nummern gelten rechtlich als ung\u00fcltig und werden dementsprechend geahndet!</strong></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2014-04-30T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Umgestellte Ticketautomaten", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 7, "slug": "umgestellte-ticketautomaten", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2014-04-30T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 177, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Finalturnier B & C Junioren", "content": "<p>Nachdem die NLA am vergangenen Sonntag ihren Schweizer Meister gefunden hat, steht nun ein weiteres Saisonhighlight an. Die J\u00fcngsten k\u00e4mpfen am kommenden Wochenende um den begehrten Schweizer Meistertitel. Dieses Jahr findet das Junioren C Finalturnier in Grenchen statt. Die Mannschaft um Topscorer Jesper Diener spielt am Samstag um 09:30 Uhr gegen den SHC Bettlach. Mit einem Sieg k\u00f6nnen sich die Skorpione f\u00fcr den Halbfinal um 11:30 Uhr gegen die Oberwil Rebells qualifizieren. Gelingt es Trainer Marc Kr\u00e4henb\u00fchl seine Jungs so einzustellen, dass am Schluss wieder eine Medaille drin liegt? Sei hautnah dabei und unterst\u00fctze die Belper am Finalturnier in Grenchen.</p>\n<p>24.05.2014  09:30   Grenchen    <strong>SHC Belpa 1107 JC</strong>   SHC Bettlach JC</p>\n<p>24.05.2014  10:30   Grenchen    SHC Grenchen-Limpachtal JC  SHC Bonstetten-Wettswil JC</p>\n<p>24.05.2014  11:30   Grenchen    Oberwil Rebells JC  Sieger Spiel 1</p>\n<p>24.05.2014  12:30   Grenchen    SHC Kernenried-Bulldozers JC    Sieger Spiel 2</p>\n<p>24.05.2014  13:30   Grenchen    Verlierer Spiel 1   Verlierer Spiel 2</p>\n<p>24.05.2014  14:30   Grenchen    Verlierer Spiel 3   Verlierer Spiel 4</p>\n<p>24.05.2014  15:30   Grenchen    Sieger Spiel 3  Sieger Spiel 4_</p>\n<p>Gleich am Sonntag kommt es zum Showdown in Z\u00fcrich. Der SHC Bonstetten-Wettswil f\u00fchrt das diesj\u00e4hrige Junioren B Finalturnier durch und hofft auf zahlreiche Zuschauer. Gelingt es der Mannschaft um Sniper Alexander Z\u00fcrcher erneut einen Coup zu landen? Wir sind gespannt von welcher Seite sich die B Junioren des SHC Belpa 1107 in Bonstetten zeigen werden. Um 10:30 Uhr geht es f\u00fcr den dritten der Qualifikation gegen den Gastgeber bereits um die Wurst. Eines ist garantiert, es wird auf jeden Fall ein spannendes Finalturnier.</p>\n<p>25.05.2014  09:30   Bonstetten  SV Gals JB  SHC Grenchen-Limpachtal JB</p>\n<p>25.05.2014  10:30   Bonstetten  <strong>SHC Belpa 1107 JB</strong>   SHC Bonstetten-Wettswil JB</p>\n<p>25.05.2014  11:30   Bonstetten  SHC Kernenried-Bulldozers JB    Sieger Spiel 1</p>\n<p>25.05.2014  12:30   Bonstetten  Oberwil Rebells JB  Sieger Spiel 2</p>\n<p>25.05.2014  13:30   Bonstetten  Verlierer Spiel 1   Verlierer Spiel 2</p>\n<p>25.05.2014  14:30   Bonstetten  Verlierer Spiel 3   Verlierer Spiel 4_</p>\n<p>Nun gilt f\u00fcr die beiden Mannschaften sich optimal auf dieses entscheidende Wochenende vorzubereiten um ein letztes Mal alles zu geben. Die Jungs k\u00f6nnen alle Unterst\u00fctzung gebrauchen, deshalb haben wir f\u00fcr am Sonntag einen Car organisiert. Kommt alle mit nach Bonstetten und heizt den Belper richtig ordentlich ein und vielleicht feiert der SHC Belpa doch noch einen Schweizer Meistertitel.</p>\n<p>Ich w\u00fcnsche sowohl den C Junioren wie auch den B Junioren gutes Gelingen und viel Erfolg. Glaubt daran und seid ein Team dann ist alles m\u00f6glich!</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2014-05-20T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Es ist angerichtet und Zeit noch einmal alles zu geben. Alle Infos zu den entscheidenden Finalspielen findest du hier.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "finalturnier-b-c-junioren", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2014-05-20T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 178, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Vorstandsmitglied gesucht", "content": "<p>Nach vier Jahren als Junioren TK-Chef tritt Alessio Faina auf die n\u00e4chste Hauptversammlung des SHC Belpa 1107 vom Vorstand zur\u00fcck. Aus diesem Grund sucht die Vereinsleitung auf die neue Saison hin einen neuen Juniorenobmann. Falls gerade du Interesse hast mit deinem Engagement den Verein weiterzuentwickeln, darfst du dich ungeniert bei Karin Schmid (079 818 73 16) oder Alessio Faina (079 833 30 83) melden. Gerne werden wir dich ausf\u00fchrlich \u00fcber die T\u00e4tigkeiten als Junioren TK-Chef informieren. </p>\n<p>Nat\u00fcrlich wird der Nachfolger nicht einfach seinem Schicksal \u00fcberlassen. Es wird eine ausf\u00fchrliche Einf\u00fchrung in das Amt durch Alessio Faina geben. Zus\u00e4tzliche wird Alessio Faina dem Verein weiterhin als J+S Coach zur Verf\u00fcgung stehen und die Abrechnungen t\u00e4tigen.</p>\n<p>Sportliche Gr\u00fcsse</p>\n<p>Der Vorstand</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2014-06-05T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Werde Vorstandsmitglied des SHC Belpa 1107 und gestalte mit deinem Einsatz den Verein mit. Gesucht wird ein neuer Junioren TK-Chef. F\u00fcr weitere Infos einfach", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 18, "slug": "vorstandsmitglied-gesucht", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2014-06-05T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 179, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Reise an den Worldcup ", "content": "<p><img src=\"/static/media/adminfiles/logo_world20cup_final.jpg\" alt=\"Logo Worldcup\" height=\"1572\" width=\"1400\"> Vom 28. - 31. August 2014 findet in Nitra der Worldcup statt. Es werden Mannschaften aus 13 L\u00e4ndern erwartet. Aus der Schweiz nehmen die Oberwil Rebells und der SHC BELPA 1107 teil.</p>\n<p>Wer mitkommen m\u00f6chte und unsere Mannschaft vor Ort unterst\u00fctzen meldet sich unter praesident@shcbelpa.ch oder 079 818 73 16 Die Teilnehmerzahl ist beschr\u00e4nkt, \"der ender isch dr gschwinder\"!! Abreise in Belp: Mittwoch, 27. August 2014, R\u00fcckreise voraussichtlich am Sonntagabend 31. August 2014.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [3], "publish_date": "2014-07-09T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:30:42Z", "description": "Reise an den Worldcup nach Nitra", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "reise-an-den-worldcup", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2014-07-09T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 180, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [183, 180], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Kadermutationen 1. Mannschaft", "content": "<p>Nach dem ungl\u00fccklichen Abschneiden in der letzten Saison (Vize-Cupspieger und Vize-Meister), vor allem aber auch aufgrund des d\u00fcnnen Kaders und somit der d\u00fcrftigen Trainingsqualit\u00e4t w\u00e4hrend der Saison war den Verantwortlichen fr\u00fch klar, dass es auf die neue Spielzeit hin einige Ver\u00e4nderungen im Mannschaftsgef\u00fcge braucht.</p>\n<p>Der SHC Belpa 1107 freut sich deshalb enorm, mit den beiden Tschechischen Super-St\u00fcrmern und Nationalverteidiger Heynen, 3 absolute Topshots im G\u00fcrbetal begr\u00fcssen zu d\u00fcrfen.</p>\n<p><img src=\"/static/media/adminfiles/Lukas_Hudecek_und_Petr_Rybon.jpg\" alt=\"Hudecek und Rybon\" height=\"540\" class=\"left\" width=\"960\"></p>\n<p>Lukas Hudecek aus Tschechien ist aktiver Nationalspieler in seinem Heimatland und wurde 2011 Weltmeister. Er gilt als Weltklasse-Spieler und kann als St\u00fcrmer wie auch als Verteidiger eingesetzt werden. Lukas wird in Belp mit der Nummer 70 auflaufen.</p>\n<p>Petr Rybon, seinerseits auch Tschechischer Staatsb\u00fcrger, besitzt seit einigen Jahren eine Schweizer Lizenz und wird das Ausl\u00e4nderkontingent somit nicht belasten. Petr gilt als \u00e4usserst effizient im Abschluss und hat sehr schnelle H\u00e4nde. Petr wird die Nummer 27 tragen.</p>\n<p>Beide Spieler stossen vom SHC Bettlach zu den Belpern, wo sie letztes Jahr vor Alessio Faina die Skorerwertung auf Platz 1 (Rybon) und 2 (Hudecek) beendeten.</p>\n<p><img src=\"/static/media/adminfiles/Sandro_Heynen.jpg\" alt=\"Sandro Heynen\" height=\"342\" width=\"512\"></p>\n<p>Sandro Heynen (neu mit der Nummer 10) st\u00f6sst aus Sierre zu Belp. Sandro ist seit Jahren einer der Besten 2-Weg-Verteidiger des Landes und aktueller Nationalspieler. Er besticht vor allem durch seine Schnelligkeit und durch seinen guten Schuss!</p>\n<p>Als weiterer Neuzugang st\u00f6sst auch das Belper Urgestein \"Pipo\" Gerber wieder in die Mannschaft. Nach einer Saison Pause hat sich der Defensiv-Verteidiger und Boxplay-Spezialist entschieden, zur\u00fcckzukehren.</p>\n<p>Zu Guter letzt werden die talentierten (Ex-) Junioren Fabian Bohnenblust, Teighan Meier und Robin Nydegger ins Team integriert.</p>\n<p>Folgende Spieler werden die 1. Mannschaft hingegen verlassen:</p>\n<ul>\n<li>Fahrni Daniel (Eishockey)</li>\n<li>Fahrni Thomas (R\u00fccktritt)</li>\n<li>Novis Danny (Kanada)</li>\n<li>Sch\u00e4rer Valentin (Worblaufen Alligators)</li>\n<li>Str\u00e4hler Yannick (R\u00fccktritt)</li>\n</ul>\n<p>Der SHC Belpa 1107 bedankt sich hiermit bei allen f\u00fcr Ihren Einsatz und freut sich bereits jetzt auf die kommende Saison!</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [1], "publish_date": "2014-07-09T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T18:05:42Z", "description": "Der SHC Belpa verpflichtet Lukas Hudecek und Petr Rybon von Bettlach, sowie Sandro Heynen von den Sierre Lions.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 5, "slug": "kadermutationen-1-mannschaft", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2014-07-09T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 181, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Einladung Hauptversammlung", "content": "<p>Die Hauptversammlung des SHC BELPA 1107 findet am Donnerstag, 21. August 2014 um 19.3O Uhr im Rest. Kreuz in Belp statt.\nAntr\u00e4ge sind bis sp\u00e4testens 7. August 2014 an die Pr\u00e4sidentin zu richten...</p>\n<p><a href=\"/static/media/adminfiles/Traktandenliste_HV_2014.pdf\" class=\"\">\nTraktandenlisten HV\n</a></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2014-07-22T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Am 21. August 2014 findet unsere allj\u00e4hrliche Hauptversammlung statt", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "einladung-hauptversammlung", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2014-07-22T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 182, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Senioren Finalturnier in Langenthal", "content": "<p>Unsere Senioren spielen n\u00e4chsten Sonntag, 10. August 2014 am Finalturnier in Langenthal. \n\u00dcber zahlreiche Unterst\u00fctzung w\u00fcrden sie sich sicher freuen</p>\n<img src=\"/static/media/adminfiles/spielplan.png\" width=\"563\" height=\"352\" class=\"\" alt=\"Spielplan\" />", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2014-08-04T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "das diesj\u00e4hrige Finalturnier der Senioren findet am 10. August 2014 in Langenthal statt ", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 32, "slug": "senioren-finalturnier-in-langenthal", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2014-08-04T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 183, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [180, 168], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Belpa verpflichtet Reto Ramseier", "content": "<p>Die Belper freuen sich die Verpflichtung von \"R\u00e4msi\" bekannt geben zu d\u00fcrfen. R\u00e4msi ist in Belp seit jeher bekannt und gesch\u00e4tzt. Viele Spieler kennen ihn seit Jahren aus unz\u00e4hligen Nationalmannschafts-Zusammenz\u00fcgen.</p>\n<p>Reto Ramseier bringt neben seiner geh\u00f6rigen Erfahrung auch seine F\u00fchrungsqualit\u00e4ten, Zweikampfst\u00e4rke und ein gutes Spielverst\u00e4ndnis mit nach Belp. Nach den Abg\u00e4ngen von Novis, Str\u00e4hler und Thomas Fahrni rundet er somit die ansonsten eher junge Belper Defensive ab. Das Belper Kader ist somit komplett. Die Saisonvorbereitung ging gestern mit dem ersten Stocktraining, in dem das Ganze Kader anwesend war, in die n\u00e4chste Phase. Der Erste Eindruck dabei war bereits sehr ansprechend.</p>\n<p>Wir heissen R\u00e4msi, welcher auch in Belp die Nummer 18 tragen wird, herzlich willkommen.</p>\n<p><img src=\"/static/media/adminfiles/IMG_6708-8.jpg\" alt=\"Reto Ramseier\" height=\"342\" width=\"512\"></p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [1], "publish_date": "2014-08-07T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T18:06:46Z", "description": "Den Belpern ist es kurz vor Transferschluss gelungen einen weiteren Bekannten Namen zu verpflichten. Reto Ramseier st\u00f6sst vom SHC Aegerten zu den G\u00fcrbetalern.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 5, "slug": "belpa-verpflichtet-reto-ramseier", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2014-08-07T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 184, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "Junioren A: Review Sommertraining", "content": "<p>W\u00fcrde ein Trainer gefragt, welches f\u00fcr Ihn die wichtigsten Trainings sind, das Sommertraining w\u00fcrde weit oben rangieren. Das w\u00e4re mit Sicherheit auch bei den Spielern so, allerdings m\u00fcsste hierzu die Tabelle auf den Kopf gestellt werden. Sommertrainings haben auf den ersten Blick nicht viel mit Streethockey zu tun, scheinen also \u00fcberfl\u00fcssig, verzichtbar. Technik, Taktik das sind die Dinge, die ein Streethockeyspieler kennen und beherrschen muss, aber laufen, Liegest\u00fctz, Sprints, ist das wirklich n\u00f6tigt?\nNun, bei vielen Spielern steht deshalb - wenig \u00fcberraschend, genau bei den Spielern, die es am n\u00f6tigsten h\u00e4tten - das Sommertraining bei ihrer pers\u00f6nlichen Verzichtsplanung weit oben. Aber ernsthaft, wieso werden die Spieler im Sommer geschlaucht?</p>\n<p><strong>Ausdauer</strong>\nEin Spiel dauert 60 Minuten. Wir werden wohl meist gen\u00fcgen Spieler haben um mit zweieinhalb oder drei Linien zu agieren. Die Spitzenteams, wie Kernenried, Oberwil oder Grenchen-Bettlach werden das auch haben. Hier wird es dann pl\u00f6tzlich zentral, wer in den letzten 20 Minuten noch Kr\u00e4fte mobilisieren kann, noch fit genug ist, um im richtigen Moment den entscheidenden Pass mit der n\u00f6tigen H\u00e4rte zu spielen. Sicher Technik, doch wird dem besten Techniker der Pass misslingen, wenn er nach Sauerstoff japsend in die gegnerische Zone eindringt. Wichtig ist auch, dass sich die Spieler rasch erholen, d.h. nach einer anstrengenden 45 Sekunden Shift nach anderthalb Minuten wieder im Vollbesitz ihrer Kr\u00e4fte sind.\nSchliesslich hat ein Coach, wenn er weiss, dass seine Spieler \u00fcber eine gute Kondition verf\u00fcgen, mehr M\u00f6glichkeiten, gegen Spielende Umstellungen vorzunehmen, die Linien zu reduzieren. Kurzum, eine gute Ausdauer ist ein Schl\u00fcssel zum Erfolg.</p>\n<p><strong>Geschwindigkeit</strong>\nSchnelle Gegenst\u00f6sse sind mitunter einer der gef\u00e4hrlichsten Waffen im Streethockey. Ich denke, was die Torgef\u00e4hrlichkeit angeht, werden sie nur noch von einem guten Powerplay \u00fcbertroffen. Dabei ist es wichtig, dem Gegner ein, zwei Meter abzunehmen und diesen Vorsprung bis zum Abschluss zu halten. Es gibt aber noch einen zweiten Aspekt, der Geschwindigkeit, der schnelle Antritt. Wer aus dem Stand oder aus der Drehung rasch beschleunigt, der schafft schon mal etwas Distanz zwischen sich und dem Gegenspieler, ist bei einem Gegenangriff rascher auf seiner Position als ein Spieler, der zwar schneller ist aber nur langsam in die G\u00e4nge kommt.\nSchliesslich ist Schnelligkeit f\u00fcr die Junioren A des SHC Belpa 1107 in der kommenden Saison noch aus einem anderen Grund zentral. Wir haben eine sehr junge Mannschaft, viele Gegenspieler werden gr\u00f6sser und kr\u00e4ftiger sein. Gerade im Angriff ist deshalb eine hohe Geschwindigkeit essenziell, so dass unn\u00f6tige kr\u00e4fteraubende Zweik\u00e4mpfe vermieden werden k\u00f6nnen.</p>\n<p><strong>Kraft</strong>\nKraft ist aus zwei Gr\u00fcnden wichtig. Wer im Zweikampf seinen Gegner weg dr\u00fccken kann, soviel Druck auf den Stock geben kann, des es nicht ohne weiteres m\u00f6glich ist, im den Stock anzuheben, der hat zweifellos einen Vorteil in diesem Zweikampf. Der zweite Aspekt ist aus meiner Sicht noch essenzieller. Wer \u00fcber eine gut entwickelte Muskulatur verf\u00fcgt, gerade auch im Rumpf- und R\u00fcckenbereich ist weniger anf\u00e4llig auf Verletzungen, kann auch schon mal einen Check oder eine K\u00f6rpercharge wegstecken, die einen untertrainierten Spieler zu Boden oder in die Banden werfen w\u00fcrden.</p>\n<p>Nun, die Traininspr\u00e4senz im Sommertraining war, sagen wir einmal, suboptimal. Klar es waren Schulferien und wer im Urlaub weilt, soll diesen auch geniessen. Aber diejenigen, die in Belp waren, h\u00e4tte ich eigentlich schon erwartet. Einige sind regelm\u00e4ssig gekommen, wenn sie da waren, aber nicht alle und gerade diejenigen mit den gr\u00f6ssten Defiziten waren dann auch die mit den h\u00e4ufigsten Abwesenheiten. Ich war versucht, ein Fake-Stocktraining anzusetzen, im Wissen, dass dann genau diese Spieler auftauchen w\u00fcrden; und dann \"Sorry [sardonisches Grinsen] Jungs, heute ist  Aarelauf angesagt\". Nun das Dauerhochwasser hat bis vor kurzem diesen Plan verunm\u00f6glicht, da die Laufstrecke zumindest an einer Stelle ziemlich heftig \u00fcberflutet war. Keine Angst, die Geschichte ist vom Tisch, zumindest vorl\u00e4ufig.</p>\n<p><strong>Belpberg</strong>\nIch glaube es war 2004 als der damalige Spielertrainer Mike M\u00fcller w\u00e4hrend der Saisonvorbereitung den Satz \"Wir Belper rennen auf unseren Berg\" \u00e4usserte. Der Satz war in zweierlei Hinsicht bemerkenswert, zum einen war die Idee geboren und zum andern war der Z\u00fcrcher M\u00fcller mit diesem Satz endg\u00fcltig im Kanton Bern angekommen. Nun letzten Endes f\u00fchrte dann der Lauf im entscheidenden Moment nicht auf den Belpberg, sondern an die Aare zum Grillieren. Aber die Idee war geboren und ich wusste, dass ich das irgendeinmal mit einer Mannschaft durchziehen w\u00fcrde. Zum einen weil es sowohl Kraft und Ausdauer f\u00f6rdert zum andern auch, weil ein gemeinsames \"Beissen\"  f\u00fcr die Weiterentwicklung des Teamgeists wichtig ist. Das Ganze scheiterte aber zun\u00e4chst an mir selber: Denn der Trainer sollte da schon mithalten, aber mit meinen 140+ Kilos, die ich auf die Waage brachte, ein Ding der Unm\u00f6glichkeit. Letztes Jahr dann der erste Versuch, der etwas kl\u00e4glich scheiterte;  einer der Spieler nahm eine falsche Abzweigung. Zudem waren beim ersten Versuch lange nicht alle Spieler mit dabei.\nGanz anders in diesem Jahr, lediglich zwei Absenzen, 14 Spieler anwesend, zur Sicherheit wurden KArten ausgeteilt, auf denen die Route verzeichnet war, nur f\u00fcr den Fall..... Nun, die ganze Strecke wurde nicht gelaufen. Auf den beiden steilsten Teilst\u00fccken, von der Breite bis auf das Plateau oberhalb der Hohburg und vom Mooshus bis zum Chutzen war schnelles Laufen auch ok. Der Einsatz war vorbildlich. (Fast) jeder gab vollen Einsatz und legt die Strecke in einem f\u00fcr Ihn hohen Tempo zur\u00fcck. Weniger als 50 Minuten (inklusive 5 Minuten Pause zum Dehnen und 5 Minuten warten nach dem Aufstieg via die Hohburg) nachdem wir das M\u00fchlemattschulhaus (525m) verlassen hatten, standen die meisten auf dem Chutzen (893m): 4.7 km, 400 H\u00f6henmeter. Keine schlechte Leistung, die meisten h\u00e4tten es ohne die Pausen wohl in 40 Minuten geschafft, einige noch schneller. Wer weiss, vielleicht werden wir zum Abschluss des Sommertrainings im n\u00e4chsten Jahr alle die ganze Stecke hochlaufen, dies w\u00e4re dann schon beinahe NLA Niveau.\nNach einem kurzen Durchatmen und warten auf die Nachz\u00fcgler nahmen wir die n\u00e4chsten anderthalb Kilometer unter die Beine bis nach Sch\u00f6nebr\u00fcnne wo uns Jan zu Chipps, Speckzopf und Rivella einlud. An der Stelle noch einmal herzlichen Dank. Die letzten drei Kilometer runter zum M\u00fchlemattschulhaus gingen rasch und ohne gr\u00f6ssere Schwieirgkeiten vorbei. \nVon Belp aus erscheint der Belpberg hoch, steil, eine riesen Herausforderung. Aber so gross ist die Herausforderung gar nicht. Es ist weniger schlimm als es aussieht. Pl\u00f6tzlich steht man oben auf dem Plateau und ist erstaunt, wie schnell, mwie einfach es ging, wie viel der eigene K\u00f6rper zu leisten vermag. Wir waren oben, gemeinsam, als Team, wir haben uns gegenseitig angespornt, jeder hat mit seinem Einsatz seine Mitspieler motiviert ebenfalls konstant Einsatz zu geben. Wir haben als Team agiert. Genau das m\u00fcssen wir in der nun anstehenden Saison tun, auch wenn der eine oder andere Gegner ein gr\u00f6sseres Hindernis zu sein scheint als der Belpberg. Aber sind wir japsend und nach Luft ringend auf dem Chutzen eingetorkelt? Nein, da w\u00e4ren einige H\u00f6henmeter mehr drin gelegen.\nAuch wenn jetzt das Stocktraining beginnt, Kraft und Schnelligkeit werden einen festen Platz im Trainingsprogramm haben. Und wenn ihr mal an einem freien Abend vor dem Fernseher herumh\u00e4ngt oder sonst nicht wisst, was machen, 45 Minuten Joggen gehen wirkt Wunder.</p>\n<p><strong>CETERUM CENSEO</strong>\nDie Junioren haben als erste den Belpberg bezwungen. Wer tut es als n\u00e4chstes? Die NLA, die 1. Liga, die Senioren, oder werden wir auch die Zweiten sein?</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [], "publish_date": "2014-08-20T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:28:33Z", "description": "Nach Anlaufschwierigkeiten gemeinsam auf den Belpberg.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "junioren-a-review-sommertraining", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2014-08-20T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 185, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [189, 187, 188, 185, 186], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "World Cup: Pardubice - Belp 1:3", "content": "<p>Die Sterne f\u00fcr die G\u00fcrbetaler staden schlecht vor dem f\u00fcnften Auftritt des Vereins an einem World- oder Europacup. Die Absenzen und Abwesenheiten h\u00e4uften sich im Vorfeld des Anlasses: Martin Reber, Marc M\u00fcller, Bj\u00f6rn H\u00f6nger, Manuel Hirschi, Philipp Gerber, Yannick Nydegger, Fabian Bohnenblust, Teighan Meier, Robin Nydegger, die Liste liesse sich praktisch beliebig verl\u00e4ngern. Die Personaldecke der Mannschaft, die in die Slowakei reiste ist zwar d\u00fcnn - was sich im Verlauf des Turnieres ev, noch r\u00e4chen wird - aber durchaus hochkar\u00e4tig. Mit Martin Krucek, Jiri Benedikt und Michal Slanec verst\u00e4rken drei tschechische Topspieler die G\u00fcrbetaler, die letzten zwei standen aber im Auftaktspiel nicht zur Verf\u00fcgung.</p>\n<p>Gegner im ersten Spiel war der tschechische Vizemeister HBC Autosko H.A.K. Pardubice. Eine schwierige Aufgabe und die Favoritenrollen waren klar verteilt, zumal der tschechische Meister aus Kladno im Spiel zuvor die Oberwil Rebells mit 6:1 abgefertigt hatte. Allerdings sollte niemand den Fehler machen, die Rebells nach diesem Ausrutscher abzuschreiben... Aber zur\u00fcck zum Spiel der Berner. Wer ein einseitiges Spiel erwartet hatte wurde \u00fcberrascht. Die Begegnung war zu jedem Zeitpunkt ausgeglichen. Beide Teams erarbeiteten sich gute Chancen, aber Sven Hofmann und Starek liessen vorl\u00e4ufig nichts anbrennen. Im Verlauf des Startdrittels \u00fcbernahmen die taktisch ausgezeichnet eingestellten G\u00fcrbetaler langsam das Heft in die Hand und waren dem F\u00fchrungstreffer n\u00e4her als Pardubice. Eine Strafe gegen die Skorpione gegen Ende des Startabschnitts stellte alles in Frage, aber die Zuschauer kamen nicht wie erwartet in den Genuss eines schnellen tschechischen Powerplays sondern eines Shorthanders der Belper. Nicola Fuchs er\u00f6ffnete das Score auf Zuspiel von Lukas Hudecek und Martin Krucek.</p>\n<p>Zu Beginn des zweiten Abschnitts konzentrierte sich Pardubice etwas zu sehr auf den Angriff. Das Spiel war noch nicht eine Minute alt, als Martin Krucek und Petr Rybon zwei gegen eins auf das Tor der Tschechen losst\u00fcrmen konnten. Rybon liess dabei nichts anbrennen und erh\u00f6hte auf 2:0. Pardubice, durch diesen erneuten Gegentreffer sichtlich geschockt, hatte M\u00fche damit ins Spiel zur\u00fcckzufinden. Die Belper nutzen diese Phase der Unsicherheit eiskalt aus. In der 18. Spielminute fand ein Querpass von Sandro Wittwer Alessio Faina, der den Ball unhaltbar im Netzhimmel versenkte, 3:0. Nun zogen sich die G\u00fcrbetaler zur\u00fcck und beschr\u00e4nkten sich darauf, den Vorsprung zu verteidigen, was angesichts des d\u00fcnnen Kaders sicher kein schlechter Entscheid war. Pardubice gelang f\u00fcnf Minuten vor Spielende im Powerplay der Ehrentreffer, zu mehr reichte es gegen die Belper heute nicht.</p>\n<p>Ein souver\u00e4ner Sieg, etwas f\u00fcr die Moral, mehr aber nicht. das Turnier dauert noch lang und den Belpern stehen noch schwere Spiele ins Haus. Der dickste Brocken, der Gastgeber und slowakische Meister, die Nitrianski Rytieri Nitra, steht heute Abend, um 18.30 unmittelbar nach der Er\u00f6ffnungsfeier auf dem Programm. Morgen folgen dann die London Crusaders, eine Mannschaft aus tschechischen und slowakischen Expats und die starken Finnen von Pelikassit.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [3], "publish_date": "2014-08-27T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:32:26Z", "description": "Der SHC Belpa 1107 \u00fcberzeigt in seinem ersten Spiel am Worldcup in Nitra und schl\u00e4gt Pardubice mit 3:1.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "world-cup-pardubice-belp-13", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2014-08-27T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 186, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [189, 187, 188, 185, 186], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "World Cup: 2:6 Niederlage gegen Nitra", "content": "<p>Die G\u00fcrbetaler konnten nach dem Sieg gegen Pardubice ohne Druck in dieses Spiel starten. Vielleicht nahmen sie es deshalb etwas zu leicht. Andererseits war Nitra gegen die Berner hoch motiviert, hatten diese doch den Rittern ein der schmerzhaftesten Niederlagen in ihrer Vereinsgeschichte zugef\u00fcgt, bei jenem 2:0 im legend\u00e4ren Halbfinal am Worldcup 2011 in Pilsen. Nitra hatte also noch eine Rechnung mit den Skorpionen offen, startete konzentriert in diese Begegnung und konnte in der zweiten Minuten 1:0 in F\u00fchrung gehen. Die G\u00fcrbetaler liessen sich durch den fr\u00fchen R\u00fcckstand nicht beirren und erarbeiteten sich mehrere gef\u00e4hrliche Torchancen, konnten aber diese nicht realisieren. Ganz im Gegensatz dazu das Heimteam, welches die F\u00fchrung in der siebten Spielminute ausbauen konnte. Doch die grosse Chance f\u00fcr die Belper kam, als ein Spieler der Gastgeber auf die Strafbank musste. Die Skorpione liessen sich nicht bitten: Martin Krucek verk\u00fcrzte auf Zuspiel von Petr Rybon auf 1:2. Doch die Slowaken wollten dieses Spiel unbedingt gewinnen und agierten entsprechend. Der Einsatz wurde mit dem 3:1 belohnt. In der Folge brachten sich die G\u00fcrbetaler durch einige unn\u00f6tige Strafen selbst in Bedr\u00e4ngnis. Kurz vor der Pause erh\u00f6hten die Gastgeberin \u00dcberzahl auf 4:1.</p>\n<p>Nach der Pause wollten es die Belper noch einmal wissen und kamen wieder besser ins Spiel, bis zur n\u00e4chsten nicht wirklich zwingenden Strafe; und so stand es nach 20 Minuten 5:1 f\u00fcr Nitra. Die Belper liessen sich keineswegs fallen und k\u00e4mpften weiter. In \u00dcberzahl bot sich die Chance auf 5:2 zu verk\u00fcrzen, was trotz guter Chancen nicht gelang. Kurz vor Spielende wurde ein im Slot vorstossender Spieler der Rytieri ungen\u00fcgend gedeckt, was es den Gastgebern erlaubt, auf 6:1 erh\u00f6hen. Den Schlusspunkt setzten aber die Belper. Alessio Faina traf wenige Sekunden vor Spielende auf Zuspiel von Lukas Hudecek in \u00dcberzahl zum 6:2 Schlussresultat.</p>\n<p>Die Gastgeber gewannen die Partie verdient. Belp hat sich aber trotz dem fr\u00fchen R\u00fcckstands nie fallen lassen und bis zum Schluss dagegen gehalten. Morgen stehen zwei wichtige Partien auf dem Spiel gegen die London Crussaders und Pelikassit aus Finnland geht es darum, sich f\u00fcr die Achtelfinalspiele vom Samstag eine m\u00f6glichst gute Ausgangslage zu schaffen.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [3], "publish_date": "2014-08-27T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:32:19Z", "description": "Der slowakische Meister, die Nitrianski Rytieri Nitra waren heute f\u00fcr die G\u00fcrbetaler zu stark und gewannen mit 6:2.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "world-cup-26-niederlage-gegen-nitra", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2014-08-27T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 187, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [189, 187, 188, 185, 186], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "World Cup: 2:1 Sieg \u00fcber London", "content": "<p>Wer bei den London Crusaders an eine englische Mannschaft denkt, hat absolut Recht und liegt doch falsch. London ist zweifelsohne die englische Hauptstadt, aber London ist auch die Finanzhauptstadt Europas und zieht als solche viele ausl\u00e4ndische Arbeitskr\u00e4fte an, unter anderem auch Tschechen und Slowaken. Und so sind die London Crusaders zwar eine englische Mannschaft, aber die Spieler stammen alle aus Tschechien oder der Slowakei. Gestern hatten sich die Londoner mehr als achtbar geschlagen. Einer 1:3 Niederlage gegen Pardubice folgte ein3:1 Sieg gegen das starke finnische Team aus Pelikassit. Belp war also gewarnt.</p>\n<p>Oder doch nicht? Kann eine englische Mannschaft ein ernster Gegner sein, f\u00fcr eine mit tschechischen Topspielern verst\u00e4rkte Schweizer Spitzenmannschaft? Ja, sie kann; zumindest dann, wenn diese Schweizer Spitzenmannschaft den Gegner etwas auf die leichte Schulter nimmt. Rasch wurde klar, Belp war technisch \u00fcberlegen, hatte auch das bessere Spielverst\u00e4ndnis, aber wirkte auch etwas unkonzentriert. Ganz im Gegensatz dazu die hoch konzentrierten Briten, die den Sieg wollten und bereit waren, daf\u00fcr zu k\u00e4mpfen. Zwar wussten die Skorpione zwischendurch immer mal wieder mit raschen Kombinationen zu gl\u00e4nzen, dazwischen gab es aber immer wieder l\u00e4ngere Phasen der Unkonzentriertheit, die es den Londonern erlaubten, gef\u00e4hrlich vor Sven Hofmann aufzutauchen.</p>\n<p>Es waren schliesslich die G\u00fcrbetaler, die das Score er\u00f6ffneten. Nach einem schnellen Gegenstoss konnte der britische Torh\u00fcter in der achten Spielminute einen Schuss von Petr Rybon nur in den Slot abprallen lassen. von wo Lukas Hudecek nur noch ins Netz einschieben konnte. Die Belper hatten nun ihre beste Phase. In der elften Spielminute setzten sie sich vor dem gegnerischen Tor fest. Jiri Benedikt spielte den Ball zu Alessio Faina, der ihn zum 2:0 aus Sicht der Berner im Netz versenkte. In der zweiten Halbzeit zeigten die Belper nicht mehr sonderlich viel, man beschr\u00e4nkte sich, den Vorsprung zu verwalten, liess aber erneut die n\u00f6tige Konzentration vermissen. So war es dann wenig \u00fcberraschend, dass die Crusaders in der 21. Spielminute den wohlverdienten Anschlusstreffer erzielen konnten. Auch dieses Tor vermochte die G\u00fcrbetaler nicht wirklich aus ihrem D\u00e4mmerzustand zu wecken. Zwar tauchten die Skorpione jetzt wieder etwas \u00f6fter vor dem Tor der Engl\u00e4nder auf, scheiterten aber immer wieder am ausgezeichneten Martin Tyrol. Die Crusaders versuchten den Ausgleich zu erzwingen, waren aber nicht in der Lage, die Belper Hintermannschaft noch einmal zu bezwingen.</p>\n<p>Der SHC Belpa 1107 gewann diese Partie letzten Endes etwas gl\u00fccklich mit 2:1. Heute Abend gegen die Finnen aus Pelikassit wird jedoch eine konzentriertere Leistung n\u00f6tig sein, um das Spielfeld erneut als Sieger verlassen zu k\u00f6nnen.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [3], "publish_date": "2014-08-28T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:31:53Z", "description": "Der SHC Belpa gewinnt gegen die London Crusaders ohne  zu \u00fcberzeugen mit 2:1. ", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "world-cup-21-sieg-uber-london", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2014-08-28T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 188, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [189, 187, 188, 185, 186], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "World Cup: 3:2 Sieg \u00fcber Pelikassit", "content": "<p>Die Ausgangslage f\u00fcr den SHC Belpa 1107 war vielversprechend, mit einem Sieg k\u00e4me man auf sechs Punkte, was im schlechtesten Fall bedeuten w\u00fcrde, dass die G\u00fcrbetaler als bester Dritter in die Achtelfinals gehen w\u00fcrden, wahrscheinlich aber als Zweiter.</p>\n<p>Die Skorpione hatten sich f\u00fcr dieses Spiel viel vorgenommen und starteten Druckvoll in die Partie. Die Finnen wurden in ihrer Zone eingeschn\u00fcrt und wussten sich in der dritten Minute nur noch mit einem Foul zu helfen. Das \u00dcberzahlspiel des SHC Belpa 1107 klappte perfekt. Martin Krucek brachte die Berner auf Zuspiel von Petr Rybon in F\u00fchrung. Die Belper dominierten weiter beinahe nach Belieben. In der sechsten Minute erh\u00f6hte Alessio Faina auf Zuspiel von Martin Krucek und Lukas Hudecek das score. Und da war sie wieder, die fr\u00fche Zweitore-F\u00fchrung, die dem SHC Belpa 1107 schon so oft zum Verh\u00e4ngnis geworden war. Wie viel zu oft in der Vergangenheit schalteten die G\u00fcrbetaler nun einen Gang zur\u00fcck und gingen die Sache etwas zu locker an. Die Finnen nahmen den nun pl\u00f6tzlich vorhandenen Raum dankend an und kamen besser ins Spiel. Und pl\u00f6tzlich wurde es gef\u00e4hrlich vor dem Tor der Schweizer. Diese reagierten nicht und liessen das Spiel weiter vor sich hin pl\u00e4tschern. Dies bestraften die Finnen in der 13. Spielminute mit dem inzwischen verdienten Ausgleich.</p>\n<p>Wer nun erwartet hatte, die Belper w\u00fcrden in der zweiten H\u00e4lfte konzentrierter zu Werk gehen sah sich get\u00e4uscht. Die Finnen begannen nun damit die G\u00fcrbetaler zu provozieren und hatten Erfolg, die Belper agierten noch unkonzentrierter und begannen Strafen zu nehmen. Aber Provozieren ist immer gef\u00e4hrlich und so fanden sich die Finnen in der 24. Spielminute in Unterzahl wieder. Das Powerplay der G\u00fcrbetaler funktionierte erneut. Martin Krucek traf auf Zuspiel von Petr Rybon und Lukas Hudecek zum 3:1. Einen Moment lang sah es so aus als w\u00fcrden die G\u00fcrbetaler nun wieder in Schwung kommen, aber ein oder zwei Provokationen der Finnen sp\u00e4ter wieder das alte Bild, die Konzentration war weg. Die Finnen nahmen fr\u00fch den Torh\u00fcter vom Feld, die G\u00fcrbetaler hatten die Gelegenheit auf 4:1 zu erh\u00f6hen, taten dies aber nicht, ganz im Gegenteil 29 Sekunden vor Schluss erzielten sie den Anschlusstreffer. Gleichzeitig liess sich noch ein Belper zu einem Foul hinreissen und so mussten die G\u00fcrbetaler das Spiel in unterzahl \u00fcber die Runden bringen, was denn auch gelang.</p>\n<p>Mit dem 3:2 holten sich die G\u00fcrbetaler die Punkte 5 und 6 an diesem Worldcup. Ob sie ihre Gruppe auf dem zweiten oder dritten Schlussrang beenden werden und gegen wen sie morgen Samstag spielen war zu Redaktionsschluss noch nicht bekannt. Aber es spielt eigentlich keine Rolle, denn egal wie der Gegner morgen heisst, es braucht eine deutliche Leistungssteigerung um das absolute Minimalziel, die Viertelfinals, zu erreichen.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [3], "publish_date": "2014-08-28T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:32:09Z", "description": "Wieder einmal machen sich die Belper das Siegen selber schwer und gewinnen am Ende 3:2 gegen Pelikassit.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "world-cup-32-sieg-uber-pelikassit", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2014-08-28T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}, {"pk": 189, "model": "blog.blogpost", "fields": {"related_posts": [189, 187, 188, 185, 186], "short_url": null, "site": 1, "keywords_string": "", "in_sitemap": false, "featured_image": null, "title": "World Cup: Out gegen Martin", "content": "<p>Der SHC Belpa 1107 hatte sich mit dem guten Abschneiden in der Vorrunde als bester Gruppenzweiter auf Rang vier der Setzliste hochgespielt. Dies bedeutet, dass sich die G\u00fcrbetaler das Recht auf einen eher schw\u00e4cheren Gegner erk\u00e4mpft hatten. Nur statt Pelikassit, wie erwartet, hiess der Gegner pl\u00f6tzlich SKB Imperial Vitamins Martin. Wie war es dazu gekommen? Martin bestritt das letzte Spiel der Qualifikationsrunde, in Kenntnis der Resultate aller anderen Mannschaften und deshalb im Wissen mit welchem Ergebnis man auf welchen Gegner treffen w\u00fcrde. Offenbar war der Trainerstab der Slowaken der Ansicht, dass der SHC Belpa 1107 der einfachste Gegner w\u00e4re. Um allerdings gegen Belp spielen zu k\u00f6nnen, musst Martin gegen Voodo aus Kanada verlieren. Nun muss man wissen, dass es sich bei Voodo keinesfalls um eine kanadische Spitzenmannschaft handelt. Nun, man mag ein gewisses Verst\u00e4ndnis daf\u00fcr haben, dass ein Mannschaft unter gewissen Umst\u00e4nden nicht mehr mit letztem Einsatz daf\u00fcr k\u00e4mpft, ein Spiel zu gewinnen, wenn sie mit einer Niederlage auch gut leben kann. Jedoch gilt dies allenfalls bis zu einem gewissen Punkt. Dieser wurde gestern Abend im Spiel gegen Voodo klar \u00fcberschritten. Am Ende stand es 3:2 f\u00fcr die Kanadier und der Gegner von Belp hiess Martin. Wie kann in einer solchen Situation reagiert werden? Die ISBHF muss die entsprechenden Regeln, die es erlauben, in einem solchen Fall einzugreifen, noch entwickeln, bald einmal, wenn der Weg in Richtung Anerkennung durch das IOC weiter beschritten werden soll.</p>\n<p>Aber zur\u00fcck zum Spiel, denn die etwas ungl\u00fcckliche Vorgeschichte war das eine, das Spiel etwas anderes. Die G\u00fcrbetaler starteten konzentriert in die Partie, dieses Spiel wollten sie unbedingt gewinnen. Das Spiel verlief weitgehend ausgeglichen, wobei die Skorpione sich etwas mehr Spielanteile erarbeiteten. Die Belper kreierten in der Folge einige gef\u00e4hrliche Szenen vor dem Tor Martins, konnten aber diese nicht nutzen. Auch die Slowaken tauchten zuweilen gef\u00e4hrlich im Drittel der G\u00fcrbetaler auf, scheiterten aber jeweils an der ausgezeichnet disponierten Defensive oder am hervorragend aufspielenden Sven Hofmann. Bis zur Pause blieb die Partie torlos.</p>\n<p>Nach dem Wiederbeginn des Spiels dasselbe Bild, Belp mit etwas mehr Spielanteilen aber gl\u00fccklos im Abschluss. Mehrere \u00dcberzahlgelegenheiten blieben ungenutzt. Dann etwas mehr als f\u00fcnf Minuten vor Spielschluss schlug das Schicksal in seiner unerbitterlichen H\u00e4rte zu. Eine kurze Unaufmerksamkeit in der Belper Hintermannschaft und schon zappelte die orange Kugel im Netz, 0:1. F\u00fcnf Minuten, im Streethockey ist dies eine halbe Ewigkeit, genug Zeit also f\u00fcr die G\u00fcrbetaler, das Spiel noch zu wenden. Und zu Beginn sah es ganz gut aus, doch dann folgten wieder einmal unn\u00f6tige Strafen und das Heft glitt den Schweizern langsam aber sicher aus den H\u00e4nden. Eine Doppelte \u00dcberzahl nutzten die routinierten Slowaken zur 0:2 F\u00fchrung. Dem hatten die Belper nichts mehr entgegen zu setzen.</p>\n<p>Damit ist der Traum von einem Top-Resultat an einem Worldcup wieder einmal ausgetr\u00e4umt. Dies hat mehrere Gr\u00fcnde, die vielen Absagen, das dadurch schmale Kader, die mangelnde Chancenauswertung. Hier muss beim n\u00e4chsten Auftritt einiges besser werden. Denn Belp hat, wenn die Mannschaft zeigt, was in ihr steckt durchaus das Zeug, sich an einem World Cup ganz weit vorne zu klassieren. Versuchen wir es also erneut, Belp hat auch den Meistertitel nicht im ersten Versuch errungen, gut Ding will im G\u00fcrbetal Weile haben.</p>\n<p>Noch stehen in Nitra zwei Platzierungsspiele an, hier gilt es das Gesicht zu wahren und Leistung zu zeigen, zwei Niederlagen zum Schluss w\u00fcrden die durchaus ansehnliche Bilanz der Belper an diesem Turnier zu sehr tr\u00fcben.</p>", "rating_sum": 0, "rating_count": 0, "categories": [3], "publish_date": "2014-08-29T22:00:00Z", "status": 2, "updated": "2014-09-07T14:31:41Z", "description": "Belp verliert ungl\u00fccklich gegen Martin mit 0:2, ein Spiel mit vielen Nebenger\u00e4uschen.", "rating_average": 0.0, "expiry_date": null, "user": 4, "slug": "world-cup-out-gegen-martin", "gen_description": false, "allow_comments": true, "created": "2014-08-29T22:00:00Z", "_meta_title": "", "comments_count": 0}}]